<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Michael Sallan vastine Richard Dolanille kommentit	</title>
	<atom:link href="/eksopolitiikka/michael-sallan-vastine-richard-dolanille/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/eksopolitiikka/michael-sallan-vastine-richard-dolanille/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Wed, 10 Aug 2022 18:46:34 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/eksopolitiikka/michael-sallan-vastine-richard-dolanille/#comment-161394</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 10 Aug 2022 18:46:34 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=13116#comment-161394</guid>

					<description><![CDATA[Sisäpiiriläinen ja vaikutusvaltainen ihminen Bob Lazar - on moderni edelläkävijä. 
Bob Lazar alkoi puhua vuonna 1989. 

Sisäpiiriläisille skeptinen Richard Dolan kertoo: Bob Lazarista tuli kuuluisa yhden väitteensä vuoksi. Hän väitti työskennelleensä Alue 51:n eteläpuolella paikassa nimeltä S4. Toimittaja George Knapp haastatteli häntä hyvin yksityiskohtaisesti. 

George Knapp: Hän kertoi uskomattoman tarinansa TV-ohjelmassamme. Lazar kertoi, että siellä oli yhteensä yhdeksän lentävää lautasta – joiden alkuperä on maan ulkopuolinen. Hän sanoi että se on salaisuus, joka pitää kertoa maailmalle – ja, että hän halusi paljastaa sen henkensä uhallakin. 

George Knapp: Leukani loksahti auki. Onko tämä totta? ”Jälkeenpäin mietimme että jos tämä on totta tämä on iso juttu.” Päätimme ettemme kiirehdi suotta. Kahden kuukauden aikana Knapp teki perusteellisen tutkimuksen – Lazarin sensatiomaisista väitteistä. Lazarin mukaan ennen työskentelyään S4:ssä hän toimi fyysikkona – Los Alamosin laboratoriossa, jossa ydinpommi oli kehitetty. Pääkysymykseni oli, oliko Lazar työskennellyt Los Alamosissa? Jos oli olisi uskottavaa, että teknis-tieteellinen työ siellä – voisi antaa hänelle töitä S4:ssä. Keskitimme huomiomme Los Alamosiin. Los Alamosissa kiistettiin Bob Lazarin olleen töissä siellä. Löysin Lazarin nimen Los Alamosin laboratorion puhelinluettelosta. Soitin uudelleen ja sanottiin: ”että hyvä on hän on ollut töissä täällä.” Bob Lazar puhui totta – taustastaan koulutuksestaan ja työpaikoistaan. Yli 20 vuoden ajan Lazarin kriitikot väittivät – ettei salaisesta sotilastukikohdasta Nevadassa ollut todisteita. Mutta vuonna 2013 tiedonvapautuspyyntö – pakotti CIA:n myöntämään, että alue 51 on todellinen. Alue 51:n tarina räjähti kaikkialla maailmassa. 

Jeremy Gorbell: Tiedämme alue 51:stä – koska Bob Lazar ja George Napp kertoivat siitä vuonna 1989. Kaikki se alkoi Bob Lazarista. Monelle tutkijalle hallituksen tunnustus Alue 51:stä – teki Lazarista enemmän kuin edelläkävijän. Hänen sisäpiiritietonsa tekivät hänestä ilmiantajan. 

Bob Lazar kertoo: Olen tunnettu siitä, että työskentelin salaisessa tukikohdassa nimeltä S4 – Nevadan aavikolla Alue 51:n lähellä. Takaisinmallinsimme siellä muukalaisten avaruusaluksia. 
Voiko Bob Lazarin väite olla totta? 

Entinen ilmavoimien kapteeni David Fruehauf – työskenteli Alue 51:ssä 1979 – 1985. Hän ei nähnyt avaruusaluksia, mutta vahvistaa – että Bob Lazarin kuvaus tukikohdasta on erittäin tarkka. Kun olin siellä, tiesimme S4:stä, mutta emme sitä mitä siellä tehtiin. David Fruehauf  (FORMER SR-71) pilotti kertoi että, jotkut alaiseni kertoivat myöhemmin nähneensä Bob Lazarin Alue 51:ssä. He myönsivät sen minulle äskettäin. Bob Lazarin lausunnot ja kaikki hänen kertomansa – on niin uskottavaa, että uskon hänen puhuvan totta. 

Näiden kerrottujen paljastusten perusteella varmasti moni muukin uskoo hänen puhuvan totta. Lisäksi Bob Lazar on myös sisäpiiriläinen ja ilmiantaja.

Alue 51:stä on tullut osa populaarikulttuuriamme. Kaikki tuntevat sen. Kukaan joka tutkii ufo-ilmiötä vakavasti – ei voi olla uskomatta siihen. Olemme nyt todisteiden suhteen vahvemmassa asemassa kuin ikinä. Kun ajatus ufo-ilmiöstä hyväksytään meidän on arvioitava paikkamme uudelleen maailmankaikkeudessa.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Sisäpiiriläinen ja vaikutusvaltainen ihminen Bob Lazar &#8211; on moderni edelläkävijä.<br />
Bob Lazar alkoi puhua vuonna 1989. </p>
<p>Sisäpiiriläisille skeptinen Richard Dolan kertoo: Bob Lazarista tuli kuuluisa yhden väitteensä vuoksi. Hän väitti työskennelleensä Alue 51:n eteläpuolella paikassa nimeltä S4. Toimittaja George Knapp haastatteli häntä hyvin yksityiskohtaisesti. </p>
<p>George Knapp: Hän kertoi uskomattoman tarinansa TV-ohjelmassamme. Lazar kertoi, että siellä oli yhteensä yhdeksän lentävää lautasta – joiden alkuperä on maan ulkopuolinen. Hän sanoi että se on salaisuus, joka pitää kertoa maailmalle – ja, että hän halusi paljastaa sen henkensä uhallakin. </p>
<p>George Knapp: Leukani loksahti auki. Onko tämä totta? ”Jälkeenpäin mietimme että jos tämä on totta tämä on iso juttu.” Päätimme ettemme kiirehdi suotta. Kahden kuukauden aikana Knapp teki perusteellisen tutkimuksen – Lazarin sensatiomaisista väitteistä. Lazarin mukaan ennen työskentelyään S4:ssä hän toimi fyysikkona – Los Alamosin laboratoriossa, jossa ydinpommi oli kehitetty. Pääkysymykseni oli, oliko Lazar työskennellyt Los Alamosissa? Jos oli olisi uskottavaa, että teknis-tieteellinen työ siellä – voisi antaa hänelle töitä S4:ssä. Keskitimme huomiomme Los Alamosiin. Los Alamosissa kiistettiin Bob Lazarin olleen töissä siellä. Löysin Lazarin nimen Los Alamosin laboratorion puhelinluettelosta. Soitin uudelleen ja sanottiin: ”että hyvä on hän on ollut töissä täällä.” Bob Lazar puhui totta – taustastaan koulutuksestaan ja työpaikoistaan. Yli 20 vuoden ajan Lazarin kriitikot väittivät – ettei salaisesta sotilastukikohdasta Nevadassa ollut todisteita. Mutta vuonna 2013 tiedonvapautuspyyntö – pakotti CIA:n myöntämään, että alue 51 on todellinen. Alue 51:n tarina räjähti kaikkialla maailmassa. </p>
<p>Jeremy Gorbell: Tiedämme alue 51:stä – koska Bob Lazar ja George Napp kertoivat siitä vuonna 1989. Kaikki se alkoi Bob Lazarista. Monelle tutkijalle hallituksen tunnustus Alue 51:stä – teki Lazarista enemmän kuin edelläkävijän. Hänen sisäpiiritietonsa tekivät hänestä ilmiantajan. </p>
<p>Bob Lazar kertoo: Olen tunnettu siitä, että työskentelin salaisessa tukikohdassa nimeltä S4 – Nevadan aavikolla Alue 51:n lähellä. Takaisinmallinsimme siellä muukalaisten avaruusaluksia.<br />
Voiko Bob Lazarin väite olla totta? </p>
<p>Entinen ilmavoimien kapteeni David Fruehauf – työskenteli Alue 51:ssä 1979 – 1985. Hän ei nähnyt avaruusaluksia, mutta vahvistaa – että Bob Lazarin kuvaus tukikohdasta on erittäin tarkka. Kun olin siellä, tiesimme S4:stä, mutta emme sitä mitä siellä tehtiin. David Fruehauf  (FORMER SR-71) pilotti kertoi että, jotkut alaiseni kertoivat myöhemmin nähneensä Bob Lazarin Alue 51:ssä. He myönsivät sen minulle äskettäin. Bob Lazarin lausunnot ja kaikki hänen kertomansa – on niin uskottavaa, että uskon hänen puhuvan totta. </p>
<p>Näiden kerrottujen paljastusten perusteella varmasti moni muukin uskoo hänen puhuvan totta. Lisäksi Bob Lazar on myös sisäpiiriläinen ja ilmiantaja.</p>
<p>Alue 51:stä on tullut osa populaarikulttuuriamme. Kaikki tuntevat sen. Kukaan joka tutkii ufo-ilmiötä vakavasti – ei voi olla uskomatta siihen. Olemme nyt todisteiden suhteen vahvemmassa asemassa kuin ikinä. Kun ajatus ufo-ilmiöstä hyväksytään meidän on arvioitava paikkamme uudelleen maailmankaikkeudessa.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/eksopolitiikka/michael-sallan-vastine-richard-dolanille/#comment-161391</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 10 Aug 2022 10:55:52 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=13116#comment-161391</guid>

					<description><![CDATA[”Richard Dolan kuvaa yleistä skeptistä asennettaan henkilöitä kohtaan, jotka sekä väittävät olevansa sisäpiiriläisiä, joilla on yksityiskohtaista tietoa salaisista avaruusohjelmista, että jotka myös ovat saaneet julkisesti ihmisiltä tästä hyväksyntää, vaikka heillä ei ole minkäänlaisia todisteita omille väitteilleen.”

Virallinen tiede laahaa todellisuuskuvassaan jäljessä, koska se vaatii, että ilmiöt on voitava todistaa myös niille, jotka eivät itse ole niitä kokeneet. Saattaa olla vaikea todistaa että on sisäpiiriläinen, kuten oli myös Bob Lazarille. 

Todistustaakka (lat. onus probandi) tarkoittaa perusteluvelvollisuutta: Väitteen esittäjä on velvollinen esittämään perustelut väitteensä tueksi. Tiukka epäilijä ei usko, ennen kuin EBE-olento tai UFO-alus tuodaan ”silmien eteen”. Joskus mahdoton toteuttaa. 

Monet tiedemiehet tuntevat olonsa uhatuksi, kun uusi tieto ja uudet ilmiöt eivät sovi heidän edustamaansa tieteen maailmankuvaan, paradigmaan. Täten ei ole yllätys, että kun tutkimuksissa tuodaan esiin sellaista uutta tietoa, jota ei pidetä johdonmukaisena vallitsevassa maailmankuvassa, paradigmassa, se torjutaan, tai sitä heti vähätellään.

Näin on myös Skepsiksessä; tiedeuskovaisuus istuu monen kohdalla liian lujassa. Ketään ei voi myöskään kahlita uskomaan vain yksinomaan tieteeseen. Kokemuksen päämäärätietoinen jatkuva kieltäminen ja leimaaminen tukahduttaa kokijan. Tämä on skeptikkojen yleinen keino kieltää tieteelle todentamattomat yliluonnolliset ilmiöt. Heidän tarkoitus näyttää olevan kokijan määrääminen, kahlitseminen ja väitteen tukahduttaminen tyyliin et saa uskoa. Ketään ei saa pakottaa se on mielivaltaa. 

Kaavamainen tiede määrää liikaa länsimasta yhteiskuntaa, kun ihmisten pitäisi luottaa enemmän omiin kokemuksiinsa, tiede määrääkin lopulta mihin saat uskoa.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>”Richard Dolan kuvaa yleistä skeptistä asennettaan henkilöitä kohtaan, jotka sekä väittävät olevansa sisäpiiriläisiä, joilla on yksityiskohtaista tietoa salaisista avaruusohjelmista, että jotka myös ovat saaneet julkisesti ihmisiltä tästä hyväksyntää, vaikka heillä ei ole minkäänlaisia todisteita omille väitteilleen.”</p>
<p>Virallinen tiede laahaa todellisuuskuvassaan jäljessä, koska se vaatii, että ilmiöt on voitava todistaa myös niille, jotka eivät itse ole niitä kokeneet. Saattaa olla vaikea todistaa että on sisäpiiriläinen, kuten oli myös Bob Lazarille. </p>
<p>Todistustaakka (lat. onus probandi) tarkoittaa perusteluvelvollisuutta: Väitteen esittäjä on velvollinen esittämään perustelut väitteensä tueksi. Tiukka epäilijä ei usko, ennen kuin EBE-olento tai UFO-alus tuodaan ”silmien eteen”. Joskus mahdoton toteuttaa. </p>
<p>Monet tiedemiehet tuntevat olonsa uhatuksi, kun uusi tieto ja uudet ilmiöt eivät sovi heidän edustamaansa tieteen maailmankuvaan, paradigmaan. Täten ei ole yllätys, että kun tutkimuksissa tuodaan esiin sellaista uutta tietoa, jota ei pidetä johdonmukaisena vallitsevassa maailmankuvassa, paradigmassa, se torjutaan, tai sitä heti vähätellään.</p>
<p>Näin on myös Skepsiksessä; tiedeuskovaisuus istuu monen kohdalla liian lujassa. Ketään ei voi myöskään kahlita uskomaan vain yksinomaan tieteeseen. Kokemuksen päämäärätietoinen jatkuva kieltäminen ja leimaaminen tukahduttaa kokijan. Tämä on skeptikkojen yleinen keino kieltää tieteelle todentamattomat yliluonnolliset ilmiöt. Heidän tarkoitus näyttää olevan kokijan määrääminen, kahlitseminen ja väitteen tukahduttaminen tyyliin et saa uskoa. Ketään ei saa pakottaa se on mielivaltaa. </p>
<p>Kaavamainen tiede määrää liikaa länsimasta yhteiskuntaa, kun ihmisten pitäisi luottaa enemmän omiin kokemuksiinsa, tiede määrääkin lopulta mihin saat uskoa.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
