<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Shokkilöytö: &#8217;muinainen pyramidi Kuussa&#8217; kommentit	</title>
	<atom:link href="/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Sun, 19 Jul 2020 08:39:48 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsogo		</title>
		<link>/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-93548</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsogo]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 19 Jul 2020 08:39:48 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=7666#comment-93548</guid>

					<description><![CDATA[Darmas Akkoulukos:

Samaa mieltä noista anomalia poikkeavuus epäjohdonmukaisuus jne. termeistä, mutta en tiedä voisivatko jotkin pienet elitistiset ILLUMINATI ryhmät nykyaikana saada aikaan manipulatiivisen impulssin kohdistuneena kaikkien ihmisten ja ihmiskunnan lopulliseen tajuntaan. Tuskin manipulointi onnistuu nykyaikana yhtä helposti kuin ennen, koska nykyään eri lähteitä asioista on pilvin pimein saatavilla erityisesti internetin aikakaudella. Kaikkea tietoa ei tarvitse nykyään lukea nykyään yhdestä paikasta.

Ne tuskin saavat aikaan keskitettyä maailmanhallitusta ja yhtä maailmanuskontoa vaikka yrittäisivät saada aikaan &quot;Uusi maallinen järjestys&quot; mutta eivät ne vaarattomiakaan ole. 

Riippumatta siitä onko Illuminatia erillisenä järjestönä enää olemassa vai ei, vapaamuurarien ja muiden salaseurojen, sekä paavikirkon veljeskuntien ja ritarikuntien kaltaisia suljettuja ja elitistisiä järjestöjä on kyllä olemassa.

Samaa mieltä tietenkin tästä että elitistinen ILLUMINATI haluaa mitätöidä kaikki havaitut anomaliat, koska sen mukaan massoille ei pidä paljastaa ihmiskunnan todellista menneisyyttä eikä mitään muutakaan salattua historiaa Universumista, ettei nykyiset valtarakenteet murru. Tämä on siksi, että ILLUMINATIN valta säilyisi ennallaan.

Elitistiset ja hierarkkiset salaseurat – joiden toiminta ei ole avointa eikä läpinäkyvää ja joita ei sen takia ole mahdollista julkisesti valvoa eikä arvioida – johtavat helposti vallan väärinkäyttöön. Sellaisena ne muodostavat todellisen uhkan länsimaiselle demokratialle ja niille periaatteille, joiden varassa se toimii.

Jos todelliset päätökset tehdään suljettujen ovien takana eikä vaaleissa kansanvaltaisesti valituissa ja poliittisesti vastuullisissa elimissä eikä kansalaisilla ole edes tietoa niistä, demokratia on tosiasiallisesti muuttunut näennäiseksi.

Aiheeseen liittyvä linkki: https://puheenvuoro.uusisuomi.fi/petterihiienkoski/246726-mika-ihmeen-illuminati/]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Darmas Akkoulukos:</p>
<p>Samaa mieltä noista anomalia poikkeavuus epäjohdonmukaisuus jne. termeistä, mutta en tiedä voisivatko jotkin pienet elitistiset ILLUMINATI ryhmät nykyaikana saada aikaan manipulatiivisen impulssin kohdistuneena kaikkien ihmisten ja ihmiskunnan lopulliseen tajuntaan. Tuskin manipulointi onnistuu nykyaikana yhtä helposti kuin ennen, koska nykyään eri lähteitä asioista on pilvin pimein saatavilla erityisesti internetin aikakaudella. Kaikkea tietoa ei tarvitse nykyään lukea nykyään yhdestä paikasta.</p>
<p>Ne tuskin saavat aikaan keskitettyä maailmanhallitusta ja yhtä maailmanuskontoa vaikka yrittäisivät saada aikaan &#8221;Uusi maallinen järjestys&#8221; mutta eivät ne vaarattomiakaan ole. </p>
<p>Riippumatta siitä onko Illuminatia erillisenä järjestönä enää olemassa vai ei, vapaamuurarien ja muiden salaseurojen, sekä paavikirkon veljeskuntien ja ritarikuntien kaltaisia suljettuja ja elitistisiä järjestöjä on kyllä olemassa.</p>
<p>Samaa mieltä tietenkin tästä että elitistinen ILLUMINATI haluaa mitätöidä kaikki havaitut anomaliat, koska sen mukaan massoille ei pidä paljastaa ihmiskunnan todellista menneisyyttä eikä mitään muutakaan salattua historiaa Universumista, ettei nykyiset valtarakenteet murru. Tämä on siksi, että ILLUMINATIN valta säilyisi ennallaan.</p>
<p>Elitistiset ja hierarkkiset salaseurat – joiden toiminta ei ole avointa eikä läpinäkyvää ja joita ei sen takia ole mahdollista julkisesti valvoa eikä arvioida – johtavat helposti vallan väärinkäyttöön. Sellaisena ne muodostavat todellisen uhkan länsimaiselle demokratialle ja niille periaatteille, joiden varassa se toimii.</p>
<p>Jos todelliset päätökset tehdään suljettujen ovien takana eikä vaaleissa kansanvaltaisesti valituissa ja poliittisesti vastuullisissa elimissä eikä kansalaisilla ole edes tietoa niistä, demokratia on tosiasiallisesti muuttunut näennäiseksi.</p>
<p>Aiheeseen liittyvä linkki: <a href="https://puheenvuoro.uusisuomi.fi/petterihiienkoski/246726-mika-ihmeen-illuminati/" rel="nofollow ugc">https://puheenvuoro.uusisuomi.fi/petterihiienkoski/246726-mika-ihmeen-illuminati/</a></p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Darmas Akkoulukos		</title>
		<link>/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-93474</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darmas Akkoulukos]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 18 Jul 2020 22:34:53 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=7666#comment-93474</guid>

					<description><![CDATA[Anomalies = poikkeavuuksia
Synomyymejä:
abnormality = poikkeavuus, säännöttömyys
discrepancy = ristiriita, poikkeavuus, epäjohdonmukaisuus, erilaisuus, yhtäpitämättömyys
deviation = poikkeama, poikkeaminen, deviaatio, poikkeavuus, eksymä
deviance = poikkeavuus, poikkeaminen

Anomaly – synonyymejä:
oddity, peculiarity, abnormality, irregularity, inconsistency, incongruity, deviation, aberration, quirk, freak, exception, departure, divergence, variation, rarity, eccentricity

Anomalia voi tarkoittaa seuraavia asioita:
- poikkeavuus, poikkeus, epäsäännöllisyys, säännöttömyys, epänormaalius, epänormaalisuus, epätavallisuus
-ilmiö, jota yleinen sääntö ei ennusta
- epämuodostuma
- Tähtitieteessä anomalioiksi kutsutaan myös sellaisia taivaankappaleen radan laskemiseen liittyviä kulmia, jotka mitataan periapsidipisteestä.

Kuun ja Marsin &quot;anomaliat&quot;?:
Anomaliat esim. Kuussa, Marsissa ja muissa taivaankappaleissa tarkoittavat sitä, että niissä on havaittu valtavirtatieteen käsityksistä POIKKEAVIA kohteita ja ilmiöitä. Anomalia-termi on siten täysin asenteellinen ja sisältää ILLUMINATIN manipulatiivisen impulssin kohdistuneena ihmisten tajuntaan. ILLUMINATI haluaa mitätöidä kaikki havaitut anomaliat, koska sen mukaan massoille ei pidä paljastaa ihmiskunnan todellista menneisyyttä eikä mitään muutakaan salattua historiaa Universumista, ettei valtarakenteet murru. Tämä on siksi, että ILLUMINATIN valta säilyisi ennallaan, kuten on ollut jo aikojen alusta Annunakeista, Dogoneista ja  muinaisesta Egyptistä  lähtien.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Anomalies = poikkeavuuksia<br />
Synomyymejä:<br />
abnormality = poikkeavuus, säännöttömyys<br />
discrepancy = ristiriita, poikkeavuus, epäjohdonmukaisuus, erilaisuus, yhtäpitämättömyys<br />
deviation = poikkeama, poikkeaminen, deviaatio, poikkeavuus, eksymä<br />
deviance = poikkeavuus, poikkeaminen</p>
<p>Anomaly – synonyymejä:<br />
oddity, peculiarity, abnormality, irregularity, inconsistency, incongruity, deviation, aberration, quirk, freak, exception, departure, divergence, variation, rarity, eccentricity</p>
<p>Anomalia voi tarkoittaa seuraavia asioita:<br />
&#8211; poikkeavuus, poikkeus, epäsäännöllisyys, säännöttömyys, epänormaalius, epänormaalisuus, epätavallisuus<br />
-ilmiö, jota yleinen sääntö ei ennusta<br />
&#8211; epämuodostuma<br />
&#8211; Tähtitieteessä anomalioiksi kutsutaan myös sellaisia taivaankappaleen radan laskemiseen liittyviä kulmia, jotka mitataan periapsidipisteestä.</p>
<p>Kuun ja Marsin &#8221;anomaliat&#8221;?:<br />
Anomaliat esim. Kuussa, Marsissa ja muissa taivaankappaleissa tarkoittavat sitä, että niissä on havaittu valtavirtatieteen käsityksistä POIKKEAVIA kohteita ja ilmiöitä. Anomalia-termi on siten täysin asenteellinen ja sisältää ILLUMINATIN manipulatiivisen impulssin kohdistuneena ihmisten tajuntaan. ILLUMINATI haluaa mitätöidä kaikki havaitut anomaliat, koska sen mukaan massoille ei pidä paljastaa ihmiskunnan todellista menneisyyttä eikä mitään muutakaan salattua historiaa Universumista, ettei valtarakenteet murru. Tämä on siksi, että ILLUMINATIN valta säilyisi ennallaan, kuten on ollut jo aikojen alusta Annunakeista, Dogoneista ja  muinaisesta Egyptistä  lähtien.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsogo		</title>
		<link>/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-92741</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsogo]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 16 Jul 2020 08:28:24 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=7666#comment-92741</guid>

					<description><![CDATA[Darmas Akkoulukos:

Samaa mieltä noista UFO-mysteeri eri teoriosta ja tähtitieteestä, sekä muistakin kirjoittamista asioista laajemmin olivat hyvin mielenkiintoisia ja kivoja lukea.

”4.) E = MC2:”
Mielenkiintoinen tämä Einsteinin yhtälö minustakin, eli E = MC2.  
E = Energia M = Massa C = Valonnopeus korotettuna toiseen potenssiin.
Massa = Energiaa. Tämä oli Einsteinin suuri oivallus. Energia, joka saa kappaleen liikkumaan ja massa pohjimmiltaan kappaleen paino, ovat itse asiassa sama asia. 
   Energia ja massa ovat saman kolikon kaksi puolta. Massa on tavallaan vapauttamistaan odottavaa
energiaa. Toisin sanoen massa voidaan muuttaa energiaksi ja energia massaksi. 
   Einsteinin yhtälö meni kuitenkin vielä pidemmälle, se antoi tarkan arvon massan sitomalle energi-
alle. Energia on yhtäkuin M Massa kertaa C Valon nopeus korotettuna toiseen potenssiin. 89875 miljoona miljoonaa m/s. Siis valtavasti energiaa vähäistä massaa kohti. Kauniilla yhtälöllä oli merkittäviä seuraus vaikutuksia. Se tarkoittaa että vesilasissa oleva energia riittää viikoksi Lontoon tarpeisiin, mikäli teoreettinen kuvaus yhtälölle E = MC2 toimisi myös käytännössä. Jokaisessa meitä ympäröi- vässä kappaleessa piilee valtava energia varasto. 
  Fyysikko Einstein julkaisi yhtölönsä vuonna 1903 ja se muutti maailman. Pian yhtälöä käytettäi- 
siin ratkaisemaan yhtä maapallon elämän suurista arvoituksista. Mikä on Auringon käyttövoima?
   Sukupolvien ajan arvoitus oli askarruttanut tutkijoita, jos Aurinko paloi kuin valtava kokko sen olisi laskelmien muikaan pitänyt sammua jo miljoonia vuosia sitten. Einsteinin yhtälö selitti myös sen mistä Aurinko sai enrgiansa, eli E = MC2. Auringon ydinmassa muuttuu jatkuvasti energiaksi.
Prosessi voi jatkua miljardeja vuosia. Pienen pienet hiukkaset törmäilevät toisiinsa ja reaktiossa ka-donnut massa muuttuu enrgiaksi. Einsteinin yhtälö oli siis merkittävä edistysaskel myös astrofysii- kalle viimevuosisadan alussa. 

”– Joku toinen osapuoli planeetalla Maa vaikuttaa psyykkisesti/mentaalisesti tai teknologisesti (5G tai muut taajuusalueet ja sähkömagneettiset kentät [esim. Skinwalker Ranch anomalies]) (esim. Skinwalker Ranch –virheitä) yksilön biologiaan ja todellisuuden havainnointiin ja ymmärtämiseen.
– Jokin olevaisuus tässä tai muussa Universumissa tai ulottuvuudessa kykenee manipuloimaan ihmisen kykyä havainnoida todellisuutta. (Skinwalker Ranch –virheitä).”

Aika mielenkiintoinen juttu myös tämä Skinwalker Ranch –virheitä. Suomessa esitetään tuota TV sarjaa Historia kanavalta. Siellä tosiaan vaikuttaa jokin ulkopuolinen voima tapahtumiin, joita tutkijat pyrkivät selvittämään. 

Skinwalkerit ja niiden ominaisuudet:
Navajot ovat Intiaani kansa, joka elää Yhdysvaltojen lounaisimmilla alueilla. Heidän asuttama intiaanireservaatti levittäytyy osittain Aritzonan Uttahin ja New-Mexikon maaperälle. Väkiluvun nykyään uskotaan olevan 300 000 tienolla, joka tekee Navajoista yhden suurimman alkuperäiskansoista Pohjois-Amerikassa. Navajointiaani kulttuurista tiedetään jo melko paljon, mutta sen uumenista löytyy myös synkempi puoli, josta he eivät mielellään puhu ulkopuolisille. Tästä syystä tiedot voivat olla ainakin osittain puutteelisia. 

Legendan mukaan osa Navajoista kouluttauttuu pahansuoviksi noitatohtoreiksi, jota he kutsuvat nimellä Yee Naaldlooshii, tuttavallisemmin Joshi. Nimi kääntyy jotenkuten seuraavanlaisesti ja sen avulla se kulkee nelinkontin. Heillä on nimittäin taito naamioitua eläimeksi ja jopa muuttua itse sellaiseksi, mutta tuollainen taito ei tule ilmaiseksi. Muualla maailmassa Joshi tunnetaan nimellä Skinwalker. Navajo intiaaniheimon yhteisöstä löytyy paljon parantajia, mutta heitä ei tule sekoittaa Josheihin. Opeissaan parantajien täytyy tutustua sekä hyvään että pimeään magiaan ja ymmärtää niiden toimintaperiaatteet, jotta he voivat harjoittaa parantajien töitä tehokkaasti. 

Kaikki oppilaat eivät kuitenkaan pysty käsitteleemään niin suurta vastuuta, päättäen lopulta hylätä hyvän ja antautua täysin niinsanotusti pimeälle puolelle. He käyttävät pimeää magiaa omien etujensa tavoittelemiseen ja jatkuvien rikosten, kuten murhien ja kannipalismin myötä he menettävät ennenpitkää ihmisyytensä. Siksi ei ole jatkossa hyvä puhua heistä vaan niistä. 

Skinwalkerin lyhyt oppimäärä: 

Eräs suositun sosiaalisen verkkosivuston Reddit käyttäjä oli päätynyt keskustelemaan Navajo- parantajan kanssa kulttuurinsa synkemmästä puolesta Tuba Cityssä Aritzonassa. Intiaani oli sustunut jakamaan Josheista eli Skinwalkereista pientä nippelitietoa. Ne voivat muuttua miksi tahansa eläimeksi. Suosituimpia ovat Koirat, Kojootit, Ketut, joskus jopa Sudet. Se riippuu siitä mitä Joshi haluaa tavoitella ja miksi. Haju, Joshit löyhkäävät kammottavalle, koska he pitävät yllään eläimen nahkaa, jota ei ole käsitelty asianmukaisesti. Kyse ei ole mistään Hugo Boshin nahkarotsista, vaan mädäntyneestä nahkariekaleesta, joka on revitty niskaan suoraan kuolleesta eläimestä. Ne puketuvat kuoleman vastenmieliseen aromiin. Joshit pystyvät liikkumaan nopeasti valtavia etäisyyksiä. Ne häiritsevät ja vainoavat mielellään ihmisiä, koputtelevat ulkooviin ja ikkunoihin. Juoksentelevat kolistellen talojen katoilla. Jahtaavat autoja, tai esittävät liftaajaa hiljaisella tiellä. Häirintä tapahtuu yleensä yöaikaan, mutta aikaisintaan iltahämärissä ja useinmiten silloin kun kuu on piilossa ja tuuli puhaltaa Joshin pistävän pahan ominaistuoksun mennessään. Viheltäminen pimeän aikaan vetää puoleensa pahoja henkiä, joita Navajot kutsuvat nimellä Sindi. Jos vihellät pimeällä voi lähimaastoon ilmestyä tietämättäsi Joshi tai useampi. Ne jäävät kiinnostuneina tarkkailemaan miksi yrität kutsua luoksesi Sindejä samoin kuten he tapaavat tehdä. Nämä tarinat ovat alkuperäisten kirjoittajien mukaan tosia.

Mitä tapahtuu Skinwalker Ranchilla?
12. kesäkuuta 2019 rikas ajattelu 85 Kreepy Stuff 

Skinwalker Ranch on helposti yksi mielenkiintoisimmista, mutta pelottavimmista paikoista maan päällä. Noin 500 hehtaarin suuruisella maalla Ballardista kaakkoon sijaitseva Utahin altaasta kaikkeen paranormaalisesta toiminnasta, UFO:sta, jopa luodinkestäviin kojootteihin. Monet ihmiset nykyään tuntevat sen nimellä Skinwalker Ranch, saaneen sen nimen alkuperäiskansojen alkuperäisheimoilta, jotka uskoivat maan kiroukseen. He uskoivat, että pahantahtoiset Navajot, joita he kutsuttiin nimellä Skinwalkers, asuttivat alueen ja pystyivät muuttamaan muutoaan ja naamioitumaan miksi tahansa eläimeksi ja kulkemaan nelinkontin. 

Kiinteistö rajoittuu Ute Intiaani Reservaation -alueeseen. Utealaiset eivät astu jalallakaan tälle maalle, koska he uskovat, että varhainen Navajo-intiaani heimo on kironnut sen, ja se on kuuma paikka Skinwalkerin toiminnalle. Sukupolvia sitten Navajot omistavat maan puhtaan veden ja ensisijaisen runsaat metsästysmaat. Se oli niin kunnes super aggressiivinen Ute heimo hyökkäsi heihin, otti Navajot orjiksi, myi heidät espanjalaisille ja otti maan kokonaan haltuunsa. 

Tämä hyökkäys oli epäoikeudenmukainen ja Navajot provosoinut sitä. Kostona Navajot asetti kirouksen maahan muodonmuutoshengen muodossa, joka tunnetaan nimellä Skinwalker. Seurauksena Uintahin altaan (tulevan karjatila alue) tunnetaan epäpyhänä maaperänä. Valitettavasti maanviljelijäperhe ihastui maahan ja päätti rakentaa karjatilaansa alueelle, joka oli unohdettu altaan kirottuun menneisyyteen.

Jotkut tuntevat sen nimellä Sherman Ranch perheen jälkeen, joka asui kiinteistössä 1990-luvulla. Mutta kauan sitten, kun shermaanit rakensivat karjatilan, he alkoivat tavoittaa useita radio- ja sanomalehtiä kertoakseen tarinansa karjatilalla kokeneista kauhistuttavista asioista.

Heti ensimmäisenä päivänä, kun he muuttivat karjatilalle, he näkivät epätavallisen suuren kojootin kävelemässä laitumelta. Sitten kojootti meni tietä kohti heistä ja päätyi hyökkäämään yhtä heidän vasikoistaan. Terry Sherman (isä) ja hänen poikansa alkoivat hätistää eläintä suurilla seipäillä, mutta sillä ei ollut vaikutusta kojoottiin. Jatkoi purentaansa täysin otteessaan.

Sitten Terry Sherman meni ja haki magnuminsa ja ampui olennon kolme kertaa lähemmäksi jokaista laukausta. Jälleen kerran kojoottin purentaote piti, eikä se vapauttanut otetta. Neljäs laukaus sai lopulta olennon päästämään vasikan irti, vaikka se ei osoittanut, että aseen laukaukset olisivat fyysisesti haavoittuneita. Sen sijaan, että kojootti olisi juossut pois, se seisoi vain siellä tarkkailemassa perhettä. Muutama lisä laukaus sai lopulta olennon lähtemään pois, mutta siinä ei ollut merkkejä vammoista.

Lopulta se palasi rauhallisesti metsään. Kun Sherman yritti seurata petoa, hän huomasi, että jalanjäljet pysähtyivät yhtäkkiä mailin päässä kiinteistöstä. Ikään kuin eläin vain olisi kadonnut ohueseen ilmaan. Mutta tämä on vain jäävuoren huippu. Shermalaiset ovat myös ilmoittaneet ilmiöitä, kuten satopiirejä, lemmikkejä, jotka katoavat jäljettä, ja karjan pilaantumista heidän karjatilalla.

Oudot UFO-havainnot ilmoitettiin myös karjatilan lähellä ja nämä havainnot eivät olleet yksinomaan shermaaneille. Ranchin naapurit ovat ilmoittaneet näkevänsä lentävän lautasen kaltaisia esineitä, jotka leijuvat ja nousevat tekemättä mitään ääniä ja sikarinmuotoisia esineitä, jotka olivat useita jalkapallokentän pituisia. Shermanien häiritsemät raportit koskivat vieraita olentoja, joita ilmeni selittämättömästi talossa keskellä yötä. Kohdatessaan nämä olennot kulkivat sitten hehkuvien portaalien läpi ja katoavat heidän silmiensä edessä.

Lopulta Sherman-perhe saavutti rajansa ja päätyi myymään karjatila miljonääri UFO-tutkijoille Robert Bigelow nimellä. Hänen tavoitteenaan oli tarkkailla salaista toimintaa yrityksen omistamien uusimpien laitteiden avulla. Paranormaalista toimintaa tapahtui hänen tarkkailunsa aikana, mutta hän lopulta myi karjatilan, kun hän ja hänen tiiminsä eivät pystyneet selittämään tapahtumia.

Nykyään karjatilan omistaa Adamantium Holdings, tuntemattoman alkuperän kiinteistöyhtiö. Tällä hetkellä ei tiedetä, jatkuuko toiminta edelleen, koska nykyiset omistajat eivät ole olleet kovin äänekäs kokemuksistaan siellä. Mutta olen varma yhdestä asiasta, että Skinwalker Ranch tunnetaan aina yhtenä maapallon pelottavimmista paikoista.

Tässä on vastaavanlainen syvällinen pohdiskeleva kolleega virkaveli kirjoitus tähtitieteestä, ufoista ja avaruusolennoista. 
Lähde: http://www.ultra-lehti.com/kolumnit/kol-2010_1.html]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Darmas Akkoulukos:</p>
<p>Samaa mieltä noista UFO-mysteeri eri teoriosta ja tähtitieteestä, sekä muistakin kirjoittamista asioista laajemmin olivat hyvin mielenkiintoisia ja kivoja lukea.</p>
<p>”4.) E = MC2:”<br />
Mielenkiintoinen tämä Einsteinin yhtälö minustakin, eli E = MC2.<br />
E = Energia M = Massa C = Valonnopeus korotettuna toiseen potenssiin.<br />
Massa = Energiaa. Tämä oli Einsteinin suuri oivallus. Energia, joka saa kappaleen liikkumaan ja massa pohjimmiltaan kappaleen paino, ovat itse asiassa sama asia.<br />
   Energia ja massa ovat saman kolikon kaksi puolta. Massa on tavallaan vapauttamistaan odottavaa<br />
energiaa. Toisin sanoen massa voidaan muuttaa energiaksi ja energia massaksi.<br />
   Einsteinin yhtälö meni kuitenkin vielä pidemmälle, se antoi tarkan arvon massan sitomalle energi-<br />
alle. Energia on yhtäkuin M Massa kertaa C Valon nopeus korotettuna toiseen potenssiin. 89875 miljoona miljoonaa m/s. Siis valtavasti energiaa vähäistä massaa kohti. Kauniilla yhtälöllä oli merkittäviä seuraus vaikutuksia. Se tarkoittaa että vesilasissa oleva energia riittää viikoksi Lontoon tarpeisiin, mikäli teoreettinen kuvaus yhtälölle E = MC2 toimisi myös käytännössä. Jokaisessa meitä ympäröi- vässä kappaleessa piilee valtava energia varasto.<br />
  Fyysikko Einstein julkaisi yhtölönsä vuonna 1903 ja se muutti maailman. Pian yhtälöä käytettäi-<br />
siin ratkaisemaan yhtä maapallon elämän suurista arvoituksista. Mikä on Auringon käyttövoima?<br />
   Sukupolvien ajan arvoitus oli askarruttanut tutkijoita, jos Aurinko paloi kuin valtava kokko sen olisi laskelmien muikaan pitänyt sammua jo miljoonia vuosia sitten. Einsteinin yhtälö selitti myös sen mistä Aurinko sai enrgiansa, eli E = MC2. Auringon ydinmassa muuttuu jatkuvasti energiaksi.<br />
Prosessi voi jatkua miljardeja vuosia. Pienen pienet hiukkaset törmäilevät toisiinsa ja reaktiossa ka-donnut massa muuttuu enrgiaksi. Einsteinin yhtälö oli siis merkittävä edistysaskel myös astrofysii- kalle viimevuosisadan alussa. </p>
<p>”– Joku toinen osapuoli planeetalla Maa vaikuttaa psyykkisesti/mentaalisesti tai teknologisesti (5G tai muut taajuusalueet ja sähkömagneettiset kentät [esim. Skinwalker Ranch anomalies]) (esim. Skinwalker Ranch –virheitä) yksilön biologiaan ja todellisuuden havainnointiin ja ymmärtämiseen.<br />
– Jokin olevaisuus tässä tai muussa Universumissa tai ulottuvuudessa kykenee manipuloimaan ihmisen kykyä havainnoida todellisuutta. (Skinwalker Ranch –virheitä).”</p>
<p>Aika mielenkiintoinen juttu myös tämä Skinwalker Ranch –virheitä. Suomessa esitetään tuota TV sarjaa Historia kanavalta. Siellä tosiaan vaikuttaa jokin ulkopuolinen voima tapahtumiin, joita tutkijat pyrkivät selvittämään. </p>
<p>Skinwalkerit ja niiden ominaisuudet:<br />
Navajot ovat Intiaani kansa, joka elää Yhdysvaltojen lounaisimmilla alueilla. Heidän asuttama intiaanireservaatti levittäytyy osittain Aritzonan Uttahin ja New-Mexikon maaperälle. Väkiluvun nykyään uskotaan olevan 300 000 tienolla, joka tekee Navajoista yhden suurimman alkuperäiskansoista Pohjois-Amerikassa. Navajointiaani kulttuurista tiedetään jo melko paljon, mutta sen uumenista löytyy myös synkempi puoli, josta he eivät mielellään puhu ulkopuolisille. Tästä syystä tiedot voivat olla ainakin osittain puutteelisia. </p>
<p>Legendan mukaan osa Navajoista kouluttauttuu pahansuoviksi noitatohtoreiksi, jota he kutsuvat nimellä Yee Naaldlooshii, tuttavallisemmin Joshi. Nimi kääntyy jotenkuten seuraavanlaisesti ja sen avulla se kulkee nelinkontin. Heillä on nimittäin taito naamioitua eläimeksi ja jopa muuttua itse sellaiseksi, mutta tuollainen taito ei tule ilmaiseksi. Muualla maailmassa Joshi tunnetaan nimellä Skinwalker. Navajo intiaaniheimon yhteisöstä löytyy paljon parantajia, mutta heitä ei tule sekoittaa Josheihin. Opeissaan parantajien täytyy tutustua sekä hyvään että pimeään magiaan ja ymmärtää niiden toimintaperiaatteet, jotta he voivat harjoittaa parantajien töitä tehokkaasti. </p>
<p>Kaikki oppilaat eivät kuitenkaan pysty käsitteleemään niin suurta vastuuta, päättäen lopulta hylätä hyvän ja antautua täysin niinsanotusti pimeälle puolelle. He käyttävät pimeää magiaa omien etujensa tavoittelemiseen ja jatkuvien rikosten, kuten murhien ja kannipalismin myötä he menettävät ennenpitkää ihmisyytensä. Siksi ei ole jatkossa hyvä puhua heistä vaan niistä. </p>
<p>Skinwalkerin lyhyt oppimäärä: </p>
<p>Eräs suositun sosiaalisen verkkosivuston Reddit käyttäjä oli päätynyt keskustelemaan Navajo- parantajan kanssa kulttuurinsa synkemmästä puolesta Tuba Cityssä Aritzonassa. Intiaani oli sustunut jakamaan Josheista eli Skinwalkereista pientä nippelitietoa. Ne voivat muuttua miksi tahansa eläimeksi. Suosituimpia ovat Koirat, Kojootit, Ketut, joskus jopa Sudet. Se riippuu siitä mitä Joshi haluaa tavoitella ja miksi. Haju, Joshit löyhkäävät kammottavalle, koska he pitävät yllään eläimen nahkaa, jota ei ole käsitelty asianmukaisesti. Kyse ei ole mistään Hugo Boshin nahkarotsista, vaan mädäntyneestä nahkariekaleesta, joka on revitty niskaan suoraan kuolleesta eläimestä. Ne puketuvat kuoleman vastenmieliseen aromiin. Joshit pystyvät liikkumaan nopeasti valtavia etäisyyksiä. Ne häiritsevät ja vainoavat mielellään ihmisiä, koputtelevat ulkooviin ja ikkunoihin. Juoksentelevat kolistellen talojen katoilla. Jahtaavat autoja, tai esittävät liftaajaa hiljaisella tiellä. Häirintä tapahtuu yleensä yöaikaan, mutta aikaisintaan iltahämärissä ja useinmiten silloin kun kuu on piilossa ja tuuli puhaltaa Joshin pistävän pahan ominaistuoksun mennessään. Viheltäminen pimeän aikaan vetää puoleensa pahoja henkiä, joita Navajot kutsuvat nimellä Sindi. Jos vihellät pimeällä voi lähimaastoon ilmestyä tietämättäsi Joshi tai useampi. Ne jäävät kiinnostuneina tarkkailemaan miksi yrität kutsua luoksesi Sindejä samoin kuten he tapaavat tehdä. Nämä tarinat ovat alkuperäisten kirjoittajien mukaan tosia.</p>
<p>Mitä tapahtuu Skinwalker Ranchilla?<br />
12. kesäkuuta 2019 rikas ajattelu 85 Kreepy Stuff </p>
<p>Skinwalker Ranch on helposti yksi mielenkiintoisimmista, mutta pelottavimmista paikoista maan päällä. Noin 500 hehtaarin suuruisella maalla Ballardista kaakkoon sijaitseva Utahin altaasta kaikkeen paranormaalisesta toiminnasta, UFO:sta, jopa luodinkestäviin kojootteihin. Monet ihmiset nykyään tuntevat sen nimellä Skinwalker Ranch, saaneen sen nimen alkuperäiskansojen alkuperäisheimoilta, jotka uskoivat maan kiroukseen. He uskoivat, että pahantahtoiset Navajot, joita he kutsuttiin nimellä Skinwalkers, asuttivat alueen ja pystyivät muuttamaan muutoaan ja naamioitumaan miksi tahansa eläimeksi ja kulkemaan nelinkontin. </p>
<p>Kiinteistö rajoittuu Ute Intiaani Reservaation -alueeseen. Utealaiset eivät astu jalallakaan tälle maalle, koska he uskovat, että varhainen Navajo-intiaani heimo on kironnut sen, ja se on kuuma paikka Skinwalkerin toiminnalle. Sukupolvia sitten Navajot omistavat maan puhtaan veden ja ensisijaisen runsaat metsästysmaat. Se oli niin kunnes super aggressiivinen Ute heimo hyökkäsi heihin, otti Navajot orjiksi, myi heidät espanjalaisille ja otti maan kokonaan haltuunsa. </p>
<p>Tämä hyökkäys oli epäoikeudenmukainen ja Navajot provosoinut sitä. Kostona Navajot asetti kirouksen maahan muodonmuutoshengen muodossa, joka tunnetaan nimellä Skinwalker. Seurauksena Uintahin altaan (tulevan karjatila alue) tunnetaan epäpyhänä maaperänä. Valitettavasti maanviljelijäperhe ihastui maahan ja päätti rakentaa karjatilaansa alueelle, joka oli unohdettu altaan kirottuun menneisyyteen.</p>
<p>Jotkut tuntevat sen nimellä Sherman Ranch perheen jälkeen, joka asui kiinteistössä 1990-luvulla. Mutta kauan sitten, kun shermaanit rakensivat karjatilan, he alkoivat tavoittaa useita radio- ja sanomalehtiä kertoakseen tarinansa karjatilalla kokeneista kauhistuttavista asioista.</p>
<p>Heti ensimmäisenä päivänä, kun he muuttivat karjatilalle, he näkivät epätavallisen suuren kojootin kävelemässä laitumelta. Sitten kojootti meni tietä kohti heistä ja päätyi hyökkäämään yhtä heidän vasikoistaan. Terry Sherman (isä) ja hänen poikansa alkoivat hätistää eläintä suurilla seipäillä, mutta sillä ei ollut vaikutusta kojoottiin. Jatkoi purentaansa täysin otteessaan.</p>
<p>Sitten Terry Sherman meni ja haki magnuminsa ja ampui olennon kolme kertaa lähemmäksi jokaista laukausta. Jälleen kerran kojoottin purentaote piti, eikä se vapauttanut otetta. Neljäs laukaus sai lopulta olennon päästämään vasikan irti, vaikka se ei osoittanut, että aseen laukaukset olisivat fyysisesti haavoittuneita. Sen sijaan, että kojootti olisi juossut pois, se seisoi vain siellä tarkkailemassa perhettä. Muutama lisä laukaus sai lopulta olennon lähtemään pois, mutta siinä ei ollut merkkejä vammoista.</p>
<p>Lopulta se palasi rauhallisesti metsään. Kun Sherman yritti seurata petoa, hän huomasi, että jalanjäljet pysähtyivät yhtäkkiä mailin päässä kiinteistöstä. Ikään kuin eläin vain olisi kadonnut ohueseen ilmaan. Mutta tämä on vain jäävuoren huippu. Shermalaiset ovat myös ilmoittaneet ilmiöitä, kuten satopiirejä, lemmikkejä, jotka katoavat jäljettä, ja karjan pilaantumista heidän karjatilalla.</p>
<p>Oudot UFO-havainnot ilmoitettiin myös karjatilan lähellä ja nämä havainnot eivät olleet yksinomaan shermaaneille. Ranchin naapurit ovat ilmoittaneet näkevänsä lentävän lautasen kaltaisia esineitä, jotka leijuvat ja nousevat tekemättä mitään ääniä ja sikarinmuotoisia esineitä, jotka olivat useita jalkapallokentän pituisia. Shermanien häiritsemät raportit koskivat vieraita olentoja, joita ilmeni selittämättömästi talossa keskellä yötä. Kohdatessaan nämä olennot kulkivat sitten hehkuvien portaalien läpi ja katoavat heidän silmiensä edessä.</p>
<p>Lopulta Sherman-perhe saavutti rajansa ja päätyi myymään karjatila miljonääri UFO-tutkijoille Robert Bigelow nimellä. Hänen tavoitteenaan oli tarkkailla salaista toimintaa yrityksen omistamien uusimpien laitteiden avulla. Paranormaalista toimintaa tapahtui hänen tarkkailunsa aikana, mutta hän lopulta myi karjatilan, kun hän ja hänen tiiminsä eivät pystyneet selittämään tapahtumia.</p>
<p>Nykyään karjatilan omistaa Adamantium Holdings, tuntemattoman alkuperän kiinteistöyhtiö. Tällä hetkellä ei tiedetä, jatkuuko toiminta edelleen, koska nykyiset omistajat eivät ole olleet kovin äänekäs kokemuksistaan siellä. Mutta olen varma yhdestä asiasta, että Skinwalker Ranch tunnetaan aina yhtenä maapallon pelottavimmista paikoista.</p>
<p>Tässä on vastaavanlainen syvällinen pohdiskeleva kolleega virkaveli kirjoitus tähtitieteestä, ufoista ja avaruusolennoista.<br />
Lähde: <a href="http://www.ultra-lehti.com/kolumnit/kol-2010_1.html" rel="nofollow ugc">http://www.ultra-lehti.com/kolumnit/kol-2010_1.html</a></p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Darmas Akkoulukos		</title>
		<link>/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-92128</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darmas Akkoulukos]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 14 Jul 2020 03:51:40 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=7666#comment-92128</guid>

					<description><![CDATA[WELL OK, IN FINNISH, ALMOST (It is not my mother language though.)

1.) Universumit ovat Toruksia.
- Torus on geometriassa pyörähdyspinta, joka syntyy ympyrän pyörähtäessä kolmiulotteisessa ava-ruudessa ympyrän kanssa samassa tasossa olevan akselin ympäri. Jos pyörähdysakseli ei leikkaa eikä kosketa ympyrää, torus on renkaan muotoinen.

2.) Singulariteetti:
- Singulariteetti on astrofysiikassa aika-avaruuden vääristymä, jossa jokin suure on äärettömän suuri, joten se ei käyttäydy tunnettujen fysiikan lakien mukaan. Nykyisen fysiikan termein singula-riteettia ei voida kuvailla, koska ei tunneta luonnonlakeja, jotka pätevät, kun fyysisten suureiden arvot ovat äärettömän suuria. Koska luonnossa ei pitäisi esiintyä mitään ääretöntä, singulariteetit ovat käytännössä pikemminkin teoreettisia konstruktioita kuin todellisia luonnonilmiöitä. Esimer-kiksi mustan aukon keskuksen ajatellaan olevan singulariteetti, jossa rajallinen massa on tiivisty-nyt äärettömän pieneksi pisteeksi, jolloin myös sen tiheys on ääretön. Tätä pistettä ympäröi ta-pahtumahorisontti, jonka sisällä pakonopeus mustasta aukosta ylittää valonnopeuden, eikä edes säteily pääse enää pakenemaan sen ulkopuolelle. Myös maailmankaikkeus saattoi olla alkuräjäh-dyksen hetkellä singulariteetti. Singulariteettien olemassaolosta ei ole mitään varmaa todistetta, ja koska nykykäsityksen mukaan äärettömyyttä ei pitäisi esiintyä luonnossa, singulariteetti saattaa olla enemmän klassisen suhteellisuusteorian puutteellisuuden seuraus kuin todellinen luonnonil-miö. Klassiset teoriat eivät edes päde, kun on kyse singulariteetteihin liittyvistä ilmiöistä. Kvant-timekaniikan sisältävä yhä kehitteillä oleva yhtenäisteoria saattaa ratkaista singulariteettien on-gelman.

3.) Teoria ja vain teoria:
- Alussa on ollut vain Singulariteetti, joka on ollut olemassa määrittelemättömän ajan, koska Sin-gulariteetissa ei ole tilaa/avaruutta eikä aikaa (Space Time). 
- Singulariteetilla on tietoisuus, mutta ensimmäinen universumi syntyi sen vuoksi, koska tälle tie-toisuudelle kehittyi emotionaalisuus ja tämä tietoisuus ei halunnut olla yksin.
- Singulariteetti päätti siirtää osan itsestään toiseen paikkaan, jolloin tapahtui BIG BANG ja Space Time syntyi.
- Syntynyt tila (Space) on aina jotakin, vaikka se olisi tyhjiö. Etäisyys paikasta toiseen on Space, jolla on rakenne ja olemus, vaikka ihminen ei sitä vielä ymmärrä.
- Alussa Singulariteetin ulkopuolella ei ollut tilaa eikä aikaa. Sitä on ihmisen vaikea ymmärtää, ja sen voi mieltää helposti mustaksi tyhjyydeksi. Musta tyhjyys on kuitenkin jotakin, ja alkuperäisen singulariteetin ulkopuolella ei ollut mitään, ei edes mustaa tyhjyyttä.
- Todellisuus, jossa ei ole mitään tarkoittaa sitä, että ei ole olemassa mitään paikkaa A, josta voisi kulkea paikkaan B, eikä silloin ole myöskään mitään etenemisen nopeuksia tai aikaa, joka kuluisi pisteen A ja B välisen etäisyyden kulkemiseen.

4.) E = MC2:
- Alkuräjähdyksessä Singulariteetin energia loi aika-avaruuden ja alkoi muuttua/syntyä materiaksi.
- Alkuräjähdyksen energia alkoi synnyttää kaaosteorian mukaisia satunnaisia sekvenssejä, jotka loivat eräänlaista ohjelmaa universumin kehittymistä varten. Sitä voisi ajatella tietokoeohjelman ohjelmoimisena.
- Kun kuluu tarpeeksi AIKAA, toimivat ohjelmat jäävät voimaan ja kehittävät lisää uusia ohjelmia.
- Universumin laajeneminen ja sen laajenemisen kiihtyminen on sitä, että Universumin alkupää lähestyy kiihtyvällä vauhdilla Toruksen keskusta eli alkuperäistä Singulariteettia, josta alkaa taas uusi kierros ja uusi Universumi.
- Pimeä aine ja pimeä energia ovat Universumin edellisten pyörähdysten jäänteitä, mutta niitä ei voida suoraan havaita, koska ne ovat eri tilassa ja ajassa (Space Time), kuin nykyinen Universumi.

5.) Tämän universumin mittakaavat ovat uskomattomia:
- IC 1101 on Neitsyen tähdistön suunnalla, Abell 2029 -galaksiryhmän keskellä sijaitseva suuri ja kirkas elliptinen galaksi. Galaksin näennäinen kirkkaus on magnitudiltaan 14,73, ja sen iäksi on arvioitu 12,302 miljardia vuotta. IC 1101 on maailmankaikkeuden suurin tunnettu galaksi, ja kool-taan jopa 60 kertaa Linnunrataa suurempi. Galaksin halkaisija on noin 6 miljoonaa valovuotta. Galaksissa on arvioitu olevan 100 biljoonaa tähteä.

6.) UFO-mysteerin eri teoriat:
6.1) UFOt ovat ilmiöitä tämän Universumin aika-avaruuden olioilta, jotka ovat keksineet matkustaa erittäin nopeasti tässä aika-avaruudessa tähtijärjestelmien ja galaksien välillä.
6.2) UFOt vierailevat rinnakkaisista Universumeista.
6.3) UFOt voivat olla natsien tai maailman nykyisten hallitusten salaisia projekteja.
6.4) UFOt voivat olla merten syvyyksissä tai planeetta maan sisuksissa olevia muukalaisten tai planeetta maan aikaisempien ja edelleen elävien salaisten ihmissivilisaatioiden aluksia.
6.5) UFOt voivat olla esimerkiksi vapaamuurareiden ja muiden planeetta Maan salaseurojen jäsenten kulkuvälineitä.

7.) Totuudet:
- Mikä on 1?
- Mikä on 2?
- Ennen ensimmäistä alkuräjähdystä ei ollut käsitteitä 1 tai 2. Koska Singulariteetissa ei ollut tilaa eikä aikaa eli ei voinut olla myöskään käsitteitä 1 ja 2 tai ensimmäinen ja toinen. Asioita ei voinut luokitella tai asettaa ajalliseen järjestykseen, koska ei ollut olemassa paikkaa asioiden järjestyksille eikä aikaa niiden tapahtumisen järjestykseen (Space Time).

8.) Luonnolliset kuviot:
- Patterns in nature are visible regularities of form found in the natural world. These patterns recur in different contexts and can sometimes be modelled mathematically. Natural patterns in-clude symmetries, trees, spirals, meanders, waves, foams, tessellations, cracks and stripes. Early Greek philosophers studied pattern, with Plato, Pythagoras and Empedocles attempting to explain order in nature. The modern understanding of visible patterns developed gradually over time. In the 19th century, the Belgian physicist Joseph Plateau examined soap films, leading him to formu-late the concept of a minimal surface. The German biologist and artist Ernst Haeckel painted hundreds of marine organisms to emphasise their symmetry. Scottish biologist D&#039;Arcy Thompson pioneered the study of growth patterns in both plants and animals, showing that simple equations could explain spiral growth. In the 20th century, the British mathematician Alan Turing predicted mechanisms of morphogenesis which give rise to patterns of spots and stripes. The Hungarian biologist Aristid Lindenmayer and the French American mathematician Benoît Mandelbrot showed how the mathematics of fractals could create plant growth patterns. Mathematics, phy-sics and chemistry can explain patterns in nature at different levels. Patterns in living things are explained by the biological processes of natural selection and sexual selection. Studies of pattern formation make use of computer models to simulate a wide range of patterns.
- Lumihiutale on jääkiteistä muodostunut lumikide tai yhteen tarttuneiden lumikiteiden rypäs. Lumihiutaleita syntyy vesihöyrystä härmistymällä sadepilvissä, mistä ne leijailevat hahtuvina maahan. Lumihiutale voi olla muodoltaan levy, neulanen tai haaroittuva tähti. Lumihiutaleet ovat yleensä melko symmetrisiä. Kulmia tai sakaroita yhdestä jääkiteestä muodostuneessa hiutaleessa on aina kuusi. Monimutkaisimmat lumihiutaleet ovat aina erinäköisiä.
- Molekyylillä on symmetriaa, jos sillä on useita toisistaan erottamattomia asentoja. Asennosta toiseen johtavaa teoreettista toimenpidettä kutsutaan symmetriaoperaatioksi. Symmetriaoperaa-tio suoritetaan aina jonkun symmetria-alkion (piste, suora tai taso) suhteen. Symmetriaoperaati-on jälkeistä asentoa ei voida erottaa alkuperäisestä. Symmetrian tarkastelu on keskeistä molekyy-lirakenteiden määrittämiseksi ja luokittelemiseksi. Aineen spektriä (IR, Raman) tulkitsemalla saa-daan tietoa aineen symmetriasta ja edelleen sen rakenteesta. Spektrissä esiintyvien vöiden avulla voidaan esimerkiksi todeta, onko kolmiatominen molekyyli lineaarinen vai taipunut (v-muoto). Molekyylin symmetria ilmaistaan sen pisteryhmällä. Pisteryhmä on merkintä, joka ilmaisee kaikki molekyylin symmetriaominaisuudet.
- Saturn&#039;s hexagon is a persisting hexagonal cloud pattern around the north pole of the planet Sa-turn, located at about 78°N. The sides of the hexagon are about 14,500 km (9,000 mi) long, which is about 2,000 km (1,200 mi) longer than the diameter of Earth. The hexagon may be a bit greater than 29,000 km (18,000 mi) wide, may be 300 km (190 mi) high, and may be a jet stream made of atmospheric gases moving at 320 km/h (200 mph). It rotates with a period of 10h 39m 24s, the same period as Saturn&#039;s radio emissions from its interior. The hexagon does not shift in longitude like other clouds in the visible atmosphere. Saturn&#039;s hexagon was discovered during the Voyager mission in 1981 and was later revisited by Cassini-Huygens in 2006. During the Cassini mission, the hexagon changed from a mostly blue color to more of a golden color. Saturn&#039;s south pole does not have a hexagon, as verified by Hubble observations. It does, however, have a vortex, and there is also a vortex inside the northern hexagon. Multiple hypotheses for the hexagonal cloud pattern have been developed.

9.) Todellisuuden hahmottamisen vaihtoehdot:
- Yksilön ominaisuudet ja aikaisemmat kokemukset vaikuttavat todellisuuden hahmottamiseen.
- Joku toinen osapuoli planeetalla Maa vaikuttaa psyykkisesti/mentaalisesti tai teknologisesti (5G tai muut taajuusalueet ja sähkömagneettiset kentät [esim. Skinwalker Ranch anomalies]) yksilön biologiaan ja todellisuuden havainnointiin ja ymmärtämiseen.
- Jokin olevaisuus tässä tai muussa Universumissa tai ulottuvuudessa kykenee manipuloimaan ihmisen kykyä havainnoida todellisuutta.
- Planeetta Maan varjohallitus manipuloi ihmiskuntaa.
- Media on täynnä tavallisten ihmisten tekemiä huijauksia (disinformaatio).
- Media on täynnä ILLUMINATIN/VARJOHALLITUKSEN ja/tai muiden salaseurojen tekemiä mani-pulatiivisia ihmismassoja kontrolloivia huijauksia (disinformaatio).
- Se mitä näet omilla silmilläsi, on totta?

10.) Luonto voi muodostaa luonnostaan symmetrisiä kuvioita (Symmetry in Nature):
- Symmetry surrounds you. Look down at your body. Look at the shapes on the screen. Look at the buildings on your street. Look at your cat or dog. Symmetry is variously defined as &quot;proportion,&quot; &quot;perfect, or harmonious proportions,&quot; and &quot;a structure that allows an object to be divided into parts of an equal shape and size.&quot; When you think of symmetry, you probably think of some com-bination of all these definitions. That&#039;s because symmetry, whether in biology, architecture, art, or geometry reflects all of those definitions. The two main types of symmetry are reflective and ro-tational. Reflective, or line, symmetry means that one half of an image is the mirror image of the other half (think of a butterfly&#039;s wings). Rotational symmetry means that the object or image can be turned around a center point and match itself some number of times (as in a five-pointed star).
In biology, there are three classifications of symmetry found in living organisms. Point symmetry (a kind of reflective symmetry) means that any straight cut through the center point divides the organism into mirroring halves. Some floating animals with radiating parts, and some microsco-pic protozoa fit into this category. Animals with this layout are all very small. Radial symmetry (a kind of rotational symmetry) means that a cone or disk shape is symmetrical around a central axis. Starfish, sea anemones, jellyfish, and some flowers have radial symmetry. Lastly, plane or bilateral symmetry (also reflective symmetry) means that a body can be divided by a central (sagittal) plane into two equal halves that form mirror images of each other. Human beings, in-sects, and mammals all show bilateral symmetry. Man is naturally attracted to symmetry. Very often we consider a face beautiful when the features are symmetrically arranged. We are drawn to even proportions. In this, we are not alone. Many animals choose mates on the basis of sym-metry, or a lack of asymmetrical features. Biologists believe the absence of asymmetry is an indi-cator of fitness (good genes), since only a healthy organism can maintain a symmetrical plan throughout its development in the face of environmental stresses, such as illness or lack of food. A symmetrical animal is usually a healthy animal. The same goes for humans. Symmetrical forms can be found in the inanimate world as well. The planets, with slight variation due to chance, ex-hibit radial symmetry. Snowflakes also provide an example of radial symmetry. All snowflakes show a hexagonal symmetry around an axis that runs perpendicular to their face. Every one sixth of a revolution around this axis produces a design identical to the original. The fact that all snow-flakes have this sort of symmetry is due to the way water molecules arrange themselves when ice forms. It&#039;s a reminder that symmetry is part of the structure of the world around us.

11.) Pyramidi Kuussa:
- Voi olla oikea ja olemassa oleva
- Voi olla huijaus eli kuvamanipulaatio
- Voi olla hahmotusvirhe

12.) Pyramidi Kuussa, So What?:
- Jos kuva on totta, joku ILLUMINATI tai muu varjohallitus sen kuitenkin mitätöi.
- Jos kuva on huijaus, se on jonkun yksinäisen NÖRTIN projekti.
- Kuvasta voi saada tietynlaisen käsityksen ja ”mielipiteen” hahmopsykologiaan ja/tai pareidoliaan perustuen. Pareidolia on kognitiivinen vinouma, jossa epämääräiset ja satunnaiset aistihavainnot muokkaantuvat yksilön mielessä selkeiksi ja merkityksellisiksi. Tyypillisesti pareidolia-ilmiö koskee kasvojen näkemistä, mutta ei rajoitu siihen. Pareidolia koskee myös kuuloaistia. 
Yleisesti käytetty esimerkki pareidoliasta on kasvot Marsin pinnalla.

13.) Aiheeseen liittyviä linkkejä:
https://www.youtube.com/watch?v=hGk9KbdW-DM 
https://www.youtube.com/channel/UC03S48yCMyB8uToJSmrTzEA 
https://www.youtube.com/channel/UC0I6kEaVWVSzddoTehDiSkA 
Poistettu video? Tämä pitäisi saada takaisin. Nimeltään: MARS- UNMASKING THE COVERUP
https://www.youtube.com/watch?v=yEnBtY4oDuM#t=1004.263100547]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>WELL OK, IN FINNISH, ALMOST (It is not my mother language though.)</p>
<p>1.) Universumit ovat Toruksia.<br />
&#8211; Torus on geometriassa pyörähdyspinta, joka syntyy ympyrän pyörähtäessä kolmiulotteisessa ava-ruudessa ympyrän kanssa samassa tasossa olevan akselin ympäri. Jos pyörähdysakseli ei leikkaa eikä kosketa ympyrää, torus on renkaan muotoinen.</p>
<p>2.) Singulariteetti:<br />
&#8211; Singulariteetti on astrofysiikassa aika-avaruuden vääristymä, jossa jokin suure on äärettömän suuri, joten se ei käyttäydy tunnettujen fysiikan lakien mukaan. Nykyisen fysiikan termein singula-riteettia ei voida kuvailla, koska ei tunneta luonnonlakeja, jotka pätevät, kun fyysisten suureiden arvot ovat äärettömän suuria. Koska luonnossa ei pitäisi esiintyä mitään ääretöntä, singulariteetit ovat käytännössä pikemminkin teoreettisia konstruktioita kuin todellisia luonnonilmiöitä. Esimer-kiksi mustan aukon keskuksen ajatellaan olevan singulariteetti, jossa rajallinen massa on tiivisty-nyt äärettömän pieneksi pisteeksi, jolloin myös sen tiheys on ääretön. Tätä pistettä ympäröi ta-pahtumahorisontti, jonka sisällä pakonopeus mustasta aukosta ylittää valonnopeuden, eikä edes säteily pääse enää pakenemaan sen ulkopuolelle. Myös maailmankaikkeus saattoi olla alkuräjäh-dyksen hetkellä singulariteetti. Singulariteettien olemassaolosta ei ole mitään varmaa todistetta, ja koska nykykäsityksen mukaan äärettömyyttä ei pitäisi esiintyä luonnossa, singulariteetti saattaa olla enemmän klassisen suhteellisuusteorian puutteellisuuden seuraus kuin todellinen luonnonil-miö. Klassiset teoriat eivät edes päde, kun on kyse singulariteetteihin liittyvistä ilmiöistä. Kvant-timekaniikan sisältävä yhä kehitteillä oleva yhtenäisteoria saattaa ratkaista singulariteettien on-gelman.</p>
<p>3.) Teoria ja vain teoria:<br />
&#8211; Alussa on ollut vain Singulariteetti, joka on ollut olemassa määrittelemättömän ajan, koska Sin-gulariteetissa ei ole tilaa/avaruutta eikä aikaa (Space Time).<br />
&#8211; Singulariteetilla on tietoisuus, mutta ensimmäinen universumi syntyi sen vuoksi, koska tälle tie-toisuudelle kehittyi emotionaalisuus ja tämä tietoisuus ei halunnut olla yksin.<br />
&#8211; Singulariteetti päätti siirtää osan itsestään toiseen paikkaan, jolloin tapahtui BIG BANG ja Space Time syntyi.<br />
&#8211; Syntynyt tila (Space) on aina jotakin, vaikka se olisi tyhjiö. Etäisyys paikasta toiseen on Space, jolla on rakenne ja olemus, vaikka ihminen ei sitä vielä ymmärrä.<br />
&#8211; Alussa Singulariteetin ulkopuolella ei ollut tilaa eikä aikaa. Sitä on ihmisen vaikea ymmärtää, ja sen voi mieltää helposti mustaksi tyhjyydeksi. Musta tyhjyys on kuitenkin jotakin, ja alkuperäisen singulariteetin ulkopuolella ei ollut mitään, ei edes mustaa tyhjyyttä.<br />
&#8211; Todellisuus, jossa ei ole mitään tarkoittaa sitä, että ei ole olemassa mitään paikkaa A, josta voisi kulkea paikkaan B, eikä silloin ole myöskään mitään etenemisen nopeuksia tai aikaa, joka kuluisi pisteen A ja B välisen etäisyyden kulkemiseen.</p>
<p>4.) E = MC2:<br />
&#8211; Alkuräjähdyksessä Singulariteetin energia loi aika-avaruuden ja alkoi muuttua/syntyä materiaksi.<br />
&#8211; Alkuräjähdyksen energia alkoi synnyttää kaaosteorian mukaisia satunnaisia sekvenssejä, jotka loivat eräänlaista ohjelmaa universumin kehittymistä varten. Sitä voisi ajatella tietokoeohjelman ohjelmoimisena.<br />
&#8211; Kun kuluu tarpeeksi AIKAA, toimivat ohjelmat jäävät voimaan ja kehittävät lisää uusia ohjelmia.<br />
&#8211; Universumin laajeneminen ja sen laajenemisen kiihtyminen on sitä, että Universumin alkupää lähestyy kiihtyvällä vauhdilla Toruksen keskusta eli alkuperäistä Singulariteettia, josta alkaa taas uusi kierros ja uusi Universumi.<br />
&#8211; Pimeä aine ja pimeä energia ovat Universumin edellisten pyörähdysten jäänteitä, mutta niitä ei voida suoraan havaita, koska ne ovat eri tilassa ja ajassa (Space Time), kuin nykyinen Universumi.</p>
<p>5.) Tämän universumin mittakaavat ovat uskomattomia:<br />
&#8211; IC 1101 on Neitsyen tähdistön suunnalla, Abell 2029 -galaksiryhmän keskellä sijaitseva suuri ja kirkas elliptinen galaksi. Galaksin näennäinen kirkkaus on magnitudiltaan 14,73, ja sen iäksi on arvioitu 12,302 miljardia vuotta. IC 1101 on maailmankaikkeuden suurin tunnettu galaksi, ja kool-taan jopa 60 kertaa Linnunrataa suurempi. Galaksin halkaisija on noin 6 miljoonaa valovuotta. Galaksissa on arvioitu olevan 100 biljoonaa tähteä.</p>
<p>6.) UFO-mysteerin eri teoriat:<br />
6.1) UFOt ovat ilmiöitä tämän Universumin aika-avaruuden olioilta, jotka ovat keksineet matkustaa erittäin nopeasti tässä aika-avaruudessa tähtijärjestelmien ja galaksien välillä.<br />
6.2) UFOt vierailevat rinnakkaisista Universumeista.<br />
6.3) UFOt voivat olla natsien tai maailman nykyisten hallitusten salaisia projekteja.<br />
6.4) UFOt voivat olla merten syvyyksissä tai planeetta maan sisuksissa olevia muukalaisten tai planeetta maan aikaisempien ja edelleen elävien salaisten ihmissivilisaatioiden aluksia.<br />
6.5) UFOt voivat olla esimerkiksi vapaamuurareiden ja muiden planeetta Maan salaseurojen jäsenten kulkuvälineitä.</p>
<p>7.) Totuudet:<br />
&#8211; Mikä on 1?<br />
&#8211; Mikä on 2?<br />
&#8211; Ennen ensimmäistä alkuräjähdystä ei ollut käsitteitä 1 tai 2. Koska Singulariteetissa ei ollut tilaa eikä aikaa eli ei voinut olla myöskään käsitteitä 1 ja 2 tai ensimmäinen ja toinen. Asioita ei voinut luokitella tai asettaa ajalliseen järjestykseen, koska ei ollut olemassa paikkaa asioiden järjestyksille eikä aikaa niiden tapahtumisen järjestykseen (Space Time).</p>
<p>8.) Luonnolliset kuviot:<br />
&#8211; Patterns in nature are visible regularities of form found in the natural world. These patterns recur in different contexts and can sometimes be modelled mathematically. Natural patterns in-clude symmetries, trees, spirals, meanders, waves, foams, tessellations, cracks and stripes. Early Greek philosophers studied pattern, with Plato, Pythagoras and Empedocles attempting to explain order in nature. The modern understanding of visible patterns developed gradually over time. In the 19th century, the Belgian physicist Joseph Plateau examined soap films, leading him to formu-late the concept of a minimal surface. The German biologist and artist Ernst Haeckel painted hundreds of marine organisms to emphasise their symmetry. Scottish biologist D&#8217;Arcy Thompson pioneered the study of growth patterns in both plants and animals, showing that simple equations could explain spiral growth. In the 20th century, the British mathematician Alan Turing predicted mechanisms of morphogenesis which give rise to patterns of spots and stripes. The Hungarian biologist Aristid Lindenmayer and the French American mathematician Benoît Mandelbrot showed how the mathematics of fractals could create plant growth patterns. Mathematics, phy-sics and chemistry can explain patterns in nature at different levels. Patterns in living things are explained by the biological processes of natural selection and sexual selection. Studies of pattern formation make use of computer models to simulate a wide range of patterns.<br />
&#8211; Lumihiutale on jääkiteistä muodostunut lumikide tai yhteen tarttuneiden lumikiteiden rypäs. Lumihiutaleita syntyy vesihöyrystä härmistymällä sadepilvissä, mistä ne leijailevat hahtuvina maahan. Lumihiutale voi olla muodoltaan levy, neulanen tai haaroittuva tähti. Lumihiutaleet ovat yleensä melko symmetrisiä. Kulmia tai sakaroita yhdestä jääkiteestä muodostuneessa hiutaleessa on aina kuusi. Monimutkaisimmat lumihiutaleet ovat aina erinäköisiä.<br />
&#8211; Molekyylillä on symmetriaa, jos sillä on useita toisistaan erottamattomia asentoja. Asennosta toiseen johtavaa teoreettista toimenpidettä kutsutaan symmetriaoperaatioksi. Symmetriaoperaa-tio suoritetaan aina jonkun symmetria-alkion (piste, suora tai taso) suhteen. Symmetriaoperaati-on jälkeistä asentoa ei voida erottaa alkuperäisestä. Symmetrian tarkastelu on keskeistä molekyy-lirakenteiden määrittämiseksi ja luokittelemiseksi. Aineen spektriä (IR, Raman) tulkitsemalla saa-daan tietoa aineen symmetriasta ja edelleen sen rakenteesta. Spektrissä esiintyvien vöiden avulla voidaan esimerkiksi todeta, onko kolmiatominen molekyyli lineaarinen vai taipunut (v-muoto). Molekyylin symmetria ilmaistaan sen pisteryhmällä. Pisteryhmä on merkintä, joka ilmaisee kaikki molekyylin symmetriaominaisuudet.<br />
&#8211; Saturn&#8217;s hexagon is a persisting hexagonal cloud pattern around the north pole of the planet Sa-turn, located at about 78°N. The sides of the hexagon are about 14,500 km (9,000 mi) long, which is about 2,000 km (1,200 mi) longer than the diameter of Earth. The hexagon may be a bit greater than 29,000 km (18,000 mi) wide, may be 300 km (190 mi) high, and may be a jet stream made of atmospheric gases moving at 320 km/h (200 mph). It rotates with a period of 10h 39m 24s, the same period as Saturn&#8217;s radio emissions from its interior. The hexagon does not shift in longitude like other clouds in the visible atmosphere. Saturn&#8217;s hexagon was discovered during the Voyager mission in 1981 and was later revisited by Cassini-Huygens in 2006. During the Cassini mission, the hexagon changed from a mostly blue color to more of a golden color. Saturn&#8217;s south pole does not have a hexagon, as verified by Hubble observations. It does, however, have a vortex, and there is also a vortex inside the northern hexagon. Multiple hypotheses for the hexagonal cloud pattern have been developed.</p>
<p>9.) Todellisuuden hahmottamisen vaihtoehdot:<br />
&#8211; Yksilön ominaisuudet ja aikaisemmat kokemukset vaikuttavat todellisuuden hahmottamiseen.<br />
&#8211; Joku toinen osapuoli planeetalla Maa vaikuttaa psyykkisesti/mentaalisesti tai teknologisesti (5G tai muut taajuusalueet ja sähkömagneettiset kentät [esim. Skinwalker Ranch anomalies]) yksilön biologiaan ja todellisuuden havainnointiin ja ymmärtämiseen.<br />
&#8211; Jokin olevaisuus tässä tai muussa Universumissa tai ulottuvuudessa kykenee manipuloimaan ihmisen kykyä havainnoida todellisuutta.<br />
&#8211; Planeetta Maan varjohallitus manipuloi ihmiskuntaa.<br />
&#8211; Media on täynnä tavallisten ihmisten tekemiä huijauksia (disinformaatio).<br />
&#8211; Media on täynnä ILLUMINATIN/VARJOHALLITUKSEN ja/tai muiden salaseurojen tekemiä mani-pulatiivisia ihmismassoja kontrolloivia huijauksia (disinformaatio).<br />
&#8211; Se mitä näet omilla silmilläsi, on totta?</p>
<p>10.) Luonto voi muodostaa luonnostaan symmetrisiä kuvioita (Symmetry in Nature):<br />
&#8211; Symmetry surrounds you. Look down at your body. Look at the shapes on the screen. Look at the buildings on your street. Look at your cat or dog. Symmetry is variously defined as &#8221;proportion,&#8221; &#8221;perfect, or harmonious proportions,&#8221; and &#8221;a structure that allows an object to be divided into parts of an equal shape and size.&#8221; When you think of symmetry, you probably think of some com-bination of all these definitions. That&#8217;s because symmetry, whether in biology, architecture, art, or geometry reflects all of those definitions. The two main types of symmetry are reflective and ro-tational. Reflective, or line, symmetry means that one half of an image is the mirror image of the other half (think of a butterfly&#8217;s wings). Rotational symmetry means that the object or image can be turned around a center point and match itself some number of times (as in a five-pointed star).<br />
In biology, there are three classifications of symmetry found in living organisms. Point symmetry (a kind of reflective symmetry) means that any straight cut through the center point divides the organism into mirroring halves. Some floating animals with radiating parts, and some microsco-pic protozoa fit into this category. Animals with this layout are all very small. Radial symmetry (a kind of rotational symmetry) means that a cone or disk shape is symmetrical around a central axis. Starfish, sea anemones, jellyfish, and some flowers have radial symmetry. Lastly, plane or bilateral symmetry (also reflective symmetry) means that a body can be divided by a central (sagittal) plane into two equal halves that form mirror images of each other. Human beings, in-sects, and mammals all show bilateral symmetry. Man is naturally attracted to symmetry. Very often we consider a face beautiful when the features are symmetrically arranged. We are drawn to even proportions. In this, we are not alone. Many animals choose mates on the basis of sym-metry, or a lack of asymmetrical features. Biologists believe the absence of asymmetry is an indi-cator of fitness (good genes), since only a healthy organism can maintain a symmetrical plan throughout its development in the face of environmental stresses, such as illness or lack of food. A symmetrical animal is usually a healthy animal. The same goes for humans. Symmetrical forms can be found in the inanimate world as well. The planets, with slight variation due to chance, ex-hibit radial symmetry. Snowflakes also provide an example of radial symmetry. All snowflakes show a hexagonal symmetry around an axis that runs perpendicular to their face. Every one sixth of a revolution around this axis produces a design identical to the original. The fact that all snow-flakes have this sort of symmetry is due to the way water molecules arrange themselves when ice forms. It&#8217;s a reminder that symmetry is part of the structure of the world around us.</p>
<p>11.) Pyramidi Kuussa:<br />
&#8211; Voi olla oikea ja olemassa oleva<br />
&#8211; Voi olla huijaus eli kuvamanipulaatio<br />
&#8211; Voi olla hahmotusvirhe</p>
<p>12.) Pyramidi Kuussa, So What?:<br />
&#8211; Jos kuva on totta, joku ILLUMINATI tai muu varjohallitus sen kuitenkin mitätöi.<br />
&#8211; Jos kuva on huijaus, se on jonkun yksinäisen NÖRTIN projekti.<br />
&#8211; Kuvasta voi saada tietynlaisen käsityksen ja ”mielipiteen” hahmopsykologiaan ja/tai pareidoliaan perustuen. Pareidolia on kognitiivinen vinouma, jossa epämääräiset ja satunnaiset aistihavainnot muokkaantuvat yksilön mielessä selkeiksi ja merkityksellisiksi. Tyypillisesti pareidolia-ilmiö koskee kasvojen näkemistä, mutta ei rajoitu siihen. Pareidolia koskee myös kuuloaistia.<br />
Yleisesti käytetty esimerkki pareidoliasta on kasvot Marsin pinnalla.</p>
<p>13.) Aiheeseen liittyviä linkkejä:<br />
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=hGk9KbdW-DM" rel="nofollow ugc">https://www.youtube.com/watch?v=hGk9KbdW-DM</a><br />
<a href="https://www.youtube.com/channel/UC03S48yCMyB8uToJSmrTzEA" rel="nofollow ugc">https://www.youtube.com/channel/UC03S48yCMyB8uToJSmrTzEA</a><br />
<a href="https://www.youtube.com/channel/UC0I6kEaVWVSzddoTehDiSkA" rel="nofollow ugc">https://www.youtube.com/channel/UC0I6kEaVWVSzddoTehDiSkA</a><br />
Poistettu video? Tämä pitäisi saada takaisin. Nimeltään: MARS- UNMASKING THE COVERUP<br />
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=yEnBtY4oDuM#t=1004.263100547" rel="nofollow ugc">https://www.youtube.com/watch?v=yEnBtY4oDuM#t=1004.263100547</a></p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsogo		</title>
		<link>/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-91866</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsogo]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 13 Jul 2020 07:23:59 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=7666#comment-91866</guid>

					<description><![CDATA[Darmas Akkoulukos:

”Apophenia (/ æpoʊˈfiːniə /) on taipumus havaita virheellisesti yhteydet ja merkitys toisiinsa liittymättömien asioiden välillä. Termin (saksaksi: Apophänie) keksi psykiatri Klaus Conrad vuonna 1958 julkaisussaan skitsofrenian alkuvaiheista. Hän määrittelee sen &quot;motivoimattomana yhteyksien näkemiseksi [mukana] erityisen epänormaalin merkityksellisyyden tunne&quot;. Hän kuvasi harhaanjohtavan ajattelun varhaisia vaiheita itsereferenssisiksi, todellisten aistikokemusten ymmärtämisiksi hallusinaatioiden sijaan. Apophenia on tullut tarkoittamaan ihmisen taipumusta etsiä malleja satunnaisista tiedoista, kuten rahapelistä.”

Mielestäni ei jotain kuussa olevaa valokuvaa katsomaan tarvita psykiatrin apua. Kyse on vain valokuvasta, joka on tallennettu mekaanisen laitteen kameran avulla, jossa on objektiivi, joka kerää valon kaikki kontrasti alueet kuvatusta kohteesta tarkasti ja rehellisesti. Se on joko tallennettu entisaikaan filmille, tai nykyään kuvakennon välityksellä kameran muistikortille. Kuvatussa kohteessa näyttäisi olevan pyramidi, niin miksi sen pitäisi yllättäen ollakin jotain muuta? Millä perusteella se voisi olla kameran antaman rehellisen kuvan harhaan johtamista? Mekaanisen laitteen kameran kuva ei voi mitenkään valehdella. Tarvitaan vain rehellinen kuvan katsoja, joka ei voi sotkea mitään satunnaisia tietoja ”kuten väitteesi mukaan esim. rahapelistä saatuja tietoja” kuvatulla pyramidi alueella. Kuva kertoo lopulta enemmän kuin tuhat sanaa.

”Ufologiassa salaliitoteoria, tieteiskirjallisuus ja sarjakuvajutut, väitteet tai tarinat ovat levittäneet UFOja Natsi-Saksaan. Saksalaiset UFO-teoriat kuvaavat oletettavasti onnistuneita yrityksiä kehittää edistyneitä lentokoneita tai avaruusaluksia ennen toista maailmansotaa ja sen aikana, ja väittävät edelleen näiden alusten sodanjälkeistä selviytymistä salaisissa maanalaisissa tukikohdissa Etelämantereella, Etelä-Amerikassa tai Yhdysvalloissa, sekä niiden luojat. Näiden teorioiden ja kuvitteellisten tarinoiden mukaan natsien UFO-veneiden, kuten Rundflugzeug, Feuerball, Diskus, Haunebu, Hauneburg-Geräte, V7, Vril, Kugelblitz, mahdolliset koodinimet tai alaluokitukset (ei liity itseliikkuvaan anti- samanniminen ilma-ase), Andromeda-laite, lento-gyroskooppi, luodiase ja Reichsflugscheibe on viitattu kaikkiin.”

Ufosalaisuus kääntää maailmamme päälaelleen laajemmin kuin osaamme kuvitellakkaan. USA:n hallitus on käyttänyt salassa miljardeja ja taas miljardeja tutkiakseen, ymmärtääkseen ja jäljitelläkseen teknologiaa, jota se on saanut käsiinsä maapallon ulkopuolelta. Niillä on parhaat keinot tuottaa energiaa. Siinä meni öljybisnes. Paremmat kuljetuskeinot. Siinä menivät kuljetusfirmat. Paremmat tietokoneet ja viestintäjärjestemät. Taloudellinen kaaos, joka täytyy kieltää valtavirtatieteen avulla salaamalla ufosalaisuus.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Darmas Akkoulukos:</p>
<p>”Apophenia (/ æpoʊˈfiːniə /) on taipumus havaita virheellisesti yhteydet ja merkitys toisiinsa liittymättömien asioiden välillä. Termin (saksaksi: Apophänie) keksi psykiatri Klaus Conrad vuonna 1958 julkaisussaan skitsofrenian alkuvaiheista. Hän määrittelee sen &#8221;motivoimattomana yhteyksien näkemiseksi [mukana] erityisen epänormaalin merkityksellisyyden tunne&#8221;. Hän kuvasi harhaanjohtavan ajattelun varhaisia vaiheita itsereferenssisiksi, todellisten aistikokemusten ymmärtämisiksi hallusinaatioiden sijaan. Apophenia on tullut tarkoittamaan ihmisen taipumusta etsiä malleja satunnaisista tiedoista, kuten rahapelistä.”</p>
<p>Mielestäni ei jotain kuussa olevaa valokuvaa katsomaan tarvita psykiatrin apua. Kyse on vain valokuvasta, joka on tallennettu mekaanisen laitteen kameran avulla, jossa on objektiivi, joka kerää valon kaikki kontrasti alueet kuvatusta kohteesta tarkasti ja rehellisesti. Se on joko tallennettu entisaikaan filmille, tai nykyään kuvakennon välityksellä kameran muistikortille. Kuvatussa kohteessa näyttäisi olevan pyramidi, niin miksi sen pitäisi yllättäen ollakin jotain muuta? Millä perusteella se voisi olla kameran antaman rehellisen kuvan harhaan johtamista? Mekaanisen laitteen kameran kuva ei voi mitenkään valehdella. Tarvitaan vain rehellinen kuvan katsoja, joka ei voi sotkea mitään satunnaisia tietoja ”kuten väitteesi mukaan esim. rahapelistä saatuja tietoja” kuvatulla pyramidi alueella. Kuva kertoo lopulta enemmän kuin tuhat sanaa.</p>
<p>”Ufologiassa salaliitoteoria, tieteiskirjallisuus ja sarjakuvajutut, väitteet tai tarinat ovat levittäneet UFOja Natsi-Saksaan. Saksalaiset UFO-teoriat kuvaavat oletettavasti onnistuneita yrityksiä kehittää edistyneitä lentokoneita tai avaruusaluksia ennen toista maailmansotaa ja sen aikana, ja väittävät edelleen näiden alusten sodanjälkeistä selviytymistä salaisissa maanalaisissa tukikohdissa Etelämantereella, Etelä-Amerikassa tai Yhdysvalloissa, sekä niiden luojat. Näiden teorioiden ja kuvitteellisten tarinoiden mukaan natsien UFO-veneiden, kuten Rundflugzeug, Feuerball, Diskus, Haunebu, Hauneburg-Geräte, V7, Vril, Kugelblitz, mahdolliset koodinimet tai alaluokitukset (ei liity itseliikkuvaan anti- samanniminen ilma-ase), Andromeda-laite, lento-gyroskooppi, luodiase ja Reichsflugscheibe on viitattu kaikkiin.”</p>
<p>Ufosalaisuus kääntää maailmamme päälaelleen laajemmin kuin osaamme kuvitellakkaan. USA:n hallitus on käyttänyt salassa miljardeja ja taas miljardeja tutkiakseen, ymmärtääkseen ja jäljitelläkseen teknologiaa, jota se on saanut käsiinsä maapallon ulkopuolelta. Niillä on parhaat keinot tuottaa energiaa. Siinä meni öljybisnes. Paremmat kuljetuskeinot. Siinä menivät kuljetusfirmat. Paremmat tietokoneet ja viestintäjärjestemät. Taloudellinen kaaos, joka täytyy kieltää valtavirtatieteen avulla salaamalla ufosalaisuus.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Darmas Akkoulukos		</title>
		<link>/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-91794</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darmas Akkoulukos]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 12 Jul 2020 23:54:20 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=7666#comment-91794</guid>

					<description><![CDATA[Apophenia (/æpoʊˈfiːniə/) is the tendency to mistakenly perceive connections and meaning between unrelated things. The term (German: Apophänie) was coined by psychiatrist Klaus Conrad in his 1958 publication on the beginning stages of schizophrenia. He defined it as &quot;unmotivated seeing of connections [accompanied by] a specific feeling of abnormal meaningfulness&quot;. He described the early stages of delusional thought as self-referential, over-interpretations of actual sensory perceptions, as opposed to hallucinations. Apophenia has come to imply a human propensity to seek patterns in random information, such as gambling.

Die Thule-Gesellschaft war ein politischer Geheimbund, der gegen Ende des Ersten Weltkrieges im August 1918 in München von Rudolf von Sebottendorf gegründet wurde und in seiner stärksten Phase im Winter 1918/19 rund 1.500 Mitglieder hatte. Er wurde nach der sagenhaften Insel Thule benannt, die weit im Norden gelegen haben soll. Die Thule-Gesellschaft war völkisch-antisemitisch ausgerichtet. Sie bekämpfte die Novemberrevolution von 1918, den von Kurt Eisner (USPD) ausgerufenen Freien Volksstaat Bayern sowie die nachfolgende Münchner Räterepublik, die sie als Ausfluss einer &quot;jüdischen Weltverschwörung“ ansah. Nach 1919 verlor sie schnell an Bedeutung und löste sich 1925 auf. In jüngerer Zeit ist sie Anknüpfungspunkt vielfältiger Verschwörungstheorien und Fiktionen.

In ufology, conspiracy theory, science fiction, and comic book stories, claims or stories have circulated linking UFOs to Nazi Germany. The German UFO theories describe supposedly successful attempts to develop advanced aircraft or spacecraft prior to and during World War II, and further assert the post-war survival of these craft in secret underground bases in Antarctica, South America, or the United States, along with their creators. According to these theories and fictional stories, various potential code-names or sub-classifications of Nazi UFO craft such as Rundflugzeug, Feuerball, Diskus, Haunebu, Hauneburg-Gerät, V7, Vril, Kugelblitz (not related to the self-propelled anti-aircraft gun of the same name), Andromeda-Gerät, Flugkreisel, Kugelwaffe, and Reichsflugscheibe have all been referenced.
Accounts appear as early as 1950, likely inspired by historical German development of specialized engines such as Viktor Schauberger&#039;s &quot;Repulsine&quot; around the time of World War II. Elements of these claims have been widely incorporated into various works of fictional and purportedly non-fictional media, including video games and documentaries, often mixed with more substantiated information. German UFO literature very often conforms largely to documented history on the following points: Nazi Germany claimed the territory of New Swabia in Antarctica, sent an expedition there in 1938, and planned others. Nazi Germany conducted research into advanced propulsion technology, including rocketry, Viktor Schauberger&#039;s engine research, flying wing craft and the Arthur Sack A.S.6 experimental circular winged aircraft. Some UFO sightings during World War II, particularly those known as foo fighters, were thought by the Allies to be prototype enemy aircraft designed to harass Allied aircraft through electromagnetic disruption; a technology similar to today&#039;s electromagnetic pulse (EMP) weapons.

Shrouded in mystery, the existence of the Secret Space Program is a closely guarded secret, but information from government whistleblowers, intelligence operatives and former astronauts have been surfacing for decades. Here are a few of the most notable events: Flying Saucers Are Born on June 24th, 1947, Kenneth Arnold was on a routine search for a missing plane that had gone down near Mt. Rainier in Washington state. The weather was clear and calm, and Arnold had just given up his search when he noticed a bright flash in one of the mirrors of his plane. He maneuvered to get a better look and was shocked to see a group of saucer-like objects flying in formation at incredible speed. He landed in Yakima, Washington and immediately relayed what he had seen. The next day, Arnold was interviewed about the incident, sparking a news sensation that spread across the US. The term “flying saucer” was born, and the country was soon gripped in a rash of UFO sightings. The military denied any involvement and speculation grew. 

Roswell Captivates the World. Soon a report of another kind surfaced, this time coming from Roswell, New Mexico. It was rumored that a mysterious craft had crash-landed in the desert and that the bodies recovered were non-human. The US Air Force stated that the object was a weather balloon, but witnesses offered a different story, claiming materials recovered from the crash site exhibited incredible strength and durability, and that strange creature had been on board.

The ability to bend space and time also implies the possibility of time travel. Time dilation was first measured during the Hafele–Keating experiment using atomic clocks installed inside aircraft. During the experiment, it was discovered that the position and speed at which the clocks moved through space affected the time they recorded, correlating with other tests of general relativity. Some claim that the Secret Space Program was able to further bend the laws of physics with the help of alien technology, and that several experiments were dedicated to shattering the notion of time.

Montauk Project: The Montauk Project was one such rumored experiment, continuing the work of the Philadelphia Experiment, a secret Navy operation that used Tesla coils to create an electromagnetic shield around the USS Eldridge. The Eldridge allegedly vanished, appeared several hundred miles away, then returned to its original location, much to the detriment of the crew who were severely physically or mentally damaged by the teleportation. The Montauk Project utilized this technology, this time conducting mind control tests, psychic enhancement of subjects and teleportation experiments. Researchers were able to travel through time tunnels, interacting with alien species and gathering intelligence from Mars. One of the darker aspects of the project involved its use of runaway children and kidnapped boys. Mental and physical torture was used to break down the children, allowing the subjects to be reprogrammed for later use in secret missions.

Assignment: Scrub Declassified Documents. Government documents are declassified every day. These releases are often cumbersome to sift through, making it challenging for ordinary citizens to find the truth. However, during moments of partial government transparency, often driven by non-profit groups, the responsibility of reviewing government documents falls on the shoulders of the people at large. Good thing we’ve got Herculean shoulders. Set up a Google alert to track releases of declassified documents around the world. Review declassified content and become a master researcher of secret space program intelligence. Learn how track space anomalies through sites like Mufon and 4biddenknowledge. 

Operaatio Paperclip (engl. Operation Paperclip, myös Project Paperclip) oli koodinimi Yhdysvaltain sotilastiedustelun OSS:n salaiselle operaatiolle, jossa toisen maailmansodan loppuvaiheessa siirrettiin natsi-Saksan johtavia tiedemiehiä Yhdysvaltain aseprojekteihin. Toisessa saman kaltaisessa operaatiossa, nimeltään operaatio Applepie, siirrettiin Saksan Pääturvallisuusvirasto RSHA:n jaosto AMT IV:n eli Gestapon Neuvostoliiton vastaiseen vakoiluun ja toimintaan erikoistunutta henkilöstöä Yhdysvaltoihin ja palkattiin myöhemmin CIA:n palvelukseen.

Wernher Magnus Maximilian Freiherr von Braun (23. maaliskuuta 1912 Wirsitz, Saksa – 16. kesäkuuta 1977 Alexandria, Yhdysvallat) oli saksalaissyntyinen raketti-insinööri. Hän oli toisessa maailmansodassa käytetyn V2-ohjuksen pääsuunnittelija ja sodan jälkeen Yhdysvaltain avaruusohjelman päähahmoja. Hän oli mukana Yhdysvaltain ensimmäisestä satelliitista Explorer 1:stä lähtien aina avaruussukkulaohjelmaan saakka. Erityisesti hän oli Apollo-ohjelman kuuraketti Saturn V:n pääsuunnittelija.

Majestic 12 (or MJ-12) is a purported organization that appears in UFO conspiracy theories. The organization is claimed to be the code name of an alleged secret committee of scientists, military leaders, and government officials, formed in 1947 by an executive order by U.S. President Harry S. Truman to facilitate recovery and investigation of alien spacecraft. The concept originated in a series of supposedly leaked secret government documents first circulated by ufologists in 1984. Upon examination, the Federal Bureau of Investigation (FBI) declared the documents to be &quot;completely bogus&quot;, and many ufologists consider them to be an elaborate hoax. Majestic 12 remains popular among some UFO conspiracy theorists and the concept has appeared in popular culture including television, film and literature.

Aleister Crowley (/ˈæleɪstər ˈkroʊli/; born Edward Alexander Crowley; 12 October 1875 – 1 December 1947) was an English occultist, ceremonial magician, poet, painter, novelist, and mountaineer. He founded the religion of Thelema, identifying himself as the prophet entrusted with guiding humanity into the Æon of Horus in the early 20th century. A prolific writer, he published widely over the course of his life. Born to a wealthy family in Royal Leamington Spa, Warwickshire, Crowley rejected his parents&#039; fundamentalist Christian Plymouth Brethren faith to pursue an interest in Western esotericism. He was educated at Trinity College at the University of Cambridge, where he focused his attentions on mountaineering and poetry, resulting in several publications. Some biographers allege that here he was recruited into a British intelligence agency, further suggesting that he remained a spy throughout his life. In 1898 he joined the esoteric Hermetic Order of the Golden Dawn, where he was trained in ceremonial magic by Samuel Liddell MacGregor Mathers and Allan Bennett. Moving to Boleskine House by Loch Ness in Scotland, he went mountaineering in Mexico with Oscar Eckenstein, before studying Hindu and Buddhist practices in India. He married Rose Edith Kelly and in 1904 they honeymooned in Cairo, Egypt, where Crowley claimed to have been contacted by a supernatural entity named Aiwass, who provided him with The Book of the Law, a sacred text that served as the basis for Thelema. Announcing the start of the Æon of Horus, The Book declared that its followers should &quot;Do what thou wilt&quot; and seek to align themselves with their True Will through the practice of magick. After an unsuccessful attempt to climb Kanchenjunga and a visit to India and China, Crowley returned to Britain, where he attracted attention as a prolific author of poetry, novels, and occult literature. In 1907, he and George Cecil Jones co-founded an esoteric order, the A∴A∴, through which they propagated Thelema. After spending time in Algeria, in 1912 he was initiated into another esoteric order, the German-based Ordo Templi Orientis (O.T.O.), rising to become the leader of its British branch, which he reformulated in accordance with his Thelemite beliefs. Through the O.T.O., Thelemite groups were established in Britain, Australia, and North America. Crowley spent the First World War in the United States, where he took up painting and campaigned for the German war effort against Britain, later revealing that he had infiltrated the pro-German movement to assist the British intelligence services. In 1920 he established the Abbey of Thelema, a religious commune in Cefalù, Sicily where he lived with various followers. His libertine lifestyle led to denunciations in the British press, and the Italian government evicted him in 1923. He divided the following two decades between France, Germany, and England, and continued to promote Thelema until his death. Crowley gained widespread notoriety during his lifetime, being a recreational drug experimenter, bisexual, and an individualist social critic. He has been called &quot;the wickedest man in the world&quot; and labeled as a Satanist by the popular press. Crowley has remained a highly influential figure over Western esotericism and the counterculture, and continues to be considered a prophet in Thelema. He is the subject of various biographies and academic studies.

John Whiteside &quot;Jack&quot; Parsons (born Marvel Whiteside Parsons;[nb 1] October 2, 1914 – June 17, 1952) was an American rocket engineer and rocket propulsion researcher, chemist, and Thelemite occultist. Associated with the California Institute of Technology (Caltech), Parsons was one of the principal founders of both the Jet Propulsion Laboratory (JPL) and the Aerojet Engineering Corporation. He invented the first rocket engine to use a castable, composite rocket propellant,[1] and pioneered the advancement of both liquid-fuel and solid-fuel rockets. Born in Los Angeles, Parsons was raised by a wealthy family on Orange Grove Avenue in Pasadena. Inspired by science fiction literature, he developed an interest in rocketry in his childhood and in 1928 began amateur rocket experiments with school friend Edward S. Forman. He dropped out of Pasadena Junior College and Stanford University due to financial difficulties during the Great Depression, and in 1934 he united with Forman and graduate student Frank Malina to form the Caltech-affiliated Guggenheim Aeronautical Laboratory (GALCIT) Rocket Research Group, supported by GALCIT chairman Theodore von Kármán. In 1939 the GALCIT Group gained funding from the National Academy of Sciences (NAS) to work on Jet-Assisted Take Off (JATO) for the U.S. military. After the U.S. entered World War II, they founded Aerojet in 1942 to develop and sell JATO technology; the GALCIT Group became JPL in 1943. After a brief involvement with Marxism in 1939, Parsons converted to Thelema, the English occultist Aleister Crowley&#039;s new religious movement. In 1941, with his first wife Helen Northrup, Parsons joined the Agape Lodge, the Californian branch of the Thelemite Ordo Templi Orientis (O.T.O.). At Crowley&#039;s bidding, he replaced Wilfred Talbot Smith as its leader in 1942 and ran the Lodge from his mansion on Orange Grove Avenue. Parsons was expelled from JPL and Aerojet in 1944 due to the Lodge&#039;s infamous reputation and his hazardous workplace conduct. In 1945 Parsons separated from Helen after having an affair with her sister Sara; when Sara left him for L. Ron Hubbard, he conducted the Babalon Working, a series of rituals designed to invoke the Thelemic goddess Babalon to Earth. He and Hubbard continued the procedure with Marjorie Cameron, whom Parsons married in 1946. After Hubbard and Sara defrauded him of his life savings, Parsons resigned from the O.T.O. and held various jobs while acting as a consultant for Israel&#039;s rocket program. Amid the climate of McCarthyism, he was accused of espionage and left unable to work in rocketry. In 1952 Parsons died at the age of 37 in a home laboratory explosion that attracted national media attention; the police ruled it an accident, but many associates suspected suicide or murder. Parsons&#039;s occult and libertarian writings were published posthumously, with Western esoteric and countercultural circles citing him as one of the most significant figures in propagating Thelema across North America. Although academic interest in his scientific career was negligible, historians came to recognize Parsons&#039;s contributions to rocket engineering. For these innovations, his advocacy of space exploration and human spaceflight, and his role in founding JPL and Aerojet, Parsons is regarded as among the most important figures in the history of the U.S. space program. He has been the subject of several biographies and fictionalized portrayals.

Skinwalker Ranch, also known as Sherman Ranch, is a property located on approximately 512 acres (207 hectares) southeast of Ballard, Utah that is reputed to be the site of paranormal and UFO-related activities. Its name is taken from the skin-walker of Navajo legend concerning vengeful Shaman. UFO reports in the Uintah Basin were publicized during the 1970s. Claims about the ranch first appeared in 1996 in the Salt Lake City, Utah Deseret News, and later in the alternative weekly Las Vegas Mercury as a series of articles by investigative journalist George Knapp. These early stories detailed the claims of a family that allegedly experienced inexplicable and frightening events after they purchased and occupied the property.

IXXI-ritual is near]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Apophenia (/æpoʊˈfiːniə/) is the tendency to mistakenly perceive connections and meaning between unrelated things. The term (German: Apophänie) was coined by psychiatrist Klaus Conrad in his 1958 publication on the beginning stages of schizophrenia. He defined it as &#8221;unmotivated seeing of connections [accompanied by] a specific feeling of abnormal meaningfulness&#8221;. He described the early stages of delusional thought as self-referential, over-interpretations of actual sensory perceptions, as opposed to hallucinations. Apophenia has come to imply a human propensity to seek patterns in random information, such as gambling.</p>
<p>Die Thule-Gesellschaft war ein politischer Geheimbund, der gegen Ende des Ersten Weltkrieges im August 1918 in München von Rudolf von Sebottendorf gegründet wurde und in seiner stärksten Phase im Winter 1918/19 rund 1.500 Mitglieder hatte. Er wurde nach der sagenhaften Insel Thule benannt, die weit im Norden gelegen haben soll. Die Thule-Gesellschaft war völkisch-antisemitisch ausgerichtet. Sie bekämpfte die Novemberrevolution von 1918, den von Kurt Eisner (USPD) ausgerufenen Freien Volksstaat Bayern sowie die nachfolgende Münchner Räterepublik, die sie als Ausfluss einer &#8221;jüdischen Weltverschwörung“ ansah. Nach 1919 verlor sie schnell an Bedeutung und löste sich 1925 auf. In jüngerer Zeit ist sie Anknüpfungspunkt vielfältiger Verschwörungstheorien und Fiktionen.</p>
<p>In ufology, conspiracy theory, science fiction, and comic book stories, claims or stories have circulated linking UFOs to Nazi Germany. The German UFO theories describe supposedly successful attempts to develop advanced aircraft or spacecraft prior to and during World War II, and further assert the post-war survival of these craft in secret underground bases in Antarctica, South America, or the United States, along with their creators. According to these theories and fictional stories, various potential code-names or sub-classifications of Nazi UFO craft such as Rundflugzeug, Feuerball, Diskus, Haunebu, Hauneburg-Gerät, V7, Vril, Kugelblitz (not related to the self-propelled anti-aircraft gun of the same name), Andromeda-Gerät, Flugkreisel, Kugelwaffe, and Reichsflugscheibe have all been referenced.<br />
Accounts appear as early as 1950, likely inspired by historical German development of specialized engines such as Viktor Schauberger&#8217;s &#8221;Repulsine&#8221; around the time of World War II. Elements of these claims have been widely incorporated into various works of fictional and purportedly non-fictional media, including video games and documentaries, often mixed with more substantiated information. German UFO literature very often conforms largely to documented history on the following points: Nazi Germany claimed the territory of New Swabia in Antarctica, sent an expedition there in 1938, and planned others. Nazi Germany conducted research into advanced propulsion technology, including rocketry, Viktor Schauberger&#8217;s engine research, flying wing craft and the Arthur Sack A.S.6 experimental circular winged aircraft. Some UFO sightings during World War II, particularly those known as foo fighters, were thought by the Allies to be prototype enemy aircraft designed to harass Allied aircraft through electromagnetic disruption; a technology similar to today&#8217;s electromagnetic pulse (EMP) weapons.</p>
<p>Shrouded in mystery, the existence of the Secret Space Program is a closely guarded secret, but information from government whistleblowers, intelligence operatives and former astronauts have been surfacing for decades. Here are a few of the most notable events: Flying Saucers Are Born on June 24th, 1947, Kenneth Arnold was on a routine search for a missing plane that had gone down near Mt. Rainier in Washington state. The weather was clear and calm, and Arnold had just given up his search when he noticed a bright flash in one of the mirrors of his plane. He maneuvered to get a better look and was shocked to see a group of saucer-like objects flying in formation at incredible speed. He landed in Yakima, Washington and immediately relayed what he had seen. The next day, Arnold was interviewed about the incident, sparking a news sensation that spread across the US. The term “flying saucer” was born, and the country was soon gripped in a rash of UFO sightings. The military denied any involvement and speculation grew. </p>
<p>Roswell Captivates the World. Soon a report of another kind surfaced, this time coming from Roswell, New Mexico. It was rumored that a mysterious craft had crash-landed in the desert and that the bodies recovered were non-human. The US Air Force stated that the object was a weather balloon, but witnesses offered a different story, claiming materials recovered from the crash site exhibited incredible strength and durability, and that strange creature had been on board.</p>
<p>The ability to bend space and time also implies the possibility of time travel. Time dilation was first measured during the Hafele–Keating experiment using atomic clocks installed inside aircraft. During the experiment, it was discovered that the position and speed at which the clocks moved through space affected the time they recorded, correlating with other tests of general relativity. Some claim that the Secret Space Program was able to further bend the laws of physics with the help of alien technology, and that several experiments were dedicated to shattering the notion of time.</p>
<p>Montauk Project: The Montauk Project was one such rumored experiment, continuing the work of the Philadelphia Experiment, a secret Navy operation that used Tesla coils to create an electromagnetic shield around the USS Eldridge. The Eldridge allegedly vanished, appeared several hundred miles away, then returned to its original location, much to the detriment of the crew who were severely physically or mentally damaged by the teleportation. The Montauk Project utilized this technology, this time conducting mind control tests, psychic enhancement of subjects and teleportation experiments. Researchers were able to travel through time tunnels, interacting with alien species and gathering intelligence from Mars. One of the darker aspects of the project involved its use of runaway children and kidnapped boys. Mental and physical torture was used to break down the children, allowing the subjects to be reprogrammed for later use in secret missions.</p>
<p>Assignment: Scrub Declassified Documents. Government documents are declassified every day. These releases are often cumbersome to sift through, making it challenging for ordinary citizens to find the truth. However, during moments of partial government transparency, often driven by non-profit groups, the responsibility of reviewing government documents falls on the shoulders of the people at large. Good thing we’ve got Herculean shoulders. Set up a Google alert to track releases of declassified documents around the world. Review declassified content and become a master researcher of secret space program intelligence. Learn how track space anomalies through sites like Mufon and 4biddenknowledge. </p>
<p>Operaatio Paperclip (engl. Operation Paperclip, myös Project Paperclip) oli koodinimi Yhdysvaltain sotilastiedustelun OSS:n salaiselle operaatiolle, jossa toisen maailmansodan loppuvaiheessa siirrettiin natsi-Saksan johtavia tiedemiehiä Yhdysvaltain aseprojekteihin. Toisessa saman kaltaisessa operaatiossa, nimeltään operaatio Applepie, siirrettiin Saksan Pääturvallisuusvirasto RSHA:n jaosto AMT IV:n eli Gestapon Neuvostoliiton vastaiseen vakoiluun ja toimintaan erikoistunutta henkilöstöä Yhdysvaltoihin ja palkattiin myöhemmin CIA:n palvelukseen.</p>
<p>Wernher Magnus Maximilian Freiherr von Braun (23. maaliskuuta 1912 Wirsitz, Saksa – 16. kesäkuuta 1977 Alexandria, Yhdysvallat) oli saksalaissyntyinen raketti-insinööri. Hän oli toisessa maailmansodassa käytetyn V2-ohjuksen pääsuunnittelija ja sodan jälkeen Yhdysvaltain avaruusohjelman päähahmoja. Hän oli mukana Yhdysvaltain ensimmäisestä satelliitista Explorer 1:stä lähtien aina avaruussukkulaohjelmaan saakka. Erityisesti hän oli Apollo-ohjelman kuuraketti Saturn V:n pääsuunnittelija.</p>
<p>Majestic 12 (or MJ-12) is a purported organization that appears in UFO conspiracy theories. The organization is claimed to be the code name of an alleged secret committee of scientists, military leaders, and government officials, formed in 1947 by an executive order by U.S. President Harry S. Truman to facilitate recovery and investigation of alien spacecraft. The concept originated in a series of supposedly leaked secret government documents first circulated by ufologists in 1984. Upon examination, the Federal Bureau of Investigation (FBI) declared the documents to be &#8221;completely bogus&#8221;, and many ufologists consider them to be an elaborate hoax. Majestic 12 remains popular among some UFO conspiracy theorists and the concept has appeared in popular culture including television, film and literature.</p>
<p>Aleister Crowley (/ˈæleɪstər ˈkroʊli/; born Edward Alexander Crowley; 12 October 1875 – 1 December 1947) was an English occultist, ceremonial magician, poet, painter, novelist, and mountaineer. He founded the religion of Thelema, identifying himself as the prophet entrusted with guiding humanity into the Æon of Horus in the early 20th century. A prolific writer, he published widely over the course of his life. Born to a wealthy family in Royal Leamington Spa, Warwickshire, Crowley rejected his parents&#8217; fundamentalist Christian Plymouth Brethren faith to pursue an interest in Western esotericism. He was educated at Trinity College at the University of Cambridge, where he focused his attentions on mountaineering and poetry, resulting in several publications. Some biographers allege that here he was recruited into a British intelligence agency, further suggesting that he remained a spy throughout his life. In 1898 he joined the esoteric Hermetic Order of the Golden Dawn, where he was trained in ceremonial magic by Samuel Liddell MacGregor Mathers and Allan Bennett. Moving to Boleskine House by Loch Ness in Scotland, he went mountaineering in Mexico with Oscar Eckenstein, before studying Hindu and Buddhist practices in India. He married Rose Edith Kelly and in 1904 they honeymooned in Cairo, Egypt, where Crowley claimed to have been contacted by a supernatural entity named Aiwass, who provided him with The Book of the Law, a sacred text that served as the basis for Thelema. Announcing the start of the Æon of Horus, The Book declared that its followers should &#8221;Do what thou wilt&#8221; and seek to align themselves with their True Will through the practice of magick. After an unsuccessful attempt to climb Kanchenjunga and a visit to India and China, Crowley returned to Britain, where he attracted attention as a prolific author of poetry, novels, and occult literature. In 1907, he and George Cecil Jones co-founded an esoteric order, the A∴A∴, through which they propagated Thelema. After spending time in Algeria, in 1912 he was initiated into another esoteric order, the German-based Ordo Templi Orientis (O.T.O.), rising to become the leader of its British branch, which he reformulated in accordance with his Thelemite beliefs. Through the O.T.O., Thelemite groups were established in Britain, Australia, and North America. Crowley spent the First World War in the United States, where he took up painting and campaigned for the German war effort against Britain, later revealing that he had infiltrated the pro-German movement to assist the British intelligence services. In 1920 he established the Abbey of Thelema, a religious commune in Cefalù, Sicily where he lived with various followers. His libertine lifestyle led to denunciations in the British press, and the Italian government evicted him in 1923. He divided the following two decades between France, Germany, and England, and continued to promote Thelema until his death. Crowley gained widespread notoriety during his lifetime, being a recreational drug experimenter, bisexual, and an individualist social critic. He has been called &#8221;the wickedest man in the world&#8221; and labeled as a Satanist by the popular press. Crowley has remained a highly influential figure over Western esotericism and the counterculture, and continues to be considered a prophet in Thelema. He is the subject of various biographies and academic studies.</p>
<p>John Whiteside &#8221;Jack&#8221; Parsons (born Marvel Whiteside Parsons;[nb 1] October 2, 1914 – June 17, 1952) was an American rocket engineer and rocket propulsion researcher, chemist, and Thelemite occultist. Associated with the California Institute of Technology (Caltech), Parsons was one of the principal founders of both the Jet Propulsion Laboratory (JPL) and the Aerojet Engineering Corporation. He invented the first rocket engine to use a castable, composite rocket propellant,[1] and pioneered the advancement of both liquid-fuel and solid-fuel rockets. Born in Los Angeles, Parsons was raised by a wealthy family on Orange Grove Avenue in Pasadena. Inspired by science fiction literature, he developed an interest in rocketry in his childhood and in 1928 began amateur rocket experiments with school friend Edward S. Forman. He dropped out of Pasadena Junior College and Stanford University due to financial difficulties during the Great Depression, and in 1934 he united with Forman and graduate student Frank Malina to form the Caltech-affiliated Guggenheim Aeronautical Laboratory (GALCIT) Rocket Research Group, supported by GALCIT chairman Theodore von Kármán. In 1939 the GALCIT Group gained funding from the National Academy of Sciences (NAS) to work on Jet-Assisted Take Off (JATO) for the U.S. military. After the U.S. entered World War II, they founded Aerojet in 1942 to develop and sell JATO technology; the GALCIT Group became JPL in 1943. After a brief involvement with Marxism in 1939, Parsons converted to Thelema, the English occultist Aleister Crowley&#8217;s new religious movement. In 1941, with his first wife Helen Northrup, Parsons joined the Agape Lodge, the Californian branch of the Thelemite Ordo Templi Orientis (O.T.O.). At Crowley&#8217;s bidding, he replaced Wilfred Talbot Smith as its leader in 1942 and ran the Lodge from his mansion on Orange Grove Avenue. Parsons was expelled from JPL and Aerojet in 1944 due to the Lodge&#8217;s infamous reputation and his hazardous workplace conduct. In 1945 Parsons separated from Helen after having an affair with her sister Sara; when Sara left him for L. Ron Hubbard, he conducted the Babalon Working, a series of rituals designed to invoke the Thelemic goddess Babalon to Earth. He and Hubbard continued the procedure with Marjorie Cameron, whom Parsons married in 1946. After Hubbard and Sara defrauded him of his life savings, Parsons resigned from the O.T.O. and held various jobs while acting as a consultant for Israel&#8217;s rocket program. Amid the climate of McCarthyism, he was accused of espionage and left unable to work in rocketry. In 1952 Parsons died at the age of 37 in a home laboratory explosion that attracted national media attention; the police ruled it an accident, but many associates suspected suicide or murder. Parsons&#8217;s occult and libertarian writings were published posthumously, with Western esoteric and countercultural circles citing him as one of the most significant figures in propagating Thelema across North America. Although academic interest in his scientific career was negligible, historians came to recognize Parsons&#8217;s contributions to rocket engineering. For these innovations, his advocacy of space exploration and human spaceflight, and his role in founding JPL and Aerojet, Parsons is regarded as among the most important figures in the history of the U.S. space program. He has been the subject of several biographies and fictionalized portrayals.</p>
<p>Skinwalker Ranch, also known as Sherman Ranch, is a property located on approximately 512 acres (207 hectares) southeast of Ballard, Utah that is reputed to be the site of paranormal and UFO-related activities. Its name is taken from the skin-walker of Navajo legend concerning vengeful Shaman. UFO reports in the Uintah Basin were publicized during the 1970s. Claims about the ranch first appeared in 1996 in the Salt Lake City, Utah Deseret News, and later in the alternative weekly Las Vegas Mercury as a series of articles by investigative journalist George Knapp. These early stories detailed the claims of a family that allegedly experienced inexplicable and frightening events after they purchased and occupied the property.</p>
<p>IXXI-ritual is near</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsogo		</title>
		<link>/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-89409</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsogo]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 04 Jul 2020 08:45:48 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=7666#comment-89409</guid>

					<description><![CDATA[Vastauksena kommenttiin &lt;a href=&quot;/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-85114&quot;&gt;Darmas Akkoulukos&lt;/a&gt;.

Darmas Akkoulukos:

Jos halutaan kieltää esim. Kuu valokuvassa näkyvän pyramidin, niin kyse on silloin hienosti termitettystä Pareidoliasta, jolla on mukamas taipumus ärsykkeen väärään käsitykseen tarkkailijan tiedossa olevasta objektista, kuviosta tai merkityksestä. 

Mielestäni kuvassa on kuitenkin selvästi pyramidi, jota ei kaiketi valtavirtatieteen mielestä voi olla Kuussa olemassa ja tieteen täyttyy keksiä vastaväite ja se on Pareidolia. No väitteitähän saa olla puolesta ja vastaan.

Toinen asia johon Darmas Akkoulukos puutuit koski: ”Vril-seuran olemassaoloa Weimarissa Berliinissä. Tällaisen yhteiskunnan olemassaolosta ei kuitenkaan ole näyttöä.” 

Valtavirtatiede haluaa luonnollisesti romuttaa ja salata kaikki väitteet Vril-seuran olemassaolosta.

Maria Orsicin varhainen historia ja hänen myöhemmät teknologiset hyödyntämisensä ovat salaisuuksia, ilmeisesti kahdesta syystä. Ensinnäkin hän kuului pitkähiuksisten naisten ryhmään, jolla on erittäin kehittyneet psyykkiset kyvyt juuri tämän pitkähuiksisuus ominaisuuden johdosta. Orsic ja hänen kollegansa kanavoivat tietoja Pohjoismaalaisten avaruusolentojen nimikkeeltä maapallon ulkopuolelta. 

Toiseksi Maria Orsic oli saksalaisen mystisen ryhmän, jäsen nimeltään Vril Society. Syy tällaiseen salassapitoon ja mystiikkaan on hyvä aihe keskusteltavaksi muualla. Riittää, kun sanotaan, että tällainen salassapito on johdonmukaista kaikken korkean teknologian kanssa, jota kansalaiset ovat tukahduttaneet vuosikymmenien ajan eoneilla, eli pitkillä ajanjaksoilla.

Viime vuosina jatkuvasti kasvava ”sisäpiiriläisten” joukko, joka on lähellä ”Salaisia avaruusohjelmia”, tarjoaa meille tietoa Maria Orsicista ja monista muista salaisten avaruusohjelmien (SSP) aiemmista piilossa olevista puolista. Näiden SSP: n todistajien, osallistujia ja tutkijoita ovat tri Michael E. Salla, tohtori, Corey Goode, David Wilcock, Michael Relfe, William “Bill” Tompkins ja Randy Cramer. Lista kasvaa ajan myötä, kun yhä useammat ihmiset ilmestyvät todistamaan.

On olemassa useita lähteitä, jotka viittaavat siihen, että [Winfried Otto] Schumannin [myöhemmin kuuluisa Schumann-resonanssityöstään kuuluisa työ ] lentäviä lautasia koskeva työ alkoi 1920-luvun alkupuolella, johtuen hänen tiivistä yhteistyöstä Vril-seuran perustajan Maria Orsicin kanssa. Entinen CIA-agentti, joka käytti salanimiä kuten “Stein”, “Kewper” ja “tuntematon”, ilmoitti näkevänsä tiedon, että jotkut Vril-alukset kuuluivat 1920-luvun alkupuolelle!

Lähde: https://heliosjournal.com/2018/12/01/the-first-space-traveler-maria-orsic/

Toinen Lähde: https://lugarparaexistir.blogspot.com/2019/09/la-historia-de-la-medium-maria-orsic-y-los-ovnis-de-hitler.html]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Vastauksena kommenttiin <a href="/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-85114">Darmas Akkoulukos</a>.</p>
<p>Darmas Akkoulukos:</p>
<p>Jos halutaan kieltää esim. Kuu valokuvassa näkyvän pyramidin, niin kyse on silloin hienosti termitettystä Pareidoliasta, jolla on mukamas taipumus ärsykkeen väärään käsitykseen tarkkailijan tiedossa olevasta objektista, kuviosta tai merkityksestä. </p>
<p>Mielestäni kuvassa on kuitenkin selvästi pyramidi, jota ei kaiketi valtavirtatieteen mielestä voi olla Kuussa olemassa ja tieteen täyttyy keksiä vastaväite ja se on Pareidolia. No väitteitähän saa olla puolesta ja vastaan.</p>
<p>Toinen asia johon Darmas Akkoulukos puutuit koski: ”Vril-seuran olemassaoloa Weimarissa Berliinissä. Tällaisen yhteiskunnan olemassaolosta ei kuitenkaan ole näyttöä.” </p>
<p>Valtavirtatiede haluaa luonnollisesti romuttaa ja salata kaikki väitteet Vril-seuran olemassaolosta.</p>
<p>Maria Orsicin varhainen historia ja hänen myöhemmät teknologiset hyödyntämisensä ovat salaisuuksia, ilmeisesti kahdesta syystä. Ensinnäkin hän kuului pitkähiuksisten naisten ryhmään, jolla on erittäin kehittyneet psyykkiset kyvyt juuri tämän pitkähuiksisuus ominaisuuden johdosta. Orsic ja hänen kollegansa kanavoivat tietoja Pohjoismaalaisten avaruusolentojen nimikkeeltä maapallon ulkopuolelta. </p>
<p>Toiseksi Maria Orsic oli saksalaisen mystisen ryhmän, jäsen nimeltään Vril Society. Syy tällaiseen salassapitoon ja mystiikkaan on hyvä aihe keskusteltavaksi muualla. Riittää, kun sanotaan, että tällainen salassapito on johdonmukaista kaikken korkean teknologian kanssa, jota kansalaiset ovat tukahduttaneet vuosikymmenien ajan eoneilla, eli pitkillä ajanjaksoilla.</p>
<p>Viime vuosina jatkuvasti kasvava ”sisäpiiriläisten” joukko, joka on lähellä ”Salaisia avaruusohjelmia”, tarjoaa meille tietoa Maria Orsicista ja monista muista salaisten avaruusohjelmien (SSP) aiemmista piilossa olevista puolista. Näiden SSP: n todistajien, osallistujia ja tutkijoita ovat tri Michael E. Salla, tohtori, Corey Goode, David Wilcock, Michael Relfe, William “Bill” Tompkins ja Randy Cramer. Lista kasvaa ajan myötä, kun yhä useammat ihmiset ilmestyvät todistamaan.</p>
<p>On olemassa useita lähteitä, jotka viittaavat siihen, että [Winfried Otto] Schumannin [myöhemmin kuuluisa Schumann-resonanssityöstään kuuluisa työ ] lentäviä lautasia koskeva työ alkoi 1920-luvun alkupuolella, johtuen hänen tiivistä yhteistyöstä Vril-seuran perustajan Maria Orsicin kanssa. Entinen CIA-agentti, joka käytti salanimiä kuten “Stein”, “Kewper” ja “tuntematon”, ilmoitti näkevänsä tiedon, että jotkut Vril-alukset kuuluivat 1920-luvun alkupuolelle!</p>
<p>Lähde: <a href="https://heliosjournal.com/2018/12/01/the-first-space-traveler-maria-orsic/" rel="nofollow ugc">https://heliosjournal.com/2018/12/01/the-first-space-traveler-maria-orsic/</a></p>
<p>Toinen Lähde: <a href="https://lugarparaexistir.blogspot.com/2019/09/la-historia-de-la-medium-maria-orsic-y-los-ovnis-de-hitler.html" rel="nofollow ugc">https://lugarparaexistir.blogspot.com/2019/09/la-historia-de-la-medium-maria-orsic-y-los-ovnis-de-hitler.html</a></p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Darmas Akkoulukos		</title>
		<link>/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-85114</link>

		<dc:creator><![CDATA[Darmas Akkoulukos]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 15 Jun 2020 22:26:22 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=7666#comment-85114</guid>

					<description><![CDATA[Hi. 
Pareidolia (/pærɪˈdoʊliə/ parr-i-DOH-lee-ə) is the tendency for incorrect perception of a stimulus as an object, pattern or meaning known to the observer, such as seeing shapes in clouds, seeing faces in inanimate objects or abstract patterns, or hearing hidden messages in music. Pareidolia can be considered a subcategory of apophenia.

Pareidolia  is a method of communication. Another kind of intelligent entity is trying to commuminate by means of Gestalt psychology:
Gestalt meint umgangssprachlich die äußere Form, den Umriss, Wuchs oder die Erscheinung von Personen, Skulpturen oder allgemein von Lebewesen (und deren Darstellung), aber auch deren Wirkung und Präsenz, beispielsweise als „Lichtgestalt“. Als Fachbegriff ist er ein Topos der deutschsprachigen Geistesgeschichte, der das klassische Problem des Übergangs von äußerlich wahrnehmbarer Welt zur inneren Vorstellungswelt als eine Gestalt auflöst. In ihm verbindet sich die Aktivität der Handlung mit der Passivität der Wahrnehmung zu einer Einheit, in welcher der Übergang zwischen Anschauung und Bedeutung verschmilzt.

Phaeton:
Phaeton (alternatively Phaethon or Phaëton) was the hypothetical planet theorized by the Titius–Bode law to have existed between the orbits of Mars and Jupiter, the destruction of which supposedly led to the formation of the asteroid belt (including the dwarf planet Ceres). The hypothetical planet was named for Phaethon, the son of the sun god Helios in Greek mythology, who attempted to drive his father&#039;s solar chariot for a day with disastrous results and was ultimately destroyed by Zeus.[1] However, his name was also used historically for Jupiter itself as well.[2]

Vril.
The Coming Race is a novel by Edward Bulwer-Lytton, published anonymously in 1871. It has also been published as Vril, the Power of the Coming Race. Some readers have believed the account of a superior subterranean master race and the energy-form called &quot;Vril&quot;, at least in part; some theosophists, notably Helena Blavatsky, William Scott-Elliot, and Rudolf Steiner, accepted the book as based on occult truth, in part.[4] One 1960 book, The Morning of the Magicians, suggested that a secret Vril Society existed in Weimar Berlin. However, there is no evidence for the existence of such a society.

कृत्रिम बुद्धि:
कृत्रिम बुद्धि (आर्टिफ़िशियल इंटेलिजेंस या एआई) मानव और अन्य जन्तुओं द्वारा प्रदर्शित प्राकृतिक बुद्धि के विपरीत मशीनों द्वारा प्रदर्शित बुद्धि है। कंप्यूटर विज्ञान में कृत्रिम बुद्धि के शोध को &quot;होशियार एजेंट&quot; का अध्ययन माना जाता है. होशियार एजेंट कोई भी ऐसा सयंत्र है जो अपने पर्यावरण को देखकर, अपने लक्ष्य को प्राप्त करने की कोशिश करता है। बोलचाल से, &quot;कृत्रिम बुद्धि/होशियारि &quot; शब्द लागू होता है जब एक मशीन इंसानों की &quot;संज्ञानात्मक&quot; कार्यों की नकल करती है। Andreas Kaplan और Michael Haenlein कृत्रिम बुद्धिमत्ता को “किसी प्रणाली की बाह्य डेटा की सही ढंग से व्याख्या करने, ऐसे डेटा से सीखने, और सुविधाजनक रूपांतरण के माध्यम से विशिष्ट लक्ष्यों और कार्यों को पूरा करने में उन सीखों का उपयोग करने की क्षमता” के रूप में परिभाषित करते हैं।[1] यह कार्य &quot;सीखने&quot; और &quot;समस्या निवारण&quot; के साथ जोड़ती है। [2] कृत्रिम बुद्धि (प्रज्ञाकल्प, कृत्रिमप्रज्ञा, कृतकधी) का अर् संगणक में अर्पित बुद्धि है। मानव सोचने-विश्लेषण करने व याद रखने का काम भी अपने दिमाग के स्थान पर यन्त्र कम्प्यूटर से कराना चाहता है।

कृत्रिम बुद्धि, कंप्यूटर विज्ञान की एक शाखा है जो मशीनों और सॉफ्टवेयर को खुफिया के साथ विकसित करता है। 1955 में जॉन मकार्ति ने इसको कृत्रिम बुद्धि का नाम दिया और उसके बारे में &quot;यह विज्ञान और इंजीनियरिंग के बुद्धिमान मशीनों बनाने के&quot; के रूप परिभाषित किया। कृत्रिम बुद्धि अनुसंधान के लक्ष्यों में तर्क, ज्ञान की योजना बना, सीखने, धारणा और वस्तुओं में हेरफेर करने की क्षमता, आदि शामिल हैं। वर्तमान में, इस लक्ष्य तक पहुंचने के लिए सांख्यिकीय विधियों, कम्प्यूटेशनल बुद्धि और पारंपरिक खुफिया शामिल हैं। कृत्रिम बुद्धि का दावा इतना है कि मानव की बुद्धि का एक केंद्रीय संपत्ति एक मशीन द्वारा अनुकरण कर सकता है। वहाँ दार्शनिक मुद्दों के प्राणी बनाने की नैतिकता के बारे में प्रश्न् उठाए गए थे। लेकिन आज, यह प्रौद्योगिकी उद्योग का सबसे महत्वपूर्ण और अनिवार्य हिस्सा बन गया है।

कृत्रिम बुद्धि (एआई) का दायरा विवादित है: क्यूंकि मशीनें तेजी से सक्षम हो रहे हैं, जिन कार्यों के लिए पहले मन्नते थे की होशियारी चाहिए, अब वह कार्य &quot;कृत्रिम होशियारी&quot; के दायरे में नहीं आते। उद्धाहरण के लिए, लिखे हुए शब्दों को पहचानने में अब मशीन इतने सक्षम हो चुके हैं, की इसे अब होशियारी नहीं मानी जाती।[3] आज कल, एआई के दायरे में आने वाले कार्य हैं, इंसानी वाणी को समझना [4], शतरंज या &quot;गो&quot;[5] के खेल में माहिर इंसानों से भी जितना, बिना इंसानी सहारे के गाडी खुद चलाना।

कृत्रिम बुद्धि का वैज्ञानिकों ने सन १९५६ में अध्धयन करना चालू किया। इसके इतिहास में कई आशावाद के लहरें आती थीं, फिर असफलता से निराशा, और फिर नए तरीके जो फिर आशा जागते थे।[6][7][8] अपने अधिकांश इतिहास के लिए, एआई अनुसंधान को उप-क्षेत्रों में विभाजित किया गया है जो अक्सर एक-दूसरे के साथ संवाद करने में विफल रहते हैं।[9] ये उप-क्षेत्र तकनीकी विचारों पर आधारित हैं, जैसे कि विशेष लक्ष्यों (जैसे &quot;रोबोटिक्स&quot; या &quot;मशीन लर्निंग&quot;),[10] विशेष उपकरण (&quot;तर्क&quot; या &quot;तंत्रिका नेटवर्क&quot;), या गहरे तात्विक अंतर।[11][12][13] उप-क्षेत्र सामाजिक कारकों पर भी आधारित हैं (जैसे निजी संस्थानों या निजी शोधकर्ताओं के काम)।[9]

एआई अनुसंधान की पारंपरिक समस्याओं (या लक्ष्यों) में तर्क , ज्ञान प्रतिनिधित्व , योजना , सीखना , भाषा समझना , धारणा और वस्तुओं को कुशलतापूर्वक उपयोग करने की क्षमता शामिल है। मानव जैसे होशियारी क्षेत्र के दीर्घकालिक लक्ष्यों में से एक है। इस समस्या का हल करने के लिए वैज्ञानिकों ने सांख्यिकीय (स्टैटिस्टिकल) तरीके, और पारम्परिक &quot;सिंबॉलिक&quot; तरीके अपनाए हैं। एआई विज्ञान के लिए कंप्यूटर विज्ञान , गणित , मनोविज्ञान , भाषाविज्ञान , तत्वविज्ञान और कई अन्य के क्षेत्र गए हैं।

इस वैज्ञानिक क्षेत्र को इस धारणा पर स्थापना की गई थी कि मानवीय बुध्दि को &quot;इतने सटीक रूप से वर्णित किया जा सकता है कि इसे नकल करने के लिए एक मशीन बनाई जा सकती है&quot;।[14]  यह मन की प्रकृति और मानव-जैसी बुद्धि के साथ कृत्रिम प्राणियों के निर्माण के नैतिकता के बारे में प्रष्न उठाता है, जो प्राचीन काल से कथाओं के द्वारा खोजे गए हैं।[15]  कुछ लोग कृत्रिम बुद्धि (एआई) को मानवता के लिए खतरा मानते हैं, अगर यह अनावश्यक रूप से प्रगति करता है।[16] अन्य मानते हैं कि एआई, पिछले तकनीकी क्रांति के विपरीत, बड़े पैमाने पर बेरोजगारी का खतरा पैदा करेगा।[17]]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Hi.<br />
Pareidolia (/pærɪˈdoʊliə/ parr-i-DOH-lee-ə) is the tendency for incorrect perception of a stimulus as an object, pattern or meaning known to the observer, such as seeing shapes in clouds, seeing faces in inanimate objects or abstract patterns, or hearing hidden messages in music. Pareidolia can be considered a subcategory of apophenia.</p>
<p>Pareidolia  is a method of communication. Another kind of intelligent entity is trying to commuminate by means of Gestalt psychology:<br />
Gestalt meint umgangssprachlich die äußere Form, den Umriss, Wuchs oder die Erscheinung von Personen, Skulpturen oder allgemein von Lebewesen (und deren Darstellung), aber auch deren Wirkung und Präsenz, beispielsweise als „Lichtgestalt“. Als Fachbegriff ist er ein Topos der deutschsprachigen Geistesgeschichte, der das klassische Problem des Übergangs von äußerlich wahrnehmbarer Welt zur inneren Vorstellungswelt als eine Gestalt auflöst. In ihm verbindet sich die Aktivität der Handlung mit der Passivität der Wahrnehmung zu einer Einheit, in welcher der Übergang zwischen Anschauung und Bedeutung verschmilzt.</p>
<p>Phaeton:<br />
Phaeton (alternatively Phaethon or Phaëton) was the hypothetical planet theorized by the Titius–Bode law to have existed between the orbits of Mars and Jupiter, the destruction of which supposedly led to the formation of the asteroid belt (including the dwarf planet Ceres). The hypothetical planet was named for Phaethon, the son of the sun god Helios in Greek mythology, who attempted to drive his father&#8217;s solar chariot for a day with disastrous results and was ultimately destroyed by Zeus.[1] However, his name was also used historically for Jupiter itself as well.[2]</p>
<p>Vril.<br />
The Coming Race is a novel by Edward Bulwer-Lytton, published anonymously in 1871. It has also been published as Vril, the Power of the Coming Race. Some readers have believed the account of a superior subterranean master race and the energy-form called &#8221;Vril&#8221;, at least in part; some theosophists, notably Helena Blavatsky, William Scott-Elliot, and Rudolf Steiner, accepted the book as based on occult truth, in part.[4] One 1960 book, The Morning of the Magicians, suggested that a secret Vril Society existed in Weimar Berlin. However, there is no evidence for the existence of such a society.</p>
<p>कृत्रिम बुद्धि:<br />
कृत्रिम बुद्धि (आर्टिफ़िशियल इंटेलिजेंस या एआई) मानव और अन्य जन्तुओं द्वारा प्रदर्शित प्राकृतिक बुद्धि के विपरीत मशीनों द्वारा प्रदर्शित बुद्धि है। कंप्यूटर विज्ञान में कृत्रिम बुद्धि के शोध को &#8221;होशियार एजेंट&#8221; का अध्ययन माना जाता है. होशियार एजेंट कोई भी ऐसा सयंत्र है जो अपने पर्यावरण को देखकर, अपने लक्ष्य को प्राप्त करने की कोशिश करता है। बोलचाल से, &#8221;कृत्रिम बुद्धि/होशियारि &#8221; शब्द लागू होता है जब एक मशीन इंसानों की &#8221;संज्ञानात्मक&#8221; कार्यों की नकल करती है। Andreas Kaplan और Michael Haenlein कृत्रिम बुद्धिमत्ता को “किसी प्रणाली की बाह्य डेटा की सही ढंग से व्याख्या करने, ऐसे डेटा से सीखने, और सुविधाजनक रूपांतरण के माध्यम से विशिष्ट लक्ष्यों और कार्यों को पूरा करने में उन सीखों का उपयोग करने की क्षमता” के रूप में परिभाषित करते हैं।[1] यह कार्य &#8221;सीखने&#8221; और &#8221;समस्या निवारण&#8221; के साथ जोड़ती है। [2] कृत्रिम बुद्धि (प्रज्ञाकल्प, कृत्रिमप्रज्ञा, कृतकधी) का अर् संगणक में अर्पित बुद्धि है। मानव सोचने-विश्लेषण करने व याद रखने का काम भी अपने दिमाग के स्थान पर यन्त्र कम्प्यूटर से कराना चाहता है।</p>
<p>कृत्रिम बुद्धि, कंप्यूटर विज्ञान की एक शाखा है जो मशीनों और सॉफ्टवेयर को खुफिया के साथ विकसित करता है। 1955 में जॉन मकार्ति ने इसको कृत्रिम बुद्धि का नाम दिया और उसके बारे में &#8221;यह विज्ञान और इंजीनियरिंग के बुद्धिमान मशीनों बनाने के&#8221; के रूप परिभाषित किया। कृत्रिम बुद्धि अनुसंधान के लक्ष्यों में तर्क, ज्ञान की योजना बना, सीखने, धारणा और वस्तुओं में हेरफेर करने की क्षमता, आदि शामिल हैं। वर्तमान में, इस लक्ष्य तक पहुंचने के लिए सांख्यिकीय विधियों, कम्प्यूटेशनल बुद्धि और पारंपरिक खुफिया शामिल हैं। कृत्रिम बुद्धि का दावा इतना है कि मानव की बुद्धि का एक केंद्रीय संपत्ति एक मशीन द्वारा अनुकरण कर सकता है। वहाँ दार्शनिक मुद्दों के प्राणी बनाने की नैतिकता के बारे में प्रश्न् उठाए गए थे। लेकिन आज, यह प्रौद्योगिकी उद्योग का सबसे महत्वपूर्ण और अनिवार्य हिस्सा बन गया है।</p>
<p>कृत्रिम बुद्धि (एआई) का दायरा विवादित है: क्यूंकि मशीनें तेजी से सक्षम हो रहे हैं, जिन कार्यों के लिए पहले मन्नते थे की होशियारी चाहिए, अब वह कार्य &#8221;कृत्रिम होशियारी&#8221; के दायरे में नहीं आते। उद्धाहरण के लिए, लिखे हुए शब्दों को पहचानने में अब मशीन इतने सक्षम हो चुके हैं, की इसे अब होशियारी नहीं मानी जाती।[3] आज कल, एआई के दायरे में आने वाले कार्य हैं, इंसानी वाणी को समझना [4], शतरंज या &#8221;गो&#8221;[5] के खेल में माहिर इंसानों से भी जितना, बिना इंसानी सहारे के गाडी खुद चलाना।</p>
<p>कृत्रिम बुद्धि का वैज्ञानिकों ने सन १९५६ में अध्धयन करना चालू किया। इसके इतिहास में कई आशावाद के लहरें आती थीं, फिर असफलता से निराशा, और फिर नए तरीके जो फिर आशा जागते थे।[6][7][8] अपने अधिकांश इतिहास के लिए, एआई अनुसंधान को उप-क्षेत्रों में विभाजित किया गया है जो अक्सर एक-दूसरे के साथ संवाद करने में विफल रहते हैं।[9] ये उप-क्षेत्र तकनीकी विचारों पर आधारित हैं, जैसे कि विशेष लक्ष्यों (जैसे &#8221;रोबोटिक्स&#8221; या &#8221;मशीन लर्निंग&#8221;),[10] विशेष उपकरण (&#8221;तर्क&#8221; या &#8221;तंत्रिका नेटवर्क&#8221;), या गहरे तात्विक अंतर।[11][12][13] उप-क्षेत्र सामाजिक कारकों पर भी आधारित हैं (जैसे निजी संस्थानों या निजी शोधकर्ताओं के काम)।[9]</p>
<p>एआई अनुसंधान की पारंपरिक समस्याओं (या लक्ष्यों) में तर्क , ज्ञान प्रतिनिधित्व , योजना , सीखना , भाषा समझना , धारणा और वस्तुओं को कुशलतापूर्वक उपयोग करने की क्षमता शामिल है। मानव जैसे होशियारी क्षेत्र के दीर्घकालिक लक्ष्यों में से एक है। इस समस्या का हल करने के लिए वैज्ञानिकों ने सांख्यिकीय (स्टैटिस्टिकल) तरीके, और पारम्परिक &#8221;सिंबॉलिक&#8221; तरीके अपनाए हैं। एआई विज्ञान के लिए कंप्यूटर विज्ञान , गणित , मनोविज्ञान , भाषाविज्ञान , तत्वविज्ञान और कई अन्य के क्षेत्र गए हैं।</p>
<p>इस वैज्ञानिक क्षेत्र को इस धारणा पर स्थापना की गई थी कि मानवीय बुध्दि को &#8221;इतने सटीक रूप से वर्णित किया जा सकता है कि इसे नकल करने के लिए एक मशीन बनाई जा सकती है&#8221;।[14]  यह मन की प्रकृति और मानव-जैसी बुद्धि के साथ कृत्रिम प्राणियों के निर्माण के नैतिकता के बारे में प्रष्न उठाता है, जो प्राचीन काल से कथाओं के द्वारा खोजे गए हैं।[15]  कुछ लोग कृत्रिम बुद्धि (एआई) को मानवता के लिए खतरा मानते हैं, अगर यह अनावश्यक रूप से प्रगति करता है।[16] अन्य मानते हैं कि एआई, पिछले तकनीकी क्रांति के विपरीत, बड़े पैमाने पर बेरोजगारी का खतरा पैदा करेगा।[17]</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/uncategorized/shokkiloyto-muinainen-pyramidi-kuussa/#comment-80432</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 May 2020 07:28:25 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=7666#comment-80432</guid>

					<description><![CDATA[Debunkkaus = Henkilö tai organisaatio, joka yrittää altistaa tai kieltää väitteet, joiden uskotaan olevan vääriä, liioiteltuja tai pretensoituja. Termi liittyy usein skeptiseen tutkimukseen kiistanalaisista aiheista, kuten UFOsta, paranormaaleista ilmiöistä, kryptideistä, salaliittoteorioista, vaihtoehtoisista lääkkeistä, uskonnosta tai tieteellisistä tai pseudotutkimustutkimuksista koettelevista tai syrjäisimmistä alueista.

Skeptikko mahdollisesti sanoo: Päätin aloittaa debunkkaus-ketjun, eli tarkoituksena olisi innostaa ihmisiä paljastamaan havaitsemiaan huijauksia (tahattomia ja tahallisia), liittyivätpä ne sitten huuhaa-touhuihin tai muihin asioihin.

”Scott Brando näyttää miten pyramidia ei ole toisessa kuvassa samasta kraaterista.” 

Toista kuvaa on sitten varmaankin manipuloitu niin että pyramidia ei enää näy..

”UFO-huijausten paljastaja Scott Brando kertoi Express.oc.uk:lle että kraaterissa ei ole pyramidia.
Hänellä on debunkkaussivusto ufoofinterest.org.” 

Niinpä tietysti ja sen nyt saattoi arvata...

”Brando sanoo, että videolla käytetty kuva oli huonompilaatuinen kuin jotkut muut saatavilla olevat, ja että kyseessä on vain optinen illuusio.” 

Voi epäillä myös että Debunkkaajalle tyypillistä, että kyse on aina huonolaatuinen kuva, tai optinen illuusio...

”Hän tarjosi linkin parempilaatuiseen kuvaan samasta osasta Kuuta, eikä pyramidia näkynyt samassa kraaterissa.”

Kuvaa siis manipuloitu niin että pyramiidia ei enää näy...

”Kuitenkin skeptikot ja NASA sanovat pyramidien ja muiden löydösten olevaan pareidolian vaikutusta — psykologinen ilmiö jossa aivot kuvittelevat silmien näkevän jotain tuttua muodoissa ja kuvioissa.”

Skeptikot ja NASA parhaatkin selittelijät. NASA on myös usein jäänyt kiinni kuviensa manipuloimisesta.
NASA:n tuottamissa Mars-kuvissa on kopiointityökalun jälkiä.

Aikaisemmin selviä muokkauksen jälkiä on löydetty myös Kuu-kuvista.

Suureksi kysymykseksi jääkin miksi NASA muokkaa/feikkaa kuviaan? Onko heillä jotain salattavaa mitä ei voi tuoda julkisesti julki suurelle yleisölle?

Avaruusolennot Pyramidit ja UFOt, meiltä varmasti voidaan NASAN toimesta peittää maan valtarakenteiden johdosta. Valtarakenteet maassa perustuu energioissa öljyn tuotantoon, eikä UFOjen käyttämään ns. vapaaseen energiaan.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Debunkkaus = Henkilö tai organisaatio, joka yrittää altistaa tai kieltää väitteet, joiden uskotaan olevan vääriä, liioiteltuja tai pretensoituja. Termi liittyy usein skeptiseen tutkimukseen kiistanalaisista aiheista, kuten UFOsta, paranormaaleista ilmiöistä, kryptideistä, salaliittoteorioista, vaihtoehtoisista lääkkeistä, uskonnosta tai tieteellisistä tai pseudotutkimustutkimuksista koettelevista tai syrjäisimmistä alueista.</p>
<p>Skeptikko mahdollisesti sanoo: Päätin aloittaa debunkkaus-ketjun, eli tarkoituksena olisi innostaa ihmisiä paljastamaan havaitsemiaan huijauksia (tahattomia ja tahallisia), liittyivätpä ne sitten huuhaa-touhuihin tai muihin asioihin.</p>
<p>”Scott Brando näyttää miten pyramidia ei ole toisessa kuvassa samasta kraaterista.” </p>
<p>Toista kuvaa on sitten varmaankin manipuloitu niin että pyramidia ei enää näy..</p>
<p>”UFO-huijausten paljastaja Scott Brando kertoi Express.oc.uk:lle että kraaterissa ei ole pyramidia.<br />
Hänellä on debunkkaussivusto ufoofinterest.org.” </p>
<p>Niinpä tietysti ja sen nyt saattoi arvata&#8230;</p>
<p>”Brando sanoo, että videolla käytetty kuva oli huonompilaatuinen kuin jotkut muut saatavilla olevat, ja että kyseessä on vain optinen illuusio.” </p>
<p>Voi epäillä myös että Debunkkaajalle tyypillistä, että kyse on aina huonolaatuinen kuva, tai optinen illuusio&#8230;</p>
<p>”Hän tarjosi linkin parempilaatuiseen kuvaan samasta osasta Kuuta, eikä pyramidia näkynyt samassa kraaterissa.”</p>
<p>Kuvaa siis manipuloitu niin että pyramiidia ei enää näy&#8230;</p>
<p>”Kuitenkin skeptikot ja NASA sanovat pyramidien ja muiden löydösten olevaan pareidolian vaikutusta — psykologinen ilmiö jossa aivot kuvittelevat silmien näkevän jotain tuttua muodoissa ja kuvioissa.”</p>
<p>Skeptikot ja NASA parhaatkin selittelijät. NASA on myös usein jäänyt kiinni kuviensa manipuloimisesta.<br />
NASA:n tuottamissa Mars-kuvissa on kopiointityökalun jälkiä.</p>
<p>Aikaisemmin selviä muokkauksen jälkiä on löydetty myös Kuu-kuvista.</p>
<p>Suureksi kysymykseksi jääkin miksi NASA muokkaa/feikkaa kuviaan? Onko heillä jotain salattavaa mitä ei voi tuoda julkisesti julki suurelle yleisölle?</p>
<p>Avaruusolennot Pyramidit ja UFOt, meiltä varmasti voidaan NASAN toimesta peittää maan valtarakenteiden johdosta. Valtarakenteet maassa perustuu energioissa öljyn tuotantoon, eikä UFOjen käyttämään ns. vapaaseen energiaan.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
