<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Todisteet siitä että ruumiinavausvideo on aito! kommentit	</title>
	<atom:link href="/eksopolitiikka/todisteet-siita-etta-ruumiinavausvideo-on-aito/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/eksopolitiikka/todisteet-siita-etta-ruumiinavausvideo-on-aito/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Tue, 03 Nov 2020 14:35:07 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/eksopolitiikka/todisteet-siita-etta-ruumiinavausvideo-on-aito/#comment-119257</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 03 Nov 2020 14:35:07 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=8418#comment-119257</guid>

					<description><![CDATA[Tuntuu tosiaan aika ihmeelliseltä että Britanniassa on muusikko, joka väittää luoneensa tämän ns. Ray Santilli videon. Oliko hän mahdollisesti sopivasti paikalla valmiina kun UFO oli syöksynyt maahan Yhdysvaltojen Uuden Meksikon osavaltioon Roswellin lähelle heinäkuun 4. päivän v. 1947. Alkoiko Ray Santilli heti kameroinen kuvaamaan salaista avaruusolennon ruumiinavausta? En usko että Britti muusikkoa laskettaisiin lähellekkään kuvaamaan salaista avaruusolennon ruumiinavausta. 

Tämäkin voi olla myös mahdollista että Britti muusikko Ray Santilli sai CIA:lta tai MI5:lta rahaa, jotta hän saisi kansan uskomaan että video on feikki, eikä oikeaa kuvamateriaalia Roswellin UFO-törmäyksestä. CIA:lla on ollut ohjelma Project Bluebird, joka alkoi 1950-luvulla, jossa käytettiin rahaa disinformaation levittämiseen ja kansan mielipiteenmuokkaukseen. 

Roswellin tapaus oli niin erikoinen, että sitä koskevia tietoja ei ilmeisesti edes annettu tavanomisiin armeijan arkistoihin. The Day After Roswell-kirjassa tehdään Yhdysvaltojen armeijan tutkimus- ja kehitysosaston virallisella arvovallalla täysin selväksi, että Roswellin tapaus on totta ja virallinen peitetarina alueelle pudonneesta säähavaintopallosta, projekt mogulista, tai tutkaheijastimesta oli tekaistu.

Kuvan ja videon palkki vaikuttaa aidolta ja on metallia avian selvästi. Metalli murtuu juuri noin kun se on palkkien päistä kuvattu särmikkäästi. Laaja autiomaa, säähavaintopallot, Mogul-projekti, tutkaheijastimet ja ohjuskokeet eivät sulje pois UFOn maahan syöksyä Roswelin lähettyvillä. Säähavaintopallojen tukikepit olivat palsaa armeijan kertoman mukaan ja niihin oli kiinitetty sympolit lasten lelukaupan teipistä. Nuo kuvan ja videon palkin päät eivät vaikuta palsalta, vaan selvästi murtuneelta metallilta.

Säähavaintopallo oli alumiinin väristä ohutta foliomaista materiaalia, joka ei sovi UFOn maahan syöksyn verukkeeksi, vaikka sitä heti jälkikäteen Yhdysvaltojen ilmavoimat tapahtuman selitykseksi tarjoili. Myöhemmin selitystä muutettiin ja tarjoiltiin projekti Mogulia. Mogul-projekti oli Yhdysvaltojen ilmavoimien salainen hanke, jossa käytettiin korkealla lentäviä ilmapalloja. Mogulin tehtävä oli kuunnella ääniaaltoja Neuvostoliiton ydinasekokeista. 

Roswellin ongelmana oli että ensin ilmoitettiin lehdistölle että maahan olisyöksynyt (lentävä lautanen) ja sen jälkeen asiaa alettiin muuttelemaan että kyseessä olikin säähavaintopallo, myöhemmin väitettiin että kyseessä oli Mogul-projekti ja tutkaheijastimet. 

Kummallista että erittäin tarkka armeija ei eroita heti säähavaintopalloa ulkoavaruuden aluksesta. Lasten teippiä ei näy ollenkaan metallisissa aidoissa palkeissa, vaan sympolit ovat kiinteää palkin metallia kohokuvioin. Emme voi myöskään tietää minkä näköisiä avaruusolennot olivat tarkalleen ulkonäöltään ja kooltaan Roswelin tapauksessa. Mielestäni tuo video ja kuvat voivat olla aitojakin.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tuntuu tosiaan aika ihmeelliseltä että Britanniassa on muusikko, joka väittää luoneensa tämän ns. Ray Santilli videon. Oliko hän mahdollisesti sopivasti paikalla valmiina kun UFO oli syöksynyt maahan Yhdysvaltojen Uuden Meksikon osavaltioon Roswellin lähelle heinäkuun 4. päivän v. 1947. Alkoiko Ray Santilli heti kameroinen kuvaamaan salaista avaruusolennon ruumiinavausta? En usko että Britti muusikkoa laskettaisiin lähellekkään kuvaamaan salaista avaruusolennon ruumiinavausta. </p>
<p>Tämäkin voi olla myös mahdollista että Britti muusikko Ray Santilli sai CIA:lta tai MI5:lta rahaa, jotta hän saisi kansan uskomaan että video on feikki, eikä oikeaa kuvamateriaalia Roswellin UFO-törmäyksestä. CIA:lla on ollut ohjelma Project Bluebird, joka alkoi 1950-luvulla, jossa käytettiin rahaa disinformaation levittämiseen ja kansan mielipiteenmuokkaukseen. </p>
<p>Roswellin tapaus oli niin erikoinen, että sitä koskevia tietoja ei ilmeisesti edes annettu tavanomisiin armeijan arkistoihin. The Day After Roswell-kirjassa tehdään Yhdysvaltojen armeijan tutkimus- ja kehitysosaston virallisella arvovallalla täysin selväksi, että Roswellin tapaus on totta ja virallinen peitetarina alueelle pudonneesta säähavaintopallosta, projekt mogulista, tai tutkaheijastimesta oli tekaistu.</p>
<p>Kuvan ja videon palkki vaikuttaa aidolta ja on metallia avian selvästi. Metalli murtuu juuri noin kun se on palkkien päistä kuvattu särmikkäästi. Laaja autiomaa, säähavaintopallot, Mogul-projekti, tutkaheijastimet ja ohjuskokeet eivät sulje pois UFOn maahan syöksyä Roswelin lähettyvillä. Säähavaintopallojen tukikepit olivat palsaa armeijan kertoman mukaan ja niihin oli kiinitetty sympolit lasten lelukaupan teipistä. Nuo kuvan ja videon palkin päät eivät vaikuta palsalta, vaan selvästi murtuneelta metallilta.</p>
<p>Säähavaintopallo oli alumiinin väristä ohutta foliomaista materiaalia, joka ei sovi UFOn maahan syöksyn verukkeeksi, vaikka sitä heti jälkikäteen Yhdysvaltojen ilmavoimat tapahtuman selitykseksi tarjoili. Myöhemmin selitystä muutettiin ja tarjoiltiin projekti Mogulia. Mogul-projekti oli Yhdysvaltojen ilmavoimien salainen hanke, jossa käytettiin korkealla lentäviä ilmapalloja. Mogulin tehtävä oli kuunnella ääniaaltoja Neuvostoliiton ydinasekokeista. </p>
<p>Roswellin ongelmana oli että ensin ilmoitettiin lehdistölle että maahan olisyöksynyt (lentävä lautanen) ja sen jälkeen asiaa alettiin muuttelemaan että kyseessä olikin säähavaintopallo, myöhemmin väitettiin että kyseessä oli Mogul-projekti ja tutkaheijastimet. </p>
<p>Kummallista että erittäin tarkka armeija ei eroita heti säähavaintopalloa ulkoavaruuden aluksesta. Lasten teippiä ei näy ollenkaan metallisissa aidoissa palkeissa, vaan sympolit ovat kiinteää palkin metallia kohokuvioin. Emme voi myöskään tietää minkä näköisiä avaruusolennot olivat tarkalleen ulkonäöltään ja kooltaan Roswelin tapauksessa. Mielestäni tuo video ja kuvat voivat olla aitojakin.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Realisti..		</title>
		<link>/eksopolitiikka/todisteet-siita-etta-ruumiinavausvideo-on-aito/#comment-118949</link>

		<dc:creator><![CDATA[Realisti..]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 02 Nov 2020 13:59:48 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=8418#comment-118949</guid>

					<description><![CDATA[Tuo palkki jossa &quot;alienisymboleita&quot; on väärä.  Roswelin ongelma on että se iso laaja autiomaa oli myös säähavaintopallojen ja ohjuskokeiden kohteena.  Joten aina kun siviili löysi jotain jota ei tajunnut se yritti tehdä sillä rahaa tai muuten uskoi että se liitty Roswelin ufoon.  Palkki symboleineen on yksi tällainen. Sillä ei ole mitään tekemistä Roswelin ufon kanssa.   Se oli tutkimuspallosta,laitteesta ja ne symbolit oli teipistä joka oli ostettu lasten lelukaupasta.  Sen jälkeen on ilmennyt palkkeja joissa on kaiverrettuna samoja symboleita mutta ne ovat väärennettyjä perustuen siihen alkuperäiseen palkkiin.  Lasten teippi symboleineen on yhtäkkiä sitten aidoksi väitetyssä alienin ruumiinavausvideossa.  Outo juttu.  Sekä tietenkin se että itse ruumiinavauksen kohde on täysin erilainen kuin oikeat humanoidikuvaukset Roswelista.  Se on liian pitkä, liian ihmismäinen jne.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tuo palkki jossa &#8221;alienisymboleita&#8221; on väärä.  Roswelin ongelma on että se iso laaja autiomaa oli myös säähavaintopallojen ja ohjuskokeiden kohteena.  Joten aina kun siviili löysi jotain jota ei tajunnut se yritti tehdä sillä rahaa tai muuten uskoi että se liitty Roswelin ufoon.  Palkki symboleineen on yksi tällainen. Sillä ei ole mitään tekemistä Roswelin ufon kanssa.   Se oli tutkimuspallosta,laitteesta ja ne symbolit oli teipistä joka oli ostettu lasten lelukaupasta.  Sen jälkeen on ilmennyt palkkeja joissa on kaiverrettuna samoja symboleita mutta ne ovat väärennettyjä perustuen siihen alkuperäiseen palkkiin.  Lasten teippi symboleineen on yhtäkkiä sitten aidoksi väitetyssä alienin ruumiinavausvideossa.  Outo juttu.  Sekä tietenkin se että itse ruumiinavauksen kohde on täysin erilainen kuin oikeat humanoidikuvaukset Roswelista.  Se on liian pitkä, liian ihmismäinen jne.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
