<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin William Shatner sanoo UFO-kuulemista &#8217;naurettavaksi&#8217; kommentit	</title>
	<atom:link href="/ufot/william-shatner-sanoo-ufo-kuulemista-naurettavaksi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ufot/william-shatner-sanoo-ufo-kuulemista-naurettavaksi/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Thu, 26 Oct 2023 16:33:29 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Arska		</title>
		<link>/ufot/william-shatner-sanoo-ufo-kuulemista-naurettavaksi/#comment-166861</link>

		<dc:creator><![CDATA[Arska]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 26 Oct 2023 16:33:29 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=15312#comment-166861</guid>

					<description><![CDATA[Damien Lux Tibet Lama Model Number 108 Light Entity 1,6 HZ: 
Kirjoituksesi oli erinomainen ja rohkea, et ainakaan ole jämähtänyttä tyyppiä, tarkoitan siis tippunut kyydistä rajatieto asiossa. Osaat ajatella pitkälle laajaa-alaisesti ja selkeästi, etkä jää junnaamaan yhden asian kimppuun. Samaa mieltä tuosta mitä kirjoitit ja erityisesti tuosta näkemyksestä, että: 

”Nykyinen hallintamekanismi näyttäisi olevan disinformaation levittäminen. Kaikki hiemankin kummalliset ja valtavirrasta poikkeavat näkemykset tyrmätään ja dissataan ja asetetaan naurunalaiseksi totuuksien piilottamiseksi ihmiskunnalta, jotta sitä voitaisiin alistaa ja hallita tehokkaammin. Nykyinen hallintamekanismi näyttäisi olevan disinformaation levittäminen. Motto ei ole, että Hajoita ja Hallitse, vaan, että Salaa ja Hallitse.

Media ja valtaapitävät iskevät takaisin. Salaliittoteorioihin on alettu iskeä mediassa negatiivista leimaa. Samoin myös salaliittoteorioihin uskomista on alettu pitää hävettävänä toimintana. Ei siis saisi kyseenalaistaa nykyisen valtamedian agendaa. Viesti näyttäisi olevan: OBEY and SHUT UP, (TOTTELE ja Ole HILJAA).”

Todella hyvin mietitty ja kirjoitettu kaikki. Itse oletan myös että maapallon muinaista historiaa on vääristelty valtavirran toimesta ja sama heidän epäusko koskee myös rinnakkaisulottuvuuksia. Eliitti ja valtavirta pelkää menettävänsä vallan avaruusolennoille tai vaikka mille poikkeavalle ja kaikki tieto heistä tai vähänkin valtavirran normeista poikkeavasta pitää salata, tai levittää niistä väärää tietoa. Disinformaatio [dis-informaatio] tahallinen harhaanjohtavan informaation levittäminen Käytännössä sanalla tarkoitetaan usein myös tavallista valehtelua, mutta periaatteessa &quot;disinformaatio&quot; on pikemminkin sinänsä oikean informaation jakamista harhaanjohtamisen tai häiritsemisen tarkoituksessa. Informaatio voidaan esittää tavalla, joka antaa vastaanottajalle virheellisen käsityksen, tai voidaan esittää valtava määrä epäolennaista tietoa, joka häiritsee merkitsevän tiedon löytämistä.

Menneenä aikakautena jolloin valokuvat otettiin filmikameroiden ja kaitafilmikameroiden aikakautena  todellisuuskuvaa maailmastamme oli hankalampi vääristää ja salata. Sama pätee videokameralla videonauhaan tallennettuihin videoihin, hankalampi vääristellä ja dissata totuus. Maailma jossa elämme nyt on muuttunut yhä pahemmaksi ja kierommaksi paikaksi nähdä totuus, nykyään ei voi olla mistään tiedosta enää täysin varma. Kirjoittajana selkeästi minun hengenheimolainen samankaltaisin ajatuksin.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Damien Lux Tibet Lama Model Number 108 Light Entity 1,6 HZ:<br />
Kirjoituksesi oli erinomainen ja rohkea, et ainakaan ole jämähtänyttä tyyppiä, tarkoitan siis tippunut kyydistä rajatieto asiossa. Osaat ajatella pitkälle laajaa-alaisesti ja selkeästi, etkä jää junnaamaan yhden asian kimppuun. Samaa mieltä tuosta mitä kirjoitit ja erityisesti tuosta näkemyksestä, että: </p>
<p>”Nykyinen hallintamekanismi näyttäisi olevan disinformaation levittäminen. Kaikki hiemankin kummalliset ja valtavirrasta poikkeavat näkemykset tyrmätään ja dissataan ja asetetaan naurunalaiseksi totuuksien piilottamiseksi ihmiskunnalta, jotta sitä voitaisiin alistaa ja hallita tehokkaammin. Nykyinen hallintamekanismi näyttäisi olevan disinformaation levittäminen. Motto ei ole, että Hajoita ja Hallitse, vaan, että Salaa ja Hallitse.</p>
<p>Media ja valtaapitävät iskevät takaisin. Salaliittoteorioihin on alettu iskeä mediassa negatiivista leimaa. Samoin myös salaliittoteorioihin uskomista on alettu pitää hävettävänä toimintana. Ei siis saisi kyseenalaistaa nykyisen valtamedian agendaa. Viesti näyttäisi olevan: OBEY and SHUT UP, (TOTTELE ja Ole HILJAA).”</p>
<p>Todella hyvin mietitty ja kirjoitettu kaikki. Itse oletan myös että maapallon muinaista historiaa on vääristelty valtavirran toimesta ja sama heidän epäusko koskee myös rinnakkaisulottuvuuksia. Eliitti ja valtavirta pelkää menettävänsä vallan avaruusolennoille tai vaikka mille poikkeavalle ja kaikki tieto heistä tai vähänkin valtavirran normeista poikkeavasta pitää salata, tai levittää niistä väärää tietoa. Disinformaatio [dis-informaatio] tahallinen harhaanjohtavan informaation levittäminen Käytännössä sanalla tarkoitetaan usein myös tavallista valehtelua, mutta periaatteessa &#8221;disinformaatio&#8221; on pikemminkin sinänsä oikean informaation jakamista harhaanjohtamisen tai häiritsemisen tarkoituksessa. Informaatio voidaan esittää tavalla, joka antaa vastaanottajalle virheellisen käsityksen, tai voidaan esittää valtava määrä epäolennaista tietoa, joka häiritsee merkitsevän tiedon löytämistä.</p>
<p>Menneenä aikakautena jolloin valokuvat otettiin filmikameroiden ja kaitafilmikameroiden aikakautena  todellisuuskuvaa maailmastamme oli hankalampi vääristää ja salata. Sama pätee videokameralla videonauhaan tallennettuihin videoihin, hankalampi vääristellä ja dissata totuus. Maailma jossa elämme nyt on muuttunut yhä pahemmaksi ja kierommaksi paikaksi nähdä totuus, nykyään ei voi olla mistään tiedosta enää täysin varma. Kirjoittajana selkeästi minun hengenheimolainen samankaltaisin ajatuksin.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Damien Lux Tibet Lama Model Number 108 Light Entity 1,6 HZ		</title>
		<link>/ufot/william-shatner-sanoo-ufo-kuulemista-naurettavaksi/#comment-166857</link>

		<dc:creator><![CDATA[Damien Lux Tibet Lama Model Number 108 Light Entity 1,6 HZ]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 25 Oct 2023 22:57:03 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=15312#comment-166857</guid>

					<description><![CDATA[Avaruus on ihmisenkaltaiselle elämälle erittäin vaarallinen paikka. Avaruus on kaikkialla täynnä vaarallista säteilyä, josta voi välttyä vain, jos sattuu asumaan tähtikunnassa ja planeetalla, jossa on riittävän voimakas magneettikenttä tämän kosmisen säteilyn ohittamiseksi. Jos ihmiskunta muuttaisi esimerkiksi Marsiin, kaikilla pitäisi olla aivan järkyttävät suojavarusteet, jotta voitaisiin suojautua kosmiselta säteilyltä. Erään teorian mukaan Marsin ydin on jossain vaiheessa jähmettynyt, eikä se siten tuota elämää suojaavaa magneettikenttää.

UFO-keskustelun yksi tutkintalinja on maapallon muinaisessa historiassa, ja toinen on rinnakkaisissa ulottuvuuksissa. Myös Matrix-teoriat ja Simulaatiotodellisuus ovat mielenkiintoisia. Kun ostat kaikki Skientologian kurssit, sinulle kerrotaan, että miljoonia vuosia sitten maapallolla oli samanlainen kehittynyt sivilisaatio kuin nykyään.  Fysiikan lakien vastaisesti liikkuvat valot, orbit ja muut tunnistamattomat ilmakehän ilmiöt (TII) voivat olla Matrixin operaattoreiden näytöillä vain tietokoneen hiiren kursorin liikkeitä. Siksi niiden liikkeet ovat fysiikkamme vastaisia. Niissä ei silloin ole eläviä organismeja, jolloin ne voivat olla esimerkiksi Drooneja, Robotteja tai Energisen plasman tihentymiä tai keskittymiä, tms.

Tämän aiheen tutkiminen saattaa olla myös vaarallista, jos pääsee liian lähelle totuutta. Tämän salaisen tiedon säilyttämiseksi pienellä valikoidulla ns. sisäpiirillä on ainoastaan pääsy tähän globaaliin salaiseen tietoon ihmiskunnan historiasta ja universumista. Kaikkien tämän maapallon kaikkina aikoina toimineiden salaseurojen initaatioriiteissä pitää veitsi kurkulla vannoa, ettei vuoda salaisuuksia ulospäin, jos haluaa säilyä hengissä. TÄMÄ EI OLE UUSI MAAILMANJÄRJESTYS (NWO), VAAN TÄMÄ ON MUINAINEN MAAILMANJÄRJESTYS (AWO). Motto ei ole, että hajoita ja hallitse vaan että salaa ja hallitse.

Media ja valtaapitävät iskevät takaisin. Salaliittoteorioihin on alettu iskeä mediassa negatiivista leimaa. Samoin myös salaliittoteorioihin uskomista on alettu pitää hävettävänä toimintana. Ei siis saisi kyseenalaistaa nykyisen valtamedian agendaa. Viesti näyttäisi olevan: OBEY and SHUT UP.
Jos sanoo, että Tartaria, Mudflood, the Kingdom of Finland, the King of Finland,  Greenman, the Little Green People of Ireland, the Greys, Archons, Reptiles, the Tall Whites, Sirius B, Dagon, Pineal Gland, Pinecone, what is in the handbag?, 369, everything is energy, vibration and frequency, TESLA or VRIL-society, jne, niin nämä ovat vain jäävuoren huippuja siitä, mitä vapaan internetin kautta voi opiskella. Kaikki hiemankin kummalliset ja valtavirrasta poikkeavat näkemykset tyrmätään ja dissataan ja asetetaan naurunalaiseksi totuuksien piilottamiseksi ihmiskunnalta, jotta sitä voitaisiin alistaa ja hallita tehokkaammin. Nykyinen hallintamekanismi näyttäisi olevan disinformaation levittäminen. Nykyään ei voi olla mistään tiedosta varma. AI:n kehitys vielä pahentaa tilannetta, koska tietokoneilla tehty vääristetty ja valheellinen &quot;todellisuus&quot; alkaa näyttää yhä todellisemmalta Planeetta Maan Uskollisten ja Rehellisten Ihmisten Koalition (P-MURIK) mielestä, joka ei kuitenkaan toimi internetissä vaan salassa ja turvassa tosi syvällä maan alla AGARTHAssa.

369, 963, 911, 119, 2112, 1221, 2233, 3322, 108801, 1,6 gigahertz and In to the void: 
https://www.youtube.com/watch?v=-R5XnrZn47Q]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Avaruus on ihmisenkaltaiselle elämälle erittäin vaarallinen paikka. Avaruus on kaikkialla täynnä vaarallista säteilyä, josta voi välttyä vain, jos sattuu asumaan tähtikunnassa ja planeetalla, jossa on riittävän voimakas magneettikenttä tämän kosmisen säteilyn ohittamiseksi. Jos ihmiskunta muuttaisi esimerkiksi Marsiin, kaikilla pitäisi olla aivan järkyttävät suojavarusteet, jotta voitaisiin suojautua kosmiselta säteilyltä. Erään teorian mukaan Marsin ydin on jossain vaiheessa jähmettynyt, eikä se siten tuota elämää suojaavaa magneettikenttää.</p>
<p>UFO-keskustelun yksi tutkintalinja on maapallon muinaisessa historiassa, ja toinen on rinnakkaisissa ulottuvuuksissa. Myös Matrix-teoriat ja Simulaatiotodellisuus ovat mielenkiintoisia. Kun ostat kaikki Skientologian kurssit, sinulle kerrotaan, että miljoonia vuosia sitten maapallolla oli samanlainen kehittynyt sivilisaatio kuin nykyään.  Fysiikan lakien vastaisesti liikkuvat valot, orbit ja muut tunnistamattomat ilmakehän ilmiöt (TII) voivat olla Matrixin operaattoreiden näytöillä vain tietokoneen hiiren kursorin liikkeitä. Siksi niiden liikkeet ovat fysiikkamme vastaisia. Niissä ei silloin ole eläviä organismeja, jolloin ne voivat olla esimerkiksi Drooneja, Robotteja tai Energisen plasman tihentymiä tai keskittymiä, tms.</p>
<p>Tämän aiheen tutkiminen saattaa olla myös vaarallista, jos pääsee liian lähelle totuutta. Tämän salaisen tiedon säilyttämiseksi pienellä valikoidulla ns. sisäpiirillä on ainoastaan pääsy tähän globaaliin salaiseen tietoon ihmiskunnan historiasta ja universumista. Kaikkien tämän maapallon kaikkina aikoina toimineiden salaseurojen initaatioriiteissä pitää veitsi kurkulla vannoa, ettei vuoda salaisuuksia ulospäin, jos haluaa säilyä hengissä. TÄMÄ EI OLE UUSI MAAILMANJÄRJESTYS (NWO), VAAN TÄMÄ ON MUINAINEN MAAILMANJÄRJESTYS (AWO). Motto ei ole, että hajoita ja hallitse vaan että salaa ja hallitse.</p>
<p>Media ja valtaapitävät iskevät takaisin. Salaliittoteorioihin on alettu iskeä mediassa negatiivista leimaa. Samoin myös salaliittoteorioihin uskomista on alettu pitää hävettävänä toimintana. Ei siis saisi kyseenalaistaa nykyisen valtamedian agendaa. Viesti näyttäisi olevan: OBEY and SHUT UP.<br />
Jos sanoo, että Tartaria, Mudflood, the Kingdom of Finland, the King of Finland,  Greenman, the Little Green People of Ireland, the Greys, Archons, Reptiles, the Tall Whites, Sirius B, Dagon, Pineal Gland, Pinecone, what is in the handbag?, 369, everything is energy, vibration and frequency, TESLA or VRIL-society, jne, niin nämä ovat vain jäävuoren huippuja siitä, mitä vapaan internetin kautta voi opiskella. Kaikki hiemankin kummalliset ja valtavirrasta poikkeavat näkemykset tyrmätään ja dissataan ja asetetaan naurunalaiseksi totuuksien piilottamiseksi ihmiskunnalta, jotta sitä voitaisiin alistaa ja hallita tehokkaammin. Nykyinen hallintamekanismi näyttäisi olevan disinformaation levittäminen. Nykyään ei voi olla mistään tiedosta varma. AI:n kehitys vielä pahentaa tilannetta, koska tietokoneilla tehty vääristetty ja valheellinen &#8221;todellisuus&#8221; alkaa näyttää yhä todellisemmalta Planeetta Maan Uskollisten ja Rehellisten Ihmisten Koalition (P-MURIK) mielestä, joka ei kuitenkaan toimi internetissä vaan salassa ja turvassa tosi syvällä maan alla AGARTHAssa.</p>
<p>369, 963, 911, 119, 2112, 1221, 2233, 3322, 108801, 1,6 gigahertz and In to the void:<br />
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=-R5XnrZn47Q" rel="nofollow ugc">https://www.youtube.com/watch?v=-R5XnrZn47Q</a></p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Arska		</title>
		<link>/ufot/william-shatner-sanoo-ufo-kuulemista-naurettavaksi/#comment-166524</link>

		<dc:creator><![CDATA[Arska]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Aug 2023 11:01:40 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=15312#comment-166524</guid>

					<description><![CDATA[Shatner sanoi NewsNationin ankkuri Elizabeth Vargasille. “Meinaat että joku erittäin älykäs olento tulee tänne 10 000 valovuoden päästä kehittyneellä teknologialla ja piiloutuu?”, “Ei ole järkeä.”

Vastaus: Oletettavasti yli-älykäs olentorotu piiloutuu meiltä kun pitää meitä liian primitiivisinä, alkukantaisina, alkeellisina ja kehittymättöminä, tieteemme vasta 300 vuotta vanha, tämän hetken käsityksen mukaan maailmankaikkeuden ikä 13,8 miljardia vuotta. Olemme vasta kehityksen alku-taipaleella, ihmiskunnan historian tapahtumat todistaa, että käyttäydymme koko ajan tasapainottomasti, erittäin ahneesti ja itsekkäästi meitä ympäröivää elintärkeää elollista luontoa, sekä lajitovereitamme kohtaan. 

Shatner kaiketi uskoo maan ulkopuoliseen elämään, mutta ei usko sitä että avaruusolennot olisivat koskaan laskeutuneet Maan päälle. Nykyihminen ilmestyi tänne kuin tyjästä, tästä tyhjästä ilmestymis päätelmästä johtuen meidät kaiketi kehitettiin uudeksi lajiksi Maahan avaruusolentojen toimesta Neandertalilaisten rinnalle. Tästä näkökulmasta päätellen (Shatnerin isoa härdelliä) ei siis koskaan tulekaan avaruusolentojen toimesta.

Vaikuttaa siltä että, Maa on kaiketi eräänlainen laboratorio ja kokeilu planeetta eri eliölajienlajien ja ihmisten suhteen avaruusolentojen toimesta. David Grusch saattaa olla hyvinkin oikeassa, että valtio salailee todisteita avaruusolentojen aluksista.  Ja kaiketi niihin liittyvästä korkeasta teknologiasta, joita parhaillaan intensiivisesti tututkii, hyödyntäen niitä ensin omiin sotilaallisiin tarkoituksiinsa.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Shatner sanoi NewsNationin ankkuri Elizabeth Vargasille. “Meinaat että joku erittäin älykäs olento tulee tänne 10 000 valovuoden päästä kehittyneellä teknologialla ja piiloutuu?”, “Ei ole järkeä.”</p>
<p>Vastaus: Oletettavasti yli-älykäs olentorotu piiloutuu meiltä kun pitää meitä liian primitiivisinä, alkukantaisina, alkeellisina ja kehittymättöminä, tieteemme vasta 300 vuotta vanha, tämän hetken käsityksen mukaan maailmankaikkeuden ikä 13,8 miljardia vuotta. Olemme vasta kehityksen alku-taipaleella, ihmiskunnan historian tapahtumat todistaa, että käyttäydymme koko ajan tasapainottomasti, erittäin ahneesti ja itsekkäästi meitä ympäröivää elintärkeää elollista luontoa, sekä lajitovereitamme kohtaan. </p>
<p>Shatner kaiketi uskoo maan ulkopuoliseen elämään, mutta ei usko sitä että avaruusolennot olisivat koskaan laskeutuneet Maan päälle. Nykyihminen ilmestyi tänne kuin tyjästä, tästä tyhjästä ilmestymis päätelmästä johtuen meidät kaiketi kehitettiin uudeksi lajiksi Maahan avaruusolentojen toimesta Neandertalilaisten rinnalle. Tästä näkökulmasta päätellen (Shatnerin isoa härdelliä) ei siis koskaan tulekaan avaruusolentojen toimesta.</p>
<p>Vaikuttaa siltä että, Maa on kaiketi eräänlainen laboratorio ja kokeilu planeetta eri eliölajienlajien ja ihmisten suhteen avaruusolentojen toimesta. David Grusch saattaa olla hyvinkin oikeassa, että valtio salailee todisteita avaruusolentojen aluksista.  Ja kaiketi niihin liittyvästä korkeasta teknologiasta, joita parhaillaan intensiivisesti tututkii, hyödyntäen niitä ensin omiin sotilaallisiin tarkoituksiinsa.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
