<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Onko MKULTRA tehnyt Amerikasta yhden suuren kultin? kommentit	</title>
	<atom:link href="/tiede/onko-mkultra-tehnyt-amerikasta-yhden-suuren-kultin/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tiede/onko-mkultra-tehnyt-amerikasta-yhden-suuren-kultin/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Sun, 30 Oct 2022 20:13:48 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/tiede/onko-mkultra-tehnyt-amerikasta-yhden-suuren-kultin/#comment-135687</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 25 Jul 2021 11:19:15 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=9755#comment-135687</guid>

					<description><![CDATA[”(Central Intelligence Agency, CIA) teki kokeita kymmenillä amerikkalaisilla biologisten ja kemiallisten aineiden toiminnasta heidän tietämättään Project MKULTRAn alaisuudessa. Nämä salaiset kokeet sisälsivät mm. koehenkilöiden altistamista hallusinogeenisille huumeille ja muille kemikaaleille.”

CIA tekei hirvittävät salakokeet satunaisesti valituilla ihmisillä vakoiluohjelman hyväksi, eivätkä piittanneet mitään tekemistään rikoksista, jos ne tapahtui vain heille arvostetun &quot;palvotun&quot; maan vakoiluohjelman hyväksi. Kaikkia testauksia ei tehty koehenkilön siitä mitään tietämättä, mutta se ei tehnyt heidän hirvittävistä kokeilusta yhtään sen eettisempää. Heillä ei siis tunnu olevan mitään tilivelvollisuutta. 

CIA:n tutkimusprojekti MKULTRA vaikuttaa kuin kultti palvonta menoilta siihen liittyvästä moraalin käsityksestä ja sen säännöistä oikeasta ja väärästä mitään välittämättä. Mielestäni CIA:n ammattikunnalla pitäisi olla samanlaiset moraaliohjeet kuin kaikilla muillakin kansalaisilla.

eettinen etiikkaan sisältyvä t. etiikkaa koskeva- 

etiikka oppi moraalista; moraalisuus; moraaliset säännöt. Sanojen &quot;moraali&quot; ja &quot;etiikka&quot; merkityssuhde vaihtelee. Usein sanotaan, että moraali on käsitys oikeasta ja väärästä, etiikka taas moraalien tutkimista, moraalifilosofiaa, Vanha suomalaisempi oppisana tälle on &quot;siveysoppi&quot;, mutta nykyisin &quot;siveys&quot; tulkittaneen kuitenkin toisin kuin tässä olisi tarkoitus. Käytännössä &quot;etiikka&quot; on usein vain toinen nimitys moraalille, ehkä painottaen enemmän ns. sisäistä moraalia vastakohtana yhteisön julkiselle moraalille. Toisaalta esimerkiksi &quot;ammattietiikka&quot; (tai &quot;eettiset ohjeet&quot;) tarkoittaa ammattikunnan moraaliohjeita.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>”(Central Intelligence Agency, CIA) teki kokeita kymmenillä amerikkalaisilla biologisten ja kemiallisten aineiden toiminnasta heidän tietämättään Project MKULTRAn alaisuudessa. Nämä salaiset kokeet sisälsivät mm. koehenkilöiden altistamista hallusinogeenisille huumeille ja muille kemikaaleille.”</p>
<p>CIA tekei hirvittävät salakokeet satunaisesti valituilla ihmisillä vakoiluohjelman hyväksi, eivätkä piittanneet mitään tekemistään rikoksista, jos ne tapahtui vain heille arvostetun &#8221;palvotun&#8221; maan vakoiluohjelman hyväksi. Kaikkia testauksia ei tehty koehenkilön siitä mitään tietämättä, mutta se ei tehnyt heidän hirvittävistä kokeilusta yhtään sen eettisempää. Heillä ei siis tunnu olevan mitään tilivelvollisuutta. </p>
<p>CIA:n tutkimusprojekti MKULTRA vaikuttaa kuin kultti palvonta menoilta siihen liittyvästä moraalin käsityksestä ja sen säännöistä oikeasta ja väärästä mitään välittämättä. Mielestäni CIA:n ammattikunnalla pitäisi olla samanlaiset moraaliohjeet kuin kaikilla muillakin kansalaisilla.</p>
<p>eettinen etiikkaan sisältyvä t. etiikkaa koskeva- </p>
<p>etiikka oppi moraalista; moraalisuus; moraaliset säännöt. Sanojen &#8221;moraali&#8221; ja &#8221;etiikka&#8221; merkityssuhde vaihtelee. Usein sanotaan, että moraali on käsitys oikeasta ja väärästä, etiikka taas moraalien tutkimista, moraalifilosofiaa, Vanha suomalaisempi oppisana tälle on &#8221;siveysoppi&#8221;, mutta nykyisin &#8221;siveys&#8221; tulkittaneen kuitenkin toisin kuin tässä olisi tarkoitus. Käytännössä &#8221;etiikka&#8221; on usein vain toinen nimitys moraalille, ehkä painottaen enemmän ns. sisäistä moraalia vastakohtana yhteisön julkiselle moraalille. Toisaalta esimerkiksi &#8221;ammattietiikka&#8221; (tai &#8221;eettiset ohjeet&#8221;) tarkoittaa ammattikunnan moraaliohjeita.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
