<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Mitä jos voisimme rakentaa Aldersonin levyn kaltaisia megarakenteita? kommentit	</title>
	<atom:link href="/tiede/mita-jos-voisimme-rakentaa-aldersonin-levyn-kaltaisia-megarakenteita/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tiede/mita-jos-voisimme-rakentaa-aldersonin-levyn-kaltaisia-megarakenteita/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Fri, 07 May 2021 08:44:03 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/tiede/mita-jos-voisimme-rakentaa-aldersonin-levyn-kaltaisia-megarakenteita/#comment-135527</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 07 May 2021 08:44:03 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=9310#comment-135527</guid>

					<description><![CDATA[Taitaa olla vaikea kerätä materiaa jättiläismäiseen levyyn, joka on suurempi kuin Aurinko itse. Aurinkokunnan kokonaismassasta 99,9 % on Auringossa. Loput aurinkokunnan massasta on vain 00,1%, joihin kuuluu 9 planeettaa, kymmeniä planeettojen kuita, kymmeniätuhansia pikkuplaneettoja, suuri määrä komeettoja ja meteoroideja sekä planeettainvälistä kaasua ja pölyä. 

Aldersonin levy on sellainen (hypoteettinen) eli kuvitteellinen; hypoteesien olettamuksen avulla tehtävä ehdotus keinotekoiseksi avaruuden megarakenteeksi.  

Hypoteesi on olettamus (etenkin tieteessä tehtävä olettamus, jota ruvetaan testaamaan). Tieteessä hypoteesin ja teorian välinen ero on usein epämääräinen. Sanaa &quot;hypoteesi&quot; käytetään myös arkikielessä vain tarkoittamaan oletusta, jonka mukaan toimitaan, ainakin kunnes se ehkä osoittautuu vääräksi (&quot;työhypoteesi&quot;).

Mielestäni tuo jättimäinen levy on liian kuvitteellinen ja mahdoton toteuttaa käytännössä noin suurta rakennelmaa, että turha edes alkaa yrittämäänkään tollasta juttua, ei kyllä onnistu.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Taitaa olla vaikea kerätä materiaa jättiläismäiseen levyyn, joka on suurempi kuin Aurinko itse. Aurinkokunnan kokonaismassasta 99,9 % on Auringossa. Loput aurinkokunnan massasta on vain 00,1%, joihin kuuluu 9 planeettaa, kymmeniä planeettojen kuita, kymmeniätuhansia pikkuplaneettoja, suuri määrä komeettoja ja meteoroideja sekä planeettainvälistä kaasua ja pölyä. </p>
<p>Aldersonin levy on sellainen (hypoteettinen) eli kuvitteellinen; hypoteesien olettamuksen avulla tehtävä ehdotus keinotekoiseksi avaruuden megarakenteeksi.  </p>
<p>Hypoteesi on olettamus (etenkin tieteessä tehtävä olettamus, jota ruvetaan testaamaan). Tieteessä hypoteesin ja teorian välinen ero on usein epämääräinen. Sanaa &#8221;hypoteesi&#8221; käytetään myös arkikielessä vain tarkoittamaan oletusta, jonka mukaan toimitaan, ainakin kunnes se ehkä osoittautuu vääräksi (&#8221;työhypoteesi&#8221;).</p>
<p>Mielestäni tuo jättimäinen levy on liian kuvitteellinen ja mahdoton toteuttaa käytännössä noin suurta rakennelmaa, että turha edes alkaa yrittämäänkään tollasta juttua, ei kyllä onnistu.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
