<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Onko salaisessa mustan projektin avaruusohjelmassa avaruusolennoilta saatua teknologiaa? kommentit	</title>
	<atom:link href="/eksopolitiikka/onko-salaisessa-mustan-projektin-avaruusohjelmassa-avaruusolennoilta-saatua-teknologiaa/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/eksopolitiikka/onko-salaisessa-mustan-projektin-avaruusohjelmassa-avaruusolennoilta-saatua-teknologiaa/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Fri, 05 Jan 2018 01:46:00 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Pentti		</title>
		<link>/eksopolitiikka/onko-salaisessa-mustan-projektin-avaruusohjelmassa-avaruusolennoilta-saatua-teknologiaa/#comment-27566</link>

		<dc:creator><![CDATA[Pentti]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 05 Jan 2018 01:46:00 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3167#comment-27566</guid>

					<description><![CDATA[Kertokaa nyt meille tietämättömillekin mikä kirja on kyseessä?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Kertokaa nyt meille tietämättömillekin mikä kirja on kyseessä?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Pena		</title>
		<link>/eksopolitiikka/onko-salaisessa-mustan-projektin-avaruusohjelmassa-avaruusolennoilta-saatua-teknologiaa/#comment-27437</link>

		<dc:creator><![CDATA[Pena]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Dec 2017 09:21:19 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3167#comment-27437</guid>

					<description><![CDATA[Vastauksena kommenttiin &lt;a href=&quot;/eksopolitiikka/onko-salaisessa-mustan-projektin-avaruusohjelmassa-avaruusolennoilta-saatua-teknologiaa/#comment-26616&quot;&gt;Merja&lt;/a&gt;.

Joo-o... luin kyseisen kirjan. Melko mielenkiintoista tekstiä. Aika jännä &quot;hyppy&quot; tietokirjailija Käyhköltä. Ensin kaksitoista kirjaa raskaista työ-, metsä- ja kaivoskoneista, laivoista ja vetureista, ja sitten tämä. No en ollut pettynyt ostokseeni. Jännää kannesta kanteen. Lähdeluettelokin kirjan lopussa liki parikymmen sivuinen, pääosa tiedoista näytti olleen CIA:n avautuneista arkistoista (jotka tietysti englanniksi). Mut... kyllä voin suositella Mustat projektit -kirjaa jokaiselle jota kiinnostaa se mitä kaikkea jenkit on puuhastelleet toisen maailmansodan ja nykypäivän välillä. Tietty kirjahan on vain pintaraapaisu siitä mitä kaikkea jenkit oikeasti on duunailleet. Pointsit Käyhkölle siitä että on iuskaltanut tuoda tavallisten ihmisten tietoisuuteen asioita joista Suomen media ei ole kirjoitellut liiemmin!!!]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Vastauksena kommenttiin <a href="/eksopolitiikka/onko-salaisessa-mustan-projektin-avaruusohjelmassa-avaruusolennoilta-saatua-teknologiaa/#comment-26616">Merja</a>.</p>
<p>Joo-o&#8230; luin kyseisen kirjan. Melko mielenkiintoista tekstiä. Aika jännä &#8221;hyppy&#8221; tietokirjailija Käyhköltä. Ensin kaksitoista kirjaa raskaista työ-, metsä- ja kaivoskoneista, laivoista ja vetureista, ja sitten tämä. No en ollut pettynyt ostokseeni. Jännää kannesta kanteen. Lähdeluettelokin kirjan lopussa liki parikymmen sivuinen, pääosa tiedoista näytti olleen CIA:n avautuneista arkistoista (jotka tietysti englanniksi). Mut&#8230; kyllä voin suositella Mustat projektit -kirjaa jokaiselle jota kiinnostaa se mitä kaikkea jenkit on puuhastelleet toisen maailmansodan ja nykypäivän välillä. Tietty kirjahan on vain pintaraapaisu siitä mitä kaikkea jenkit oikeasti on duunailleet. Pointsit Käyhkölle siitä että on iuskaltanut tuoda tavallisten ihmisten tietoisuuteen asioita joista Suomen media ei ole kirjoitellut liiemmin!!!</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Merja		</title>
		<link>/eksopolitiikka/onko-salaisessa-mustan-projektin-avaruusohjelmassa-avaruusolennoilta-saatua-teknologiaa/#comment-26616</link>

		<dc:creator><![CDATA[Merja]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 08 Nov 2017 19:56:50 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=3167#comment-26616</guid>

					<description><![CDATA[Kaverini väsäsi likipitäen neljä vuotta kirjaa USA:n mustista projekteista... joskus puhui paljon Roswellista, ja sen jälkeen kehitellyistä lentokoneista... viimeisimmän tiedon mukaan kirja ilmestyisi marraskuun 2017 lopulla.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Kaverini väsäsi likipitäen neljä vuotta kirjaa USA:n mustista projekteista&#8230; joskus puhui paljon Roswellista, ja sen jälkeen kehitellyistä lentokoneista&#8230; viimeisimmän tiedon mukaan kirja ilmestyisi marraskuun 2017 lopulla.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
