<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Menisitkö töihin sinä päivänä? kommentit	</title>
	<atom:link href="/eksopolitiikka/menisitko-toihin-sina-paivana/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/eksopolitiikka/menisitko-toihin-sina-paivana/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Fri, 12 Mar 2021 18:30:34 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/eksopolitiikka/menisitko-toihin-sina-paivana/#comment-135446</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 12 Mar 2021 18:30:34 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=9794#comment-135446</guid>

					<description><![CDATA[Outoja, taivaalla leijuvia valoja. Käsittämättömiä lentoliikkeitä. Ja huippusalaisia valtion laitoksia joihin ei yleisöä päästetä. 

Mitä ovat tunnistamattomat lentävät esineet? Ovatko ne vain lentokoneita, joita ei ole otettu huomioon? Esimerkkejä sotateknologiasta? Sääilmiöitä? Vai voisivatko ne olla sitä miksi monet niitä luulevat, eli muukalaisten avaruusaluksia. 

Syyskuun 6 päivä 2019. Gallupin teettämässä mielipidekyselyssä paljastuu kaksi hämmästyttävää asiaa. Kolmannes amerikkalaisista ei ole vain nähnyt ufoa, vaan he uskovat muukalaisten jo käyneen Maassa. 

Viimevuosina on tapahtunut historiallinen muutos ufoja koskevassa keskustelussa. Ennen tosiuskovaisilla oli todistettavaa. Heidän piti todistaa että ne olivat toiselta planeetalta. Nyt todistamisen taakka on toisilla. Nyt meillä on videoita. Se että kaikilla on kännykät on lisännyt kohtaamisia valtavasti. Onpa outoa. Nyt meiltä loppuvat selitykset kesken. Meiltä loppuvat luonnonilmiöt, jotka voisivat selittää nämä ufohavainnot. 

Mikä tuo on? 
Mitä hittoa?    

MUFON on suurin ufoja tutkiva ryhmä maailmassa. Viime vuonna sille ilmoitettiin 5000:sta UFO- tapauksesta. Siitä näemme, että ufoilmiö ei näytä laantumisen merkkejä. 

Tämä kertoo siitä, että aihe on nyt täysin valtavirtaa. Se ei ole enää vain äärilaitojen uskomus ja salaliittoblogien aihe. Tämä on täysin valtavirtaa. Näemme aiheen TV kanavilla joka ilta. Se on todellista. 

Jos viime aikaisista havainnoista voi päätellä jotakin, ufoilmiö on kuin onkin totta. PENTAGONIN VIDEOISSA VÄITETYSTI UFOJA. Mutta uskovien todisteista huolimatta, skeptikot odottavat yhä savuavaa asetta.  

Menisinkö töihin sinä päivänä, kun kova UFO-paljastus tulisi julki, jossa avaruusolennot tekevät itsensä tunnetuiksi meille tavalla, joka on täysin kiistämätön? Esim. alukset leijuisivat joka puolella taivaalla ja narratiivi selostusta ei tarvita enää ollenkaan, tai sitä ei kontrolloi ihmiset enää ollenkaan? Ne ei näytä mitään merkkejä aggressiosta. Ne on vain siinä. Olisi selvää, että nämä alukset eivät ole Maapallolta. 
Ehkä jotkut meistä menisivät paniikkiin ja he keräisivät kimpsunsa ja kampsunsa varmuuden vuoksi paeten vuorille, tai kukkuloille. Mutta jos alukset eivät käyttäydy vihamielisesti, miksi pitäisi panikoida? 

Yhteiskunta ei romahda siitä että avaruusolennot vain pelkästään näyttäytyisivät kaikille. Kaiketi menisin töihin, jos muutkin menevät, mutta yrittäisin ensin varmistaa uutisista että avaruusolennot eivät ole vihamielisiä meitä kohtaan. Eivät kyllä ole tähänkään asti olleet vihamielisiä ja tuskin nytkään. 

Tämä varmasti pitää paikkansa: ”Paniikkeihin liittyy sellainen juttu, että ne eivät kestä. Kun näkee paniikin aiheuttavan asian olevan ystävällinen, paniikki menee aika nopeasti ohi.”

Ihmiset ovat olleet kyllä olleet aina vihamielisiä. Luulen että vihamielisyys jatkuisi edelleen kuten hyvä esimerkki menneisyydestä paljastaa Helmikuussa 1942, tapauksessa, joka tunnettiin myöhemmin nimellä “Los Angelesin taistelu”, alus ilmaantui taivaalle Los Angelesin ylle, ja armeijan ilmatorjuntatykit ampuivat niitä yli 1400 ammuksen edestä. Kuitenkaan yhtään konetta ei saatu edes armeijan toimesta ammuttua alas. Kaikki ammukset menivät hutiin, tai he keräsivät ne  vain talteen, sillä heillä näyttää olevan ylivoimaista puolustus teknologiaa, joka päihittää meidät mennen tullen.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Outoja, taivaalla leijuvia valoja. Käsittämättömiä lentoliikkeitä. Ja huippusalaisia valtion laitoksia joihin ei yleisöä päästetä. </p>
<p>Mitä ovat tunnistamattomat lentävät esineet? Ovatko ne vain lentokoneita, joita ei ole otettu huomioon? Esimerkkejä sotateknologiasta? Sääilmiöitä? Vai voisivatko ne olla sitä miksi monet niitä luulevat, eli muukalaisten avaruusaluksia. </p>
<p>Syyskuun 6 päivä 2019. Gallupin teettämässä mielipidekyselyssä paljastuu kaksi hämmästyttävää asiaa. Kolmannes amerikkalaisista ei ole vain nähnyt ufoa, vaan he uskovat muukalaisten jo käyneen Maassa. </p>
<p>Viimevuosina on tapahtunut historiallinen muutos ufoja koskevassa keskustelussa. Ennen tosiuskovaisilla oli todistettavaa. Heidän piti todistaa että ne olivat toiselta planeetalta. Nyt todistamisen taakka on toisilla. Nyt meillä on videoita. Se että kaikilla on kännykät on lisännyt kohtaamisia valtavasti. Onpa outoa. Nyt meiltä loppuvat selitykset kesken. Meiltä loppuvat luonnonilmiöt, jotka voisivat selittää nämä ufohavainnot. </p>
<p>Mikä tuo on?<br />
Mitä hittoa?    </p>
<p>MUFON on suurin ufoja tutkiva ryhmä maailmassa. Viime vuonna sille ilmoitettiin 5000:sta UFO- tapauksesta. Siitä näemme, että ufoilmiö ei näytä laantumisen merkkejä. </p>
<p>Tämä kertoo siitä, että aihe on nyt täysin valtavirtaa. Se ei ole enää vain äärilaitojen uskomus ja salaliittoblogien aihe. Tämä on täysin valtavirtaa. Näemme aiheen TV kanavilla joka ilta. Se on todellista. </p>
<p>Jos viime aikaisista havainnoista voi päätellä jotakin, ufoilmiö on kuin onkin totta. PENTAGONIN VIDEOISSA VÄITETYSTI UFOJA. Mutta uskovien todisteista huolimatta, skeptikot odottavat yhä savuavaa asetta.  </p>
<p>Menisinkö töihin sinä päivänä, kun kova UFO-paljastus tulisi julki, jossa avaruusolennot tekevät itsensä tunnetuiksi meille tavalla, joka on täysin kiistämätön? Esim. alukset leijuisivat joka puolella taivaalla ja narratiivi selostusta ei tarvita enää ollenkaan, tai sitä ei kontrolloi ihmiset enää ollenkaan? Ne ei näytä mitään merkkejä aggressiosta. Ne on vain siinä. Olisi selvää, että nämä alukset eivät ole Maapallolta.<br />
Ehkä jotkut meistä menisivät paniikkiin ja he keräisivät kimpsunsa ja kampsunsa varmuuden vuoksi paeten vuorille, tai kukkuloille. Mutta jos alukset eivät käyttäydy vihamielisesti, miksi pitäisi panikoida? </p>
<p>Yhteiskunta ei romahda siitä että avaruusolennot vain pelkästään näyttäytyisivät kaikille. Kaiketi menisin töihin, jos muutkin menevät, mutta yrittäisin ensin varmistaa uutisista että avaruusolennot eivät ole vihamielisiä meitä kohtaan. Eivät kyllä ole tähänkään asti olleet vihamielisiä ja tuskin nytkään. </p>
<p>Tämä varmasti pitää paikkansa: ”Paniikkeihin liittyy sellainen juttu, että ne eivät kestä. Kun näkee paniikin aiheuttavan asian olevan ystävällinen, paniikki menee aika nopeasti ohi.”</p>
<p>Ihmiset ovat olleet kyllä olleet aina vihamielisiä. Luulen että vihamielisyys jatkuisi edelleen kuten hyvä esimerkki menneisyydestä paljastaa Helmikuussa 1942, tapauksessa, joka tunnettiin myöhemmin nimellä “Los Angelesin taistelu”, alus ilmaantui taivaalle Los Angelesin ylle, ja armeijan ilmatorjuntatykit ampuivat niitä yli 1400 ammuksen edestä. Kuitenkaan yhtään konetta ei saatu edes armeijan toimesta ammuttua alas. Kaikki ammukset menivät hutiin, tai he keräsivät ne  vain talteen, sillä heillä näyttää olevan ylivoimaista puolustus teknologiaa, joka päihittää meidät mennen tullen.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
