<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin UFO ja pari muuta pienempää alusta New Jerseyssä kommentit	</title>
	<atom:link href="/ufot/ufo-ja-pari-muuta-pienempaa-alusta-new-jerseyssa/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ufot/ufo-ja-pari-muuta-pienempaa-alusta-new-jerseyssa/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Fri, 14 Aug 2015 22:12:54 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: J-Rod		</title>
		<link>/ufot/ufo-ja-pari-muuta-pienempaa-alusta-new-jerseyssa/#comment-17124</link>

		<dc:creator><![CDATA[J-Rod]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 14 Aug 2015 22:12:54 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=1517#comment-17124</guid>

					<description><![CDATA[Ei se ole UFO, vaan HAARPin inonosfääriä kuumentamalla aikaansaama reikä pilvessä. USAn hallitus takavarikoi Nikola Teslan kuoleman jälkeen kaikki hänen patenttinsa, joiden avulla HAARPista on tehty skalaariase, jolla voidaan muokata säätä, aiheuttaa maanjäristyksiä ja vaikuttaa ihmisen mieleen. Tiedän, koska toimitin aikoinaan telepaattisesti Teslalle teknistä tietoa sähkömagneettisista sovelluksista. Te ihmiset siellä planeetallanne Maa ette tajua, että III maailmansota on jo käynnissä. Teknologia ja median manipulaatio on vain edistyneempää kuin aikaisemmin. Agenda 21 sucks. Jos haluatte estää Illuminatia tuhoamasta planeettaanne, tutkikaa salaliittoteorioita ja levittäkää sitä kautta saatua totuutta. Tiedän, koska olin suunnittelemassa 8500 vuotta sitten Gizan pyramideja. Vinkkinä voisin sanoa, että kaivakaa maata Sfinksin jalkojen alta, niin saatte tietää totuuden ihmiskunnan todellisesta historiasta. Arvoitus: Käpy, teepannu, parta, siivet ja kaksoisvirran maa. Mikä se on. Vinkki, tutki savitauluja ja nuolenpääkirjoitusta, jota opin kirjoittamaan 13300 vuotta ennen Jeesuksen komennusta planeetalla Maa, joka löytyi noin 6oo miljoonaa vuotta sitten suuressa etsimyksessä, jossa kartoitettiin elinkelpoisia planeettoja teidän galaksissanne. Mars löytyi ensin, mutta Mungrai Plaat Zioprium -geeniarkiston virukset tuhosivat Olevaisuuksien puhtaat aurat, ja Lucis Ferium Zaath -gravitoivuus nollasi emotionaalisen sähkömagneettisuuden, jolloin olevaisuuksilta hävisi kyky tuntea yhtään mitään. Ei iloa, ei surua, vaan seuraavan hetken odottamista. Mars tuhottiin Gnyum Muldar Zath´p -sektorin VII:ssä  sodassa hyvin kehittyneillä skalaariaseilla, jossa taisteltiin galaxinne ns. &quot;habitable zone&quot; -planeettojen herruudesta, mutta elämän siemenet ehdittiin onneksi lähettää teidän planeetallenne.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Ei se ole UFO, vaan HAARPin inonosfääriä kuumentamalla aikaansaama reikä pilvessä. USAn hallitus takavarikoi Nikola Teslan kuoleman jälkeen kaikki hänen patenttinsa, joiden avulla HAARPista on tehty skalaariase, jolla voidaan muokata säätä, aiheuttaa maanjäristyksiä ja vaikuttaa ihmisen mieleen. Tiedän, koska toimitin aikoinaan telepaattisesti Teslalle teknistä tietoa sähkömagneettisista sovelluksista. Te ihmiset siellä planeetallanne Maa ette tajua, että III maailmansota on jo käynnissä. Teknologia ja median manipulaatio on vain edistyneempää kuin aikaisemmin. Agenda 21 sucks. Jos haluatte estää Illuminatia tuhoamasta planeettaanne, tutkikaa salaliittoteorioita ja levittäkää sitä kautta saatua totuutta. Tiedän, koska olin suunnittelemassa 8500 vuotta sitten Gizan pyramideja. Vinkkinä voisin sanoa, että kaivakaa maata Sfinksin jalkojen alta, niin saatte tietää totuuden ihmiskunnan todellisesta historiasta. Arvoitus: Käpy, teepannu, parta, siivet ja kaksoisvirran maa. Mikä se on. Vinkki, tutki savitauluja ja nuolenpääkirjoitusta, jota opin kirjoittamaan 13300 vuotta ennen Jeesuksen komennusta planeetalla Maa, joka löytyi noin 6oo miljoonaa vuotta sitten suuressa etsimyksessä, jossa kartoitettiin elinkelpoisia planeettoja teidän galaksissanne. Mars löytyi ensin, mutta Mungrai Plaat Zioprium -geeniarkiston virukset tuhosivat Olevaisuuksien puhtaat aurat, ja Lucis Ferium Zaath -gravitoivuus nollasi emotionaalisen sähkömagneettisuuden, jolloin olevaisuuksilta hävisi kyky tuntea yhtään mitään. Ei iloa, ei surua, vaan seuraavan hetken odottamista. Mars tuhottiin Gnyum Muldar Zath´p -sektorin VII:ssä  sodassa hyvin kehittyneillä skalaariaseilla, jossa taisteltiin galaxinne ns. &#8221;habitable zone&#8221; -planeettojen herruudesta, mutta elämän siemenet ehdittiin onneksi lähettää teidän planeetallenne.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
