<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Mihin katosi mystinen tataarien maa? kommentit	</title>
	<atom:link href="/tiede/mihin-katosi-mystinen-tataarien-maa/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tiede/mihin-katosi-mystinen-tataarien-maa/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Thu, 29 Jul 2021 07:01:10 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/tiede/mihin-katosi-mystinen-tataarien-maa/#comment-135694</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 29 Jul 2021 07:01:10 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=10427#comment-135694</guid>

					<description><![CDATA[Synonyymi on sana, joka tarkoittaa samaa kuin jokin toinen sana. Esim. Sauna &quot;vasta&quot; ja &quot;vihta&quot; ovat (toistensa) synonyymejä.

Ei tuon Free energyn suomennus vapaa energia, vai ilmainen energia ei ole kovinkaan iso virhe, koska mielestäni lopulta tarkoittaa synonyyminä samaa asiaa kuin toinen suomennus sana. Vapaan energian saatavuuden laajamittaisen toteutumisen esteenä onkin ettei kukaan voi tienata sillä rahaa, koska se on myös samalla ilmaista energiaa. DR. Steven M. Greer on myös sanonut ja avautuu siitä miten avaruusolennot ovat todellisia, mutta salailun syy on juuri tuo Free energy ilmainen energia tai vapaa energia teknologia, joka kaataisi mm. öljyteollisuuden.

Saman makuasia myös nuo ”renaissance man” onko renesanssi-ihminen vai renesanssi-mies, ihan yksi lysti ja sama asia?

Renessanssi [renesanssi t. renessanssi] 1300-luvulla syntynyt pyrkimys herättää antiikin kulttuuri eloon; aikakausi, jota leimasi tämä pyrkimys; yleisemmin: elpyminen, uudestisyntyminen. 

”Tataarien imperiumi kukoisti osittain sen takia, että se oli erittäin kehittynyt, sillä oli kehittynyttä teknologiaa, vapaata energiaa ja loistelias arkkitehtuuri” 

Tataari imperiumin salailun syy on juuri tuo Free energy ilmainen energia tai vapaa energia teknologia joka piti salata. 

Mystinen salaperäinen, arvoituksellinen; hämärä; ihmisen ja jumaluuden välittömään yhteyteen kuuluva. Uskonnossa mystisyys viittaa yleensä sisäiseen jumalyhteyteen vastakohtana ulkonaiselle uskonnonharjoitukselle.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Synonyymi on sana, joka tarkoittaa samaa kuin jokin toinen sana. Esim. Sauna &#8221;vasta&#8221; ja &#8221;vihta&#8221; ovat (toistensa) synonyymejä.</p>
<p>Ei tuon Free energyn suomennus vapaa energia, vai ilmainen energia ei ole kovinkaan iso virhe, koska mielestäni lopulta tarkoittaa synonyyminä samaa asiaa kuin toinen suomennus sana. Vapaan energian saatavuuden laajamittaisen toteutumisen esteenä onkin ettei kukaan voi tienata sillä rahaa, koska se on myös samalla ilmaista energiaa. DR. Steven M. Greer on myös sanonut ja avautuu siitä miten avaruusolennot ovat todellisia, mutta salailun syy on juuri tuo Free energy ilmainen energia tai vapaa energia teknologia, joka kaataisi mm. öljyteollisuuden.</p>
<p>Saman makuasia myös nuo ”renaissance man” onko renesanssi-ihminen vai renesanssi-mies, ihan yksi lysti ja sama asia?</p>
<p>Renessanssi [renesanssi t. renessanssi] 1300-luvulla syntynyt pyrkimys herättää antiikin kulttuuri eloon; aikakausi, jota leimasi tämä pyrkimys; yleisemmin: elpyminen, uudestisyntyminen. </p>
<p>”Tataarien imperiumi kukoisti osittain sen takia, että se oli erittäin kehittynyt, sillä oli kehittynyttä teknologiaa, vapaata energiaa ja loistelias arkkitehtuuri” </p>
<p>Tataari imperiumin salailun syy on juuri tuo Free energy ilmainen energia tai vapaa energia teknologia joka piti salata. </p>
<p>Mystinen salaperäinen, arvoituksellinen; hämärä; ihmisen ja jumaluuden välittömään yhteyteen kuuluva. Uskonnossa mystisyys viittaa yleensä sisäiseen jumalyhteyteen vastakohtana ulkonaiselle uskonnonharjoitukselle.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Reiska		</title>
		<link>/tiede/mihin-katosi-mystinen-tataarien-maa/#comment-135691</link>

		<dc:creator><![CDATA[Reiska]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 28 Jul 2021 14:18:02 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=10427#comment-135691</guid>

					<description><![CDATA[Voi kun joskus näkisi tuon jenkeiltä kopioidun &quot;free energyn&quot; oikealla tavalla suomennetuksi. Ei siis vapaa energia, vaan ilmainen energia. Englannin kielessä on sanoja, jotka eri asiayhteyksissä tarkoittavat eri asiaa, ja niiden oikein kääntäminen vaatii hienovaraista kielitajua. Yksi tällainen on esimerkiksi &quot;renaissance man&quot;, joka pitää suomentaa ja on aikaisemmin suomennettukin renesanssi-ihmiseksi, mutta nykyään renessanssimieheksi. Toinen on &quot;free energy&quot;.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Voi kun joskus näkisi tuon jenkeiltä kopioidun &#8221;free energyn&#8221; oikealla tavalla suomennetuksi. Ei siis vapaa energia, vaan ilmainen energia. Englannin kielessä on sanoja, jotka eri asiayhteyksissä tarkoittavat eri asiaa, ja niiden oikein kääntäminen vaatii hienovaraista kielitajua. Yksi tällainen on esimerkiksi &#8221;renaissance man&#8221;, joka pitää suomentaa ja on aikaisemmin suomennettukin renesanssi-ihmiseksi, mutta nykyään renessanssimieheksi. Toinen on &#8221;free energy&#8221;.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
