<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin NASA katkaisee lähetyksen avaruudesta kun tämä ilmaantui kommentit	</title>
	<atom:link href="/ufot/nasa-katkaisee-lahetyksen-avaruudesta-kun-tama-ilmaantui/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ufot/nasa-katkaisee-lahetyksen-avaruudesta-kun-tama-ilmaantui/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Wed, 22 Apr 2020 09:09:55 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/ufot/nasa-katkaisee-lahetyksen-avaruudesta-kun-tama-ilmaantui/#comment-72563</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 22 Apr 2020 09:09:55 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=7514#comment-72563</guid>

					<description><![CDATA[Asiat joihin myös avaruusolennot ja UFOt kuuluu, meiltä varmasti voidaan NASAN toimesta peittää maan valtarakenteiden johdosta. Valtarakenteet maassa perustuu energioissa öljyn tuotantoon, eikä UFOjen käyttämään sähkömagneettiseen ns. vapaaseen energiaan. Tämä ei tietystikään ole ensimmäinen kerta, kun NASA katkaisee livelähetyksen kansainväliseltä ISS avaruusasemalta. Tämä itsestään selvää, juuri näin NASA:ssa toimitaan. Tästä syystä en luota heidän antamiin jatkuviin vääristeltyihin peittely tietoihin, näissä tunnistamaton kappale/UFOt. 

Samaa peittelyä jatkunut jo ihmisen kuussa käynnin aikaan ja myös sitä ennen Astronauttien kertoman mukaan. Apollo 14 -lennolla ollut Edgar Mitchell on kertonut radiohaastattelussa, että maan ulkopuoliset muukalaiset ovat ottaneet kontaktia ihmiskuntaan monta kertaa, mutta hallitukset ovat peitelleet totuutta.

Mitchell ei ole kuka tahansa tusina-astronautti, sillä hän on jopa kävellyt kuussa. Hän pitää hallussaan pisimmän kuukävelyn ennätystä. Mitchell asteli kuun pinnalla kollegansa Alan Shepardin kanssa yhteensä 9 tuntia 17 minuuttia vuonna 1971. Daily Mailin mukaan Mitchell kertoo saaneensa tietää monista ufojen vierailuista maahan Nasa-uransa aikana.

Dr. Micthell ei ole kuitenkaan ainoa astronautti, joka puhuu ufoilmiöstä, tai muukalaisista. Gordon Cooper oli laajalti tunnettu ufoaiheeseen liittyvistä kannanotoista. Cooper väitti nähneensä ensimmäisen ufonsa Saksassa toimiessaan Yhdysvaltain ilmavoimien pilottina ja kuten Mitchell, Cooper piti Yhdysvaltain hallitusta syyllisenä tietojen salaamiseen suurelta yleisöltä. Cooper ja Mitchel eivät ole kaksin. Mercury astronautti Donald (Deke) Slayton, ja ainakin kaksi neuvostoliiton kosmonauttia, Yevegni Khrunov -Sojus pilotti ja Vladimir Kovalyonok - Saljut pilotti ja avaruusaseman entinen jäsen ovat julkisestikin kertoneet joko nähneensä ufoja, tai olevansa varmoja siitä, että muukalaiset ovat vierailleet maapallolla. 

Heinäkuussa 1965 Ed White (ensimmäinen amerikkalainen avaruuskävelijä) ja James McDivitt matkasivat Hawaijin yläpuolella Gemini avaruusaluksella, kun he yhtäkkiä näkivät oudon metallisen objektin. Ns. ufossa oli pitkät, ulkonevat varret. McDivitt napsasi joitakin kuvia kertakäyttökamerallaan. Kyseisiä kuvia ei ole koskaan julkaistu. 

Joulukuussa 1965, taas kaksi Gemini astronauttia, James Lovell ja Frank Borman näkivät myös ufon matkatessaan toista kertaa maapallon ympäri. (Rikkoivat edelliset ennätykset 14-päivää kestäneellä turneellaan.) Borman raportoi nähneensä tunnistamattoman avaruusaluksen jonkin matkan etäisyydellä heidän kapselistaan. Gemini lennonjohto Cape Kennedyssa rauhoitteli Bormania sanomalla, että he näkevät nyt oman kantorakettinsa. Borman vahvisti havainnon. Hän sanoi näkevänsä kantoraketin, mutta tarvitsi apua tämän toisen objektin tunnistamisessa.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Asiat joihin myös avaruusolennot ja UFOt kuuluu, meiltä varmasti voidaan NASAN toimesta peittää maan valtarakenteiden johdosta. Valtarakenteet maassa perustuu energioissa öljyn tuotantoon, eikä UFOjen käyttämään sähkömagneettiseen ns. vapaaseen energiaan. Tämä ei tietystikään ole ensimmäinen kerta, kun NASA katkaisee livelähetyksen kansainväliseltä ISS avaruusasemalta. Tämä itsestään selvää, juuri näin NASA:ssa toimitaan. Tästä syystä en luota heidän antamiin jatkuviin vääristeltyihin peittely tietoihin, näissä tunnistamaton kappale/UFOt. </p>
<p>Samaa peittelyä jatkunut jo ihmisen kuussa käynnin aikaan ja myös sitä ennen Astronauttien kertoman mukaan. Apollo 14 -lennolla ollut Edgar Mitchell on kertonut radiohaastattelussa, että maan ulkopuoliset muukalaiset ovat ottaneet kontaktia ihmiskuntaan monta kertaa, mutta hallitukset ovat peitelleet totuutta.</p>
<p>Mitchell ei ole kuka tahansa tusina-astronautti, sillä hän on jopa kävellyt kuussa. Hän pitää hallussaan pisimmän kuukävelyn ennätystä. Mitchell asteli kuun pinnalla kollegansa Alan Shepardin kanssa yhteensä 9 tuntia 17 minuuttia vuonna 1971. Daily Mailin mukaan Mitchell kertoo saaneensa tietää monista ufojen vierailuista maahan Nasa-uransa aikana.</p>
<p>Dr. Micthell ei ole kuitenkaan ainoa astronautti, joka puhuu ufoilmiöstä, tai muukalaisista. Gordon Cooper oli laajalti tunnettu ufoaiheeseen liittyvistä kannanotoista. Cooper väitti nähneensä ensimmäisen ufonsa Saksassa toimiessaan Yhdysvaltain ilmavoimien pilottina ja kuten Mitchell, Cooper piti Yhdysvaltain hallitusta syyllisenä tietojen salaamiseen suurelta yleisöltä. Cooper ja Mitchel eivät ole kaksin. Mercury astronautti Donald (Deke) Slayton, ja ainakin kaksi neuvostoliiton kosmonauttia, Yevegni Khrunov -Sojus pilotti ja Vladimir Kovalyonok &#8211; Saljut pilotti ja avaruusaseman entinen jäsen ovat julkisestikin kertoneet joko nähneensä ufoja, tai olevansa varmoja siitä, että muukalaiset ovat vierailleet maapallolla. </p>
<p>Heinäkuussa 1965 Ed White (ensimmäinen amerikkalainen avaruuskävelijä) ja James McDivitt matkasivat Hawaijin yläpuolella Gemini avaruusaluksella, kun he yhtäkkiä näkivät oudon metallisen objektin. Ns. ufossa oli pitkät, ulkonevat varret. McDivitt napsasi joitakin kuvia kertakäyttökamerallaan. Kyseisiä kuvia ei ole koskaan julkaistu. </p>
<p>Joulukuussa 1965, taas kaksi Gemini astronauttia, James Lovell ja Frank Borman näkivät myös ufon matkatessaan toista kertaa maapallon ympäri. (Rikkoivat edelliset ennätykset 14-päivää kestäneellä turneellaan.) Borman raportoi nähneensä tunnistamattoman avaruusaluksen jonkin matkan etäisyydellä heidän kapselistaan. Gemini lennonjohto Cape Kennedyssa rauhoitteli Bormania sanomalla, että he näkevät nyt oman kantorakettinsa. Borman vahvisti havainnon. Hän sanoi näkevänsä kantoraketin, mutta tarvitsi apua tämän toisen objektin tunnistamisessa.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
