<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin USA:n armeija myöntää kykenevänsä kontrolloimaan säätä kommentit	</title>
	<atom:link href="/tiede/usan-armeija-myontaa-kykenevansa-kontrolloimaan-saata/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tiede/usan-armeija-myontaa-kykenevansa-kontrolloimaan-saata/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Sat, 10 Jul 2021 11:28:26 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: paatoimittaja		</title>
		<link>/tiede/usan-armeija-myontaa-kykenevansa-kontrolloimaan-saata/#comment-135675</link>

		<dc:creator><![CDATA[paatoimittaja]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Jul 2021 11:28:26 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=6530#comment-135675</guid>

					<description><![CDATA[Vastauksena kommenttiin &lt;a href=&quot;/tiede/usan-armeija-myontaa-kykenevansa-kontrolloimaan-saata/#comment-135673&quot;&gt;Sata miljoonaa volttia&lt;/a&gt;.

Kaikki kommentit artikkelin tieteellisestä sisällöstä voi ohjata alkuperäisen kirjoittajan suuntaan geopolitics.co -sivustolle. En kyennyt lukemaan kommentistasi mitään tieteellistä.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Vastauksena kommenttiin <a href="/tiede/usan-armeija-myontaa-kykenevansa-kontrolloimaan-saata/#comment-135673">Sata miljoonaa volttia</a>.</p>
<p>Kaikki kommentit artikkelin tieteellisestä sisällöstä voi ohjata alkuperäisen kirjoittajan suuntaan geopolitics.co -sivustolle. En kyennyt lukemaan kommentistasi mitään tieteellistä.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Sata miljoonaa volttia		</title>
		<link>/tiede/usan-armeija-myontaa-kykenevansa-kontrolloimaan-saata/#comment-135673</link>

		<dc:creator><![CDATA[Sata miljoonaa volttia]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Jul 2021 07:00:55 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=6530#comment-135673</guid>

					<description><![CDATA[Kerro ny että mitä sieniä pitää vetää että on noin kujalla? Jos ymmärtäisit sähköstä edes alkeet niin tietäisit että jännitteellä ei ole mitään tekemistä etäisyyden kanssa, &quot;satoja miljoonia voltteja&quot; my ass. Olisit edes hetken kuunnellut koulussa niin ei tarttis rakentaa jotain blogia missä voi sitten koittaa päteä asioilla mitkä ei ole edes lähellekään oikein. Ei ihme ettei tätäkään julkaista omalla nimellä koska faktat on päin vittua, mikään väite ei kestä päivänvaloa edes hetkeä ja asioista päätellään ihmeellisin loikin ihan jotain muuta mitä on koskaan sanottu, koska miksipä ei? Onko tää harrastus vai mitä ihmettä, eikai joku säälittävä paska tee tätä työkseen?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Kerro ny että mitä sieniä pitää vetää että on noin kujalla? Jos ymmärtäisit sähköstä edes alkeet niin tietäisit että jännitteellä ei ole mitään tekemistä etäisyyden kanssa, &#8221;satoja miljoonia voltteja&#8221; my ass. Olisit edes hetken kuunnellut koulussa niin ei tarttis rakentaa jotain blogia missä voi sitten koittaa päteä asioilla mitkä ei ole edes lähellekään oikein. Ei ihme ettei tätäkään julkaista omalla nimellä koska faktat on päin vittua, mikään väite ei kestä päivänvaloa edes hetkeä ja asioista päätellään ihmeellisin loikin ihan jotain muuta mitä on koskaan sanottu, koska miksipä ei? Onko tää harrastus vai mitä ihmettä, eikai joku säälittävä paska tee tätä työkseen?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
