<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin W. Tompkins: Dracot auttoivat natseja tuhoamaan ihmisiä kommentit	</title>
	<atom:link href="/eksopolitiikka/w-tompkins-dracot-auttoivat-natseja-tuhoamaan-ihmisia/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/eksopolitiikka/w-tompkins-dracot-auttoivat-natseja-tuhoamaan-ihmisia/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Mon, 16 May 2022 08:06:06 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/eksopolitiikka/w-tompkins-dracot-auttoivat-natseja-tuhoamaan-ihmisia/#comment-159785</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 16 May 2022 08:06:06 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=11442#comment-159785</guid>

					<description><![CDATA[Tuo edellä kerrottu salamyhkäinen tiedemies William Tompkins ja amerikkalainen laivastoupseeri amiraali Richard Byrd juttu oli mielenkiintoinen. 

Haastatellessaan entistä laivaston lentomekaanikko ”Briania” – tutkiva journalisti Linda Moulton Howe kuuli erikoisesta tapauksesta – joka sattui marraskuussa 1995. ”Brian oli jättänyt ryhmän tutkijoita Marie Byrdin maalle, joka on alue lounais-osassa Antarcticaa. 3 – 4 viikkoa myöhemmin yhteys heihin katkesi. Pari päivittäistä radioyhteysikkunaa oli mennyt ohi. Meidän käskettiin mennä katsomaan, oliko kaikki kunnossa. Päästyämme perille kiertelimme leiriä ylhäällä ilmatilassa – eikä siellä näkynyt ristin sielua. – Laskeuduimme rahtikoneella, ja navigoijamme lähti etsimään leirijohtajaa. Hän palasi ja kertoi, että leiri oli tyhjä. Saimme käskyn palata MacMurdoon, ja teimme työtä käskettyä. Tutkijat olivat kateissa yli viikon. Tuo aika on mahdoton selvitä Antartiksen oloissa – ilman suojaa ja ravintoa. 

Viikkoa myöhemmin MacMurdon lennonjohto tyrmistyi – kun tutkijaryhmä otti yllättäin yhteyttä. Koko ryhmä oli palannut leiriin vahingoittumattomana. Brianin lentue sai taas käskyn noutaa tutkijat. Laskeuduimme ja avasimme lentokoneen rampin – ja tutkijat juoksivat suoraan sisään rahtikoneeseen ilman tavaroitaan. Meidän piti hakea tavarat ja lastata ne koneeseen – koska tutkijat eivät suostuneet astumaan ulos koneesta. 

Miltä tutkijat näyttivät juostessaan lentokoneen suojiin? Heitä pelotti sen selvemmin sitä ei voi sanoa. He eivät puhua pukahtaneet. Kysyin yhdeltä heistä, että missä he olivat olleet kokonaisen viikon? Hän tuijotti minua tyhjin ilmein – eikä sanonut sanaakaan. Sanoisitko sotilaskokemuksesi perusteella, että he olivat sokissa? Kyllä. Sitä he juuri olivat. Aivan kuin he olisivat juuri kokeneet jotain kammottavaa. He näyttivät juuri siltä, että he olivat sokissa. Lentokoneen laskeuduttua MacMurdon-asemalle – sitä vastaan ajoi kuljetusajoneuvo. Tutkijat lennätettiin välittömästi Uuden-Seelannin Christchurchiin. Brian ryhmineen ei saanut selitystä, missä tutkijat olivat olleet – tai miksi heidät kiidätettiin pois Antartikselta. Mitä tästä kaikesta huhuttiin ruokalassanne? Eli kadonneista tutkijoista, jääaukosta ja hopeisista kiekoista, jotka Brian oli nähnyt? Puhuttiin, että avaruusoliot olivat siepanneet heidät. Se alkoi vitsinä. Jotkut kertoivat heidän kohdanneen Marie Byrdin maalla joitain olentoja – ja se oli syy heidän väliaikaaiseen katoamiseensa. Jos Brianin kertomus on totta – niin Antartiksella on tänäkin päivänä avaruusolentoja – onko niitä ollut siellä satoja ellei tuhansia vuosia? 

Heinäkuussa Linda Moulton Howe haastatteli toista tietolähdettä – joka lupasi hänelle salaisia tietoja Antartiksesta – sillä ehdolla että hänen henkilöllisyyttään ei paljasteta. Entinen Navy SEALs – joukkojen jäsen, jota Hove kutsui nimellä ”Spartan 1”. Hän kertoi Howelle muinaisissta rakennelmista – jossa hän kertoi käyneensä palvellessaan etelänavalla. Olin tuolloin kapteeniluutnanti laivaston erikoisjoukoissa. Olimme matkalla Antartiksen kaakkoisrannikolle – epävirallisella tutkimus – ja tiedusteluretkellä. Virallisesti oli tarkoituksena etsiä tietty henkilö – hankkia häneltä tietoja ja palata. Koska tämä tapahtui? – Elokuussa 2003. Spartan 1 kertoi, että ryhmän päästyä määränpäähänsä – se kohtasi suuren 8 -kulmaisen rakennelman, joka pisti esiin jäästä. Ryhmä astui varoen rakennelman sisään. Ensimmäisen rakennelman katto – oli lähes kuuden metrin korkeudella jäänpinnasta. Loppuosa oli piilossa jään alla. Kaikki ovet olivat samanlaisia: niiden paksuus oli kolmesta viiteen metriä. Vaikka ovet olivat paksuja ja raskaita – ne pystyi avaamaan helposti sormella painamalla. Ulkona oli ainakin 40 astetta pakkasta. Rakennuksen sisällä lämpötila oli +20 - +22 astetta. Mitä voit kertoa katosta, käytävistä ja lattioista? Ne hekuivat valoa, mutta emme löytäneet valonlähdettä. Valo oli limetinvihreää. Seinillä oli merkkejä joita voisi sanoa hieroglyfeiksi – mutten ollut koskaan nähnyt sellaisia hieroglyfejä. Onko etelänavalla todella maanalaisia rakennelmia – jotka kehittynyt Maan ulkopuolinen sivilisaatio rakensi kauan sitten? Ja kun muistaa alueen raportoidun ufotoiminnan, onko mahdollista – että rakennelmien rakentajat ovat siellä tänäkin päivänä?  

Ehkä nämä uudemmat havainnot antaa aiheen olettaa että Antarktiksella on edelleen jokin ennennäkemättömän kamala salaisuus. Ehkä Antartiksella on tänäkin päivänä avaruusolentoja?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tuo edellä kerrottu salamyhkäinen tiedemies William Tompkins ja amerikkalainen laivastoupseeri amiraali Richard Byrd juttu oli mielenkiintoinen. </p>
<p>Haastatellessaan entistä laivaston lentomekaanikko ”Briania” – tutkiva journalisti Linda Moulton Howe kuuli erikoisesta tapauksesta – joka sattui marraskuussa 1995. ”Brian oli jättänyt ryhmän tutkijoita Marie Byrdin maalle, joka on alue lounais-osassa Antarcticaa. 3 – 4 viikkoa myöhemmin yhteys heihin katkesi. Pari päivittäistä radioyhteysikkunaa oli mennyt ohi. Meidän käskettiin mennä katsomaan, oliko kaikki kunnossa. Päästyämme perille kiertelimme leiriä ylhäällä ilmatilassa – eikä siellä näkynyt ristin sielua. – Laskeuduimme rahtikoneella, ja navigoijamme lähti etsimään leirijohtajaa. Hän palasi ja kertoi, että leiri oli tyhjä. Saimme käskyn palata MacMurdoon, ja teimme työtä käskettyä. Tutkijat olivat kateissa yli viikon. Tuo aika on mahdoton selvitä Antartiksen oloissa – ilman suojaa ja ravintoa. </p>
<p>Viikkoa myöhemmin MacMurdon lennonjohto tyrmistyi – kun tutkijaryhmä otti yllättäin yhteyttä. Koko ryhmä oli palannut leiriin vahingoittumattomana. Brianin lentue sai taas käskyn noutaa tutkijat. Laskeuduimme ja avasimme lentokoneen rampin – ja tutkijat juoksivat suoraan sisään rahtikoneeseen ilman tavaroitaan. Meidän piti hakea tavarat ja lastata ne koneeseen – koska tutkijat eivät suostuneet astumaan ulos koneesta. </p>
<p>Miltä tutkijat näyttivät juostessaan lentokoneen suojiin? Heitä pelotti sen selvemmin sitä ei voi sanoa. He eivät puhua pukahtaneet. Kysyin yhdeltä heistä, että missä he olivat olleet kokonaisen viikon? Hän tuijotti minua tyhjin ilmein – eikä sanonut sanaakaan. Sanoisitko sotilaskokemuksesi perusteella, että he olivat sokissa? Kyllä. Sitä he juuri olivat. Aivan kuin he olisivat juuri kokeneet jotain kammottavaa. He näyttivät juuri siltä, että he olivat sokissa. Lentokoneen laskeuduttua MacMurdon-asemalle – sitä vastaan ajoi kuljetusajoneuvo. Tutkijat lennätettiin välittömästi Uuden-Seelannin Christchurchiin. Brian ryhmineen ei saanut selitystä, missä tutkijat olivat olleet – tai miksi heidät kiidätettiin pois Antartikselta. Mitä tästä kaikesta huhuttiin ruokalassanne? Eli kadonneista tutkijoista, jääaukosta ja hopeisista kiekoista, jotka Brian oli nähnyt? Puhuttiin, että avaruusoliot olivat siepanneet heidät. Se alkoi vitsinä. Jotkut kertoivat heidän kohdanneen Marie Byrdin maalla joitain olentoja – ja se oli syy heidän väliaikaaiseen katoamiseensa. Jos Brianin kertomus on totta – niin Antartiksella on tänäkin päivänä avaruusolentoja – onko niitä ollut siellä satoja ellei tuhansia vuosia? </p>
<p>Heinäkuussa Linda Moulton Howe haastatteli toista tietolähdettä – joka lupasi hänelle salaisia tietoja Antartiksesta – sillä ehdolla että hänen henkilöllisyyttään ei paljasteta. Entinen Navy SEALs – joukkojen jäsen, jota Hove kutsui nimellä ”Spartan 1”. Hän kertoi Howelle muinaisissta rakennelmista – jossa hän kertoi käyneensä palvellessaan etelänavalla. Olin tuolloin kapteeniluutnanti laivaston erikoisjoukoissa. Olimme matkalla Antartiksen kaakkoisrannikolle – epävirallisella tutkimus – ja tiedusteluretkellä. Virallisesti oli tarkoituksena etsiä tietty henkilö – hankkia häneltä tietoja ja palata. Koska tämä tapahtui? – Elokuussa 2003. Spartan 1 kertoi, että ryhmän päästyä määränpäähänsä – se kohtasi suuren 8 -kulmaisen rakennelman, joka pisti esiin jäästä. Ryhmä astui varoen rakennelman sisään. Ensimmäisen rakennelman katto – oli lähes kuuden metrin korkeudella jäänpinnasta. Loppuosa oli piilossa jään alla. Kaikki ovet olivat samanlaisia: niiden paksuus oli kolmesta viiteen metriä. Vaikka ovet olivat paksuja ja raskaita – ne pystyi avaamaan helposti sormella painamalla. Ulkona oli ainakin 40 astetta pakkasta. Rakennuksen sisällä lämpötila oli +20 &#8211; +22 astetta. Mitä voit kertoa katosta, käytävistä ja lattioista? Ne hekuivat valoa, mutta emme löytäneet valonlähdettä. Valo oli limetinvihreää. Seinillä oli merkkejä joita voisi sanoa hieroglyfeiksi – mutten ollut koskaan nähnyt sellaisia hieroglyfejä. Onko etelänavalla todella maanalaisia rakennelmia – jotka kehittynyt Maan ulkopuolinen sivilisaatio rakensi kauan sitten? Ja kun muistaa alueen raportoidun ufotoiminnan, onko mahdollista – että rakennelmien rakentajat ovat siellä tänäkin päivänä?  </p>
<p>Ehkä nämä uudemmat havainnot antaa aiheen olettaa että Antarktiksella on edelleen jokin ennennäkemättömän kamala salaisuus. Ehkä Antartiksella on tänäkin päivänä avaruusolentoja?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
