<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Mystinen voimakenttä luo pyramidiportaalin kommentit	</title>
	<atom:link href="/tiede/mystinen-voimakentta-luo-pyramidiportaalin/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tiede/mystinen-voimakentta-luo-pyramidiportaalin/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Thu, 26 May 2022 11:04:33 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ihminen vissiin		</title>
		<link>/tiede/mystinen-voimakentta-luo-pyramidiportaalin/#comment-160002</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ihminen vissiin]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 26 May 2022 11:04:33 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=11196#comment-160002</guid>

					<description><![CDATA[Vastauksena kommenttiin &lt;a href=&quot;/tiede/mystinen-voimakentta-luo-pyramidiportaalin/#comment-157657&quot;&gt;Jouko huomanen&lt;/a&gt;.

Minkälaisen energiakentän ja millä taajuudella varustettuna ja minkä suuruisella jännitteellä?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Vastauksena kommenttiin <a href="/tiede/mystinen-voimakentta-luo-pyramidiportaalin/#comment-157657">Jouko huomanen</a>.</p>
<p>Minkälaisen energiakentän ja millä taajuudella varustettuna ja minkä suuruisella jännitteellä?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/tiede/mystinen-voimakentta-luo-pyramidiportaalin/#comment-159030</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 05 Apr 2022 09:14:29 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=11196#comment-159030</guid>

					<description><![CDATA[Erich von Däniken sanoi jotain kiinnostavaa: Kheopsin pyramidia ei ole faaraon hauta vaan tietovarasto. –Kirjasto. Egyptin Kheopsin pyramidi on ehkä maailman tunnetuin ja salaperäisin megaliittinen rakennus. Se on Gizan tasangon vanhin ja suurin pyramidi. Mutta miten ja miksi Kheopsin pyramidi rakennettiin on yhä arvoitus. Kheopsin pyramidi ei ole vain yksi maailman seitsemästä ihmeestä. Se on niistä vanhin. Ja ainoa joka on yhä jäljellä. Kheopsin pyramidin sisältö on aivan uskomaton. Siellä on kuiluja ja tunneleita, sen arkkitehtuuri ja rakennustapa on edelleen mysteeri. 

Rakentajista puheenollen nykyinen todistusaineisto viittaa siihen, että pyramiideja ei rakennettu orjatyövoimalla, kuten antiikin Kreikkalainen historioitsija Herodotos ja Hollywood elokuvat ovat antaneet ymmärtää. Alueen lähistöltä on löydetty luurangoilla täytetty hautakammio, joka viittaa siihen että he olivat palkallisia ja arvostettuja työntekijöitä. Pidetään todennäköisenä, että pyramiidit rakennettiin faaraoiden hautapaikaksi, mutta totuus kuitenkin on ettei pyramiideista ole löytynyt yhtä ainoaa muumiota. On tietysti mahdollista että ajansaatossa muumiot on siirretty ns. parempaan suojaan kuninkaiden laaksoon, joka tunnetaan Egyptin korkea- arvoisten henkilöiden viimeisenä lepopaikkana. 

Gizan pyramiideista suurin Kheopsin pyramidi hämmästyttää monella eri tavalla. Tutkijoilla ei ole tarkkaa tietoa miten muinaiset Egyptiläiset onnistuivat linjaamaan sen lähes täydellisesti pääilmansuuntien mukaan aikana jolloin sellaisesta laitteesta kuten kompassi ei osattu edes vitsailla. Yksi pyramiidin sivuista osoittaa suoraan kohti maantieteellistä pohjoista ja hämmästyttävällä yhden asteen 15 osan tarkkuudella. Kuinka ihmeessä he olivat siinä onnistuneet? Ehkäpä he käyttivät tähtiä suuntien määrittämiseen, tai Aurinkoa syyspäiväntasauksen aikaan, eräänlaista kepukka tekniikkaa käyttäen. 

Kheopsin pyramidi koostuu lähes 2½ miljoonasta kalkkikivi- ja graniitti lohkareesta, joista moni on louhittu 800 kilometrin päässä. Lohkareiden paino myös vaihtelee suuressa salissa on 75 tonnin lohkareita. Suuri pyramidi on 146 metriä korkea ja 5,3 hehtaarin laajuinen ja sen massa on noin kuusi miljoonaa tonnia. Useimpien egyptologien mukaan tämä ihme rakennettii 20 vuoden aikana faarao Kufun käskystä vuoden 2500 eaa. tienoilla. Monet asiantuntijat kiistää tämän, ja muinais astronautti teorian mukaan Kheopsin pyramidin alkuperä on paljon syvempi. 
 
Egyptologien mielestä pyramidit ovat noin 4500 vuotta vanhoja. Sfinksi on 12 000 vuotta vanha. Joidenkin argeologin mukaan pyramidit ovat ainakin 12 000 vuotta vanhoja. Heidän mukaan pyramidit ovat yhtä vanhoja kuin sfinksi. Kheopsin pyramidin iästä kiistellään. Vuosien varrella monet asiantuntijat ovat esittäneet, että se rakennettiin kauan ennen kuin faarao Khufu hallitsi noin 2500 eaa. 
 
Vuonna 1837 britti eversti ja arkeologi Richard Howard Vyse käytti dynamiittia päästäkseen kuninkaan kammioon. Arkeologit eivät olleet käyneet siellä aiemmin. Ylemmistä kammioista hän väitti löytäneensä hieroglyfi kartussin, joissa mainittiin faarao Khufu.

Khufun kartussi, eli nimikirjoitus kuninkaan kammiossa sai Vysen määrittämään pyramidin rakennusajaksi 2500 eaa. Mutta hänellä oli paljon paineita tehdä tärkeä löytö, koska hänen tutkimus matkansa oli maksanut niin paljon. Jotkut tutkijat ovatkin esittäneet että Vyse väärensi todisteet. Hiljattain Vysen päiväkirja merkinnöistä on käynyt ilmi että kyseisessä kammiossa ei ollut hieroglyfejä. Siksi epäillään että Vyse väärensi faarao Khufun kartussin, eli nimikirjoituksen kuninkaan kammioon. 

Muinaiset Egyptiläiset eivät dogumentoineet rakennusprojektin työvaiheita jälkipolvilleen yhdellä hieroglyfilläkään ja tässä nyt olemme ja arvuuttelemme edelleen huuli pyöreänä miten he sen oikein tekivät? Tekivät he sen sitten kuinka tahansa oli heidän katseensa oli suunnattu ylöspäin. Gizan kolme pyramidia on nimittäin pystytetty maankamaralle hyvin samankaltaiseen muotoon kuin tähtitaivaalla muodostuva kuvio, jota me kutsumme Orionin vyöksi. Belgialainen kirjailija ja luennoitsija Robert Powell on tunnettu teoriastaan joka liittyy kyseiseen tähtikuvioon ja Gizan pyramiidien mystiseen yhteyteen. Hän kertoo että kauan sitten kun tähtikuvio näyttäytyi planeetallamme hieman eri asennossa pyramiidit olivat täydellinen peilikuva Orionin tähdistön vyölle. Asia kiristyy entistä mehukkaammaksi kun Robert tarkentaa, että täydellinen hetki tälle ns. peilikuvalle sijoittuu ajalle 10450 vuotta eaa. Eli pyöreästi 7800 vuotta ennen kun Gizan pyramidit on tietojemme mukaan rakennettu.  
 
Onko Kheopsin pyramidi rakennettu kauan ennen Khufun valtakautta ja avaruusolentojen avulla? Muinais Astronautti Teoreetikot sanovat näin ja tarjoavat todisteeksi erikoista yksityiskohtaa pyramidin sijainnissa. Pyramidin huipun sijainti maapallolla on kymmeneen desimaaliin sama kuin valonnopeus. Valon nopeus on 2,998... Pyramidin huipun maantieteellinen sijainti maapallon kartalla. Huipun sijaintia kuvaavat koordinaatit ovat samat kuin valon nopeudessa. Kheopsin pyramidin sijainti on 29,9792458 astetta pohjoista leveyttä. Tämä on täsmälleen sama luku kuin kuin valon nopeus metreissä sekunteina. Se on kiinnostavaa sillä Kheopsin pyramidi tunnetaan ”Valon vuorena”. Ja valonnopeus on koodattu pyramidin sijaintiin.  

Kheopsin pyramidiin on koodattu niin paljon tietoa maapallosta että se ei voi olla sattumaa. Onko mahdollista, että kuten muinaisastronauttitutkijat sanovat että Kheopsin pyramidiin koodattu tieto kertoo sen muukalaisarkkitehdeistä? Pyramidin arkkitehtuuriin on istutettu kehittyneitä matemaattisia ja tieteellisiä käsitteitä ja pyramidissa uskotaan yhä olevan salaisia kammioita joista voimme löytää vastauksia? Pyramidin sisään tiedetään mahtuvan 47 kuninkaan kammion kokoista tilaa. Kolme vuotta sitten selvisi, kun astuu pyramidiin. Ensimmäisenä on suuri sali ja nyt tiedämme että suuren salin yläpuolella on kammio, josta saimme tietää vasta pari vuotta sitten. Mutta sitä ei ole avattu vielä. Voitte kysyä tästä Egyptin viranomaisilta miksei ole ja mikä meiltä on haluttu piilottaa?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Erich von Däniken sanoi jotain kiinnostavaa: Kheopsin pyramidia ei ole faaraon hauta vaan tietovarasto. –Kirjasto. Egyptin Kheopsin pyramidi on ehkä maailman tunnetuin ja salaperäisin megaliittinen rakennus. Se on Gizan tasangon vanhin ja suurin pyramidi. Mutta miten ja miksi Kheopsin pyramidi rakennettiin on yhä arvoitus. Kheopsin pyramidi ei ole vain yksi maailman seitsemästä ihmeestä. Se on niistä vanhin. Ja ainoa joka on yhä jäljellä. Kheopsin pyramidin sisältö on aivan uskomaton. Siellä on kuiluja ja tunneleita, sen arkkitehtuuri ja rakennustapa on edelleen mysteeri. </p>
<p>Rakentajista puheenollen nykyinen todistusaineisto viittaa siihen, että pyramiideja ei rakennettu orjatyövoimalla, kuten antiikin Kreikkalainen historioitsija Herodotos ja Hollywood elokuvat ovat antaneet ymmärtää. Alueen lähistöltä on löydetty luurangoilla täytetty hautakammio, joka viittaa siihen että he olivat palkallisia ja arvostettuja työntekijöitä. Pidetään todennäköisenä, että pyramiidit rakennettiin faaraoiden hautapaikaksi, mutta totuus kuitenkin on ettei pyramiideista ole löytynyt yhtä ainoaa muumiota. On tietysti mahdollista että ajansaatossa muumiot on siirretty ns. parempaan suojaan kuninkaiden laaksoon, joka tunnetaan Egyptin korkea- arvoisten henkilöiden viimeisenä lepopaikkana. </p>
<p>Gizan pyramiideista suurin Kheopsin pyramidi hämmästyttää monella eri tavalla. Tutkijoilla ei ole tarkkaa tietoa miten muinaiset Egyptiläiset onnistuivat linjaamaan sen lähes täydellisesti pääilmansuuntien mukaan aikana jolloin sellaisesta laitteesta kuten kompassi ei osattu edes vitsailla. Yksi pyramiidin sivuista osoittaa suoraan kohti maantieteellistä pohjoista ja hämmästyttävällä yhden asteen 15 osan tarkkuudella. Kuinka ihmeessä he olivat siinä onnistuneet? Ehkäpä he käyttivät tähtiä suuntien määrittämiseen, tai Aurinkoa syyspäiväntasauksen aikaan, eräänlaista kepukka tekniikkaa käyttäen. </p>
<p>Kheopsin pyramidi koostuu lähes 2½ miljoonasta kalkkikivi- ja graniitti lohkareesta, joista moni on louhittu 800 kilometrin päässä. Lohkareiden paino myös vaihtelee suuressa salissa on 75 tonnin lohkareita. Suuri pyramidi on 146 metriä korkea ja 5,3 hehtaarin laajuinen ja sen massa on noin kuusi miljoonaa tonnia. Useimpien egyptologien mukaan tämä ihme rakennettii 20 vuoden aikana faarao Kufun käskystä vuoden 2500 eaa. tienoilla. Monet asiantuntijat kiistää tämän, ja muinais astronautti teorian mukaan Kheopsin pyramidin alkuperä on paljon syvempi. </p>
<p>Egyptologien mielestä pyramidit ovat noin 4500 vuotta vanhoja. Sfinksi on 12 000 vuotta vanha. Joidenkin argeologin mukaan pyramidit ovat ainakin 12 000 vuotta vanhoja. Heidän mukaan pyramidit ovat yhtä vanhoja kuin sfinksi. Kheopsin pyramidin iästä kiistellään. Vuosien varrella monet asiantuntijat ovat esittäneet, että se rakennettiin kauan ennen kuin faarao Khufu hallitsi noin 2500 eaa. </p>
<p>Vuonna 1837 britti eversti ja arkeologi Richard Howard Vyse käytti dynamiittia päästäkseen kuninkaan kammioon. Arkeologit eivät olleet käyneet siellä aiemmin. Ylemmistä kammioista hän väitti löytäneensä hieroglyfi kartussin, joissa mainittiin faarao Khufu.</p>
<p>Khufun kartussi, eli nimikirjoitus kuninkaan kammiossa sai Vysen määrittämään pyramidin rakennusajaksi 2500 eaa. Mutta hänellä oli paljon paineita tehdä tärkeä löytö, koska hänen tutkimus matkansa oli maksanut niin paljon. Jotkut tutkijat ovatkin esittäneet että Vyse väärensi todisteet. Hiljattain Vysen päiväkirja merkinnöistä on käynyt ilmi että kyseisessä kammiossa ei ollut hieroglyfejä. Siksi epäillään että Vyse väärensi faarao Khufun kartussin, eli nimikirjoituksen kuninkaan kammioon. </p>
<p>Muinaiset Egyptiläiset eivät dogumentoineet rakennusprojektin työvaiheita jälkipolvilleen yhdellä hieroglyfilläkään ja tässä nyt olemme ja arvuuttelemme edelleen huuli pyöreänä miten he sen oikein tekivät? Tekivät he sen sitten kuinka tahansa oli heidän katseensa oli suunnattu ylöspäin. Gizan kolme pyramidia on nimittäin pystytetty maankamaralle hyvin samankaltaiseen muotoon kuin tähtitaivaalla muodostuva kuvio, jota me kutsumme Orionin vyöksi. Belgialainen kirjailija ja luennoitsija Robert Powell on tunnettu teoriastaan joka liittyy kyseiseen tähtikuvioon ja Gizan pyramiidien mystiseen yhteyteen. Hän kertoo että kauan sitten kun tähtikuvio näyttäytyi planeetallamme hieman eri asennossa pyramiidit olivat täydellinen peilikuva Orionin tähdistön vyölle. Asia kiristyy entistä mehukkaammaksi kun Robert tarkentaa, että täydellinen hetki tälle ns. peilikuvalle sijoittuu ajalle 10450 vuotta eaa. Eli pyöreästi 7800 vuotta ennen kun Gizan pyramidit on tietojemme mukaan rakennettu.  </p>
<p>Onko Kheopsin pyramidi rakennettu kauan ennen Khufun valtakautta ja avaruusolentojen avulla? Muinais Astronautti Teoreetikot sanovat näin ja tarjoavat todisteeksi erikoista yksityiskohtaa pyramidin sijainnissa. Pyramidin huipun sijainti maapallolla on kymmeneen desimaaliin sama kuin valonnopeus. Valon nopeus on 2,998&#8230; Pyramidin huipun maantieteellinen sijainti maapallon kartalla. Huipun sijaintia kuvaavat koordinaatit ovat samat kuin valon nopeudessa. Kheopsin pyramidin sijainti on 29,9792458 astetta pohjoista leveyttä. Tämä on täsmälleen sama luku kuin kuin valon nopeus metreissä sekunteina. Se on kiinnostavaa sillä Kheopsin pyramidi tunnetaan ”Valon vuorena”. Ja valonnopeus on koodattu pyramidin sijaintiin.  </p>
<p>Kheopsin pyramidiin on koodattu niin paljon tietoa maapallosta että se ei voi olla sattumaa. Onko mahdollista, että kuten muinaisastronauttitutkijat sanovat että Kheopsin pyramidiin koodattu tieto kertoo sen muukalaisarkkitehdeistä? Pyramidin arkkitehtuuriin on istutettu kehittyneitä matemaattisia ja tieteellisiä käsitteitä ja pyramidissa uskotaan yhä olevan salaisia kammioita joista voimme löytää vastauksia? Pyramidin sisään tiedetään mahtuvan 47 kuninkaan kammion kokoista tilaa. Kolme vuotta sitten selvisi, kun astuu pyramidiin. Ensimmäisenä on suuri sali ja nyt tiedämme että suuren salin yläpuolella on kammio, josta saimme tietää vasta pari vuotta sitten. Mutta sitä ei ole avattu vielä. Voitte kysyä tästä Egyptin viranomaisilta miksei ole ja mikä meiltä on haluttu piilottaa?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/tiede/mystinen-voimakentta-luo-pyramidiportaalin/#comment-158980</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 01 Apr 2022 11:28:35 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=11196#comment-158980</guid>

					<description><![CDATA[Tuolla ylempänä tuli kirjoitusvirhe. Tarkoitin: ”Olen kuullut että Gizan suuri pyramidi tiedetään olevan tarkkaan maan maamassojen keskipisteessä”. 
 
Kheopsin pyramidin sijainti on ainutlaatuinen sikälikin, että jos Kheopsin pyramidista vetää linjat kaikkiin kahdeksaan pää- ja väli-ilmansuuntaan linjat ylittävät enemmän maan massaa kuin missään muualla maailmassa. Kheopsin pyramidi on siis keskellä maan maamassaa.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tuolla ylempänä tuli kirjoitusvirhe. Tarkoitin: ”Olen kuullut että Gizan suuri pyramidi tiedetään olevan tarkkaan maan maamassojen keskipisteessä”. </p>
<p>Kheopsin pyramidin sijainti on ainutlaatuinen sikälikin, että jos Kheopsin pyramidista vetää linjat kaikkiin kahdeksaan pää- ja väli-ilmansuuntaan linjat ylittävät enemmän maan massaa kuin missään muualla maailmassa. Kheopsin pyramidi on siis keskellä maan maamassaa.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/tiede/mystinen-voimakentta-luo-pyramidiportaalin/#comment-158759</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 30 Mar 2022 10:03:06 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=11196#comment-158759</guid>

					<description><![CDATA[Videolla kerrottiin, että Giza Egypti vuonna 1987. Elektroniikka insinööri ja keksijä Joe Parr suoritti kokeita suuren pyramidin huipulla käyttämällä itse suunnittelemiaan laitteita ja mittasi pyramidin sähkömagneettisia ja radioaktiivisia ominaisuuksia. 
 
Joe Parr uskoi, että pyramideissa oli energiakenttä niiden ympärillä. Kaikissa pyramideissa oli se ongelmana, että pyramidin energiakenttä ei yleensä ollut tarpeeksi vahva, joten hän kehitti laboratoriossaan menetelmän tämän pyramidi energian tuottamiseksi, jotta hän voisi itse asiassa tehdä siitä tieteellisiä tutkimuksia. 
 
Viime vuosikymmeninä ihmiset ovat kokeilleet pyramideja, mikä on noussut etusijalle on se, että pyramidit ovat arvoitus ja niillä todella on voimia jotka ovat erittäin vaikea selittää, joten ihmiset kuten Joe Parr, ovat tutkineet tätä, kun jotkut menee suuren pyramidin huipulle ja kokee tämän oudon sähkömagneettisen värähtelyn, tämä ei ole vain sattumaa, vaan se liittyy siihen tosiasiaan, että suuri pyramidi aiheuttaa sen. 
 
Joe Parr sai tietää, että jos hän laittaisi malli pyramidin ja pyörimään sentrifugissa vaihto magneettisella virralla, energiakenttä, jota hän kutsuu palloksi, tai kuplaksi muodostuisi malli pyramidin ympärille. Joe havaitsi että tämä kupla tai energiapallo estäisi kaikki tunnetut sähkömagneettiset säteilyn tyypit, jopa gammasäteet. 
 
Joe Parrin löydössä myöhemmissä laboratoriokokeissa Joe Parr väitti löytävänsä vielä toisen oudon fyysisen ilmiön. Malli pyramidista tuli painoton energiakentässä ja se alkoi liikkua tiettyyn suuntaan ja hän laski tämän energiakentän suunnan, josta pyramidi ampuisi ulos ja tämä asettuu täsmälleen siihen paikkaan, missä näkisimme tähtikuvio Orionin vyön. 
 
Joe arveli että se meni hyperavaruuteen, tämä on spekulaatiota, mutta siinä on paljon järkeä merkkijono teoriassa ja fysiikassa se olettaa kuuden ylimääräisen tilan ulottuvuuden olemassaoloa, joten mistä tiedämme miten nämä energiakentät perustettiin? Se salli tämän pyramidin siirtyä toiseen ulottuvuuteen ja matkustaminen ei koskaan todistanut sitä, mutta ennen kuolemaansa hän uskoi, että pyramidi toimii aikakoneena, jos voisit avata sen lukon avaimella. Uskon että se on portti tai portaali useisiin ulottuvuuksiin, jotka mahdollistaisivat ihmisten, esineiden tai tietoisuuden siirron ulottuvuuteemme muista ulottuvuuksista. 
 
Onko mahdollista, kuten Joe Parr uskoi, että suuri pyramidi voisi helpottaa matkaa moniulotteisen avaruuden läpi, ja jos olisi muita pyramideja, joilla on samat ominaisuudet, voisivatko maapallon pyramidit olla, jotka ei liity pelkästään muotoon vaan tarkoitukseen kenties jotain muuta maallista suunnitelmaa. Muinaisen sivilisaation kaikki ihmiset rakensivat näitä samoja pyramideja, koska se oli heidän tapansa hyödyntää maan luonnollista energiaa. Täytyy ajatella, että kuka tahansa joka kehitti ohjauksessa niin tarkkaa maan pyramidi verkostoa, on täytynyt olla hyvin kehittynyt kulttuuri, luultavasti maan ulkopuolinen joka auttoi ihmistä rakentamaan pyramidit. 

Olen kuullut että Gizan suuri pyramidi tiedetään olevan tarkkaan maan keskipisteessä, joten sen aikainen ihmisten kulttuuri noin 4500 vuotta sitten, tuskin osasi sijoitaa Kheopsin pyramidia maan keskipisteeseen. Muiden muinaisten tutkijoiden mukaan Kheopsin pyramidi voi olla jopa 12 000 vuotta vanha. 
 
Kaikki tämä ja yksi tärkeä kysymys, missä ovat suunnitelmat, jos tämä kaikki on niin uskomattoman tärkeää, niin etkö uskoisi että meillä on ainakin yksi tiedosto jonkin tyyppisestä suunnitelmasta? Todellisuus on ettei ole yhtään kappaletta ja miksi? Se voisi johtua siitä, että suunnitelmat ovat kadonneet.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Videolla kerrottiin, että Giza Egypti vuonna 1987. Elektroniikka insinööri ja keksijä Joe Parr suoritti kokeita suuren pyramidin huipulla käyttämällä itse suunnittelemiaan laitteita ja mittasi pyramidin sähkömagneettisia ja radioaktiivisia ominaisuuksia. </p>
<p>Joe Parr uskoi, että pyramideissa oli energiakenttä niiden ympärillä. Kaikissa pyramideissa oli se ongelmana, että pyramidin energiakenttä ei yleensä ollut tarpeeksi vahva, joten hän kehitti laboratoriossaan menetelmän tämän pyramidi energian tuottamiseksi, jotta hän voisi itse asiassa tehdä siitä tieteellisiä tutkimuksia. </p>
<p>Viime vuosikymmeninä ihmiset ovat kokeilleet pyramideja, mikä on noussut etusijalle on se, että pyramidit ovat arvoitus ja niillä todella on voimia jotka ovat erittäin vaikea selittää, joten ihmiset kuten Joe Parr, ovat tutkineet tätä, kun jotkut menee suuren pyramidin huipulle ja kokee tämän oudon sähkömagneettisen värähtelyn, tämä ei ole vain sattumaa, vaan se liittyy siihen tosiasiaan, että suuri pyramidi aiheuttaa sen. </p>
<p>Joe Parr sai tietää, että jos hän laittaisi malli pyramidin ja pyörimään sentrifugissa vaihto magneettisella virralla, energiakenttä, jota hän kutsuu palloksi, tai kuplaksi muodostuisi malli pyramidin ympärille. Joe havaitsi että tämä kupla tai energiapallo estäisi kaikki tunnetut sähkömagneettiset säteilyn tyypit, jopa gammasäteet. </p>
<p>Joe Parrin löydössä myöhemmissä laboratoriokokeissa Joe Parr väitti löytävänsä vielä toisen oudon fyysisen ilmiön. Malli pyramidista tuli painoton energiakentässä ja se alkoi liikkua tiettyyn suuntaan ja hän laski tämän energiakentän suunnan, josta pyramidi ampuisi ulos ja tämä asettuu täsmälleen siihen paikkaan, missä näkisimme tähtikuvio Orionin vyön. </p>
<p>Joe arveli että se meni hyperavaruuteen, tämä on spekulaatiota, mutta siinä on paljon järkeä merkkijono teoriassa ja fysiikassa se olettaa kuuden ylimääräisen tilan ulottuvuuden olemassaoloa, joten mistä tiedämme miten nämä energiakentät perustettiin? Se salli tämän pyramidin siirtyä toiseen ulottuvuuteen ja matkustaminen ei koskaan todistanut sitä, mutta ennen kuolemaansa hän uskoi, että pyramidi toimii aikakoneena, jos voisit avata sen lukon avaimella. Uskon että se on portti tai portaali useisiin ulottuvuuksiin, jotka mahdollistaisivat ihmisten, esineiden tai tietoisuuden siirron ulottuvuuteemme muista ulottuvuuksista. </p>
<p>Onko mahdollista, kuten Joe Parr uskoi, että suuri pyramidi voisi helpottaa matkaa moniulotteisen avaruuden läpi, ja jos olisi muita pyramideja, joilla on samat ominaisuudet, voisivatko maapallon pyramidit olla, jotka ei liity pelkästään muotoon vaan tarkoitukseen kenties jotain muuta maallista suunnitelmaa. Muinaisen sivilisaation kaikki ihmiset rakensivat näitä samoja pyramideja, koska se oli heidän tapansa hyödyntää maan luonnollista energiaa. Täytyy ajatella, että kuka tahansa joka kehitti ohjauksessa niin tarkkaa maan pyramidi verkostoa, on täytynyt olla hyvin kehittynyt kulttuuri, luultavasti maan ulkopuolinen joka auttoi ihmistä rakentamaan pyramidit. </p>
<p>Olen kuullut että Gizan suuri pyramidi tiedetään olevan tarkkaan maan keskipisteessä, joten sen aikainen ihmisten kulttuuri noin 4500 vuotta sitten, tuskin osasi sijoitaa Kheopsin pyramidia maan keskipisteeseen. Muiden muinaisten tutkijoiden mukaan Kheopsin pyramidi voi olla jopa 12 000 vuotta vanha. </p>
<p>Kaikki tämä ja yksi tärkeä kysymys, missä ovat suunnitelmat, jos tämä kaikki on niin uskomattoman tärkeää, niin etkö uskoisi että meillä on ainakin yksi tiedosto jonkin tyyppisestä suunnitelmasta? Todellisuus on ettei ole yhtään kappaletta ja miksi? Se voisi johtua siitä, että suunnitelmat ovat kadonneet.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Jouko huomanen		</title>
		<link>/tiede/mystinen-voimakentta-luo-pyramidiportaalin/#comment-157657</link>

		<dc:creator><![CDATA[Jouko huomanen]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 26 Mar 2022 03:41:36 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=11196#comment-157657</guid>

					<description><![CDATA[Tuo vaatisi energia kentän sekä taajuudet ja suurjännite plasman jopa staattinen]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tuo vaatisi energia kentän sekä taajuudet ja suurjännite plasman jopa staattinen</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
