<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin UFO renesanssiajan maalauksessa kommentit	</title>
	<atom:link href="/tiede/ufo-renesanssiajan-maalauksessa/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tiede/ufo-renesanssiajan-maalauksessa/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Wed, 13 Oct 2021 08:25:43 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/tiede/ufo-renesanssiajan-maalauksessa/#comment-135756</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 13 Oct 2021 08:25:43 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=10262#comment-135756</guid>

					<description><![CDATA[Tuli tuosta maalauksesta (Madonna ja lapsi vauva Saint Johnin kanssa) mieleen selvästi renesanssi aikakauttansa edellä oleva Leonardo da Vinci, joka oli eräs historian tärkeimmistä monilahjakkuuksista ja vaikutti erityisesti maalarina, kuvanveistäjänä, matemaatikkona, filosofina, insinöörinä, arkkitehtinä, biologina sekä luonnontieteilijänä. Kaikista fysiikan aloista Leonardoa kiehtoi juuri eniten lentäminen. Leonardo teki lentämiseen liittyviä kokeiluja ja lopulta luopui siivistä ja alkoi kokeilla eräänlaista ilmassa pyörivää spiraalia ja siten keksi tietämättään helikopterin periaatteen.

Tuntematon henkilö, joka maalasi tuon maalauksen Firentzen Italiassa ei välttämättä olekaan kovin tuntematon. Ehkä Leonardo da Vinci ei voinut signeerata maalausta, koska uskoi siitä koituvan itselleen suurta harmia kun kaksi teema aihetta oli samassa taideteoksessa, niin ehkä sitä ei olisi varmaankaan hyväksytty, tai katsottu suopeasti renesanssi ajan taiteessa. Kuitenkin tuo salainen taideteos maalaus (Madonna ja lapsi vauva Saint Johnin kanssa) oli samalla myös todistamassa lentävää objektia UFOa maalauksensa välityksellä. Maalaaja siis tuntematon, joka sopii valtavirtatieteen nykyajan henkeen edelleen. 

Katsoin joskus pari vuotta sitten TV:stä esitettää kuuluisia  taidemaalarimestareita käsittelevää TV sarjaa. Muistikuvani mukaan siinä kerrottiin, että juuri Leonardo da Vinci oli ollut jossain elämänsä vaiheessa kadoksissa peräti noin 8 kuukautta ja kukaan ei tiennyt missä hän oikein oli tuon ajan viettänyt. Oliko hän yhteydessä avaruusolentoihin oli siinä myös yksi vaihtoehto ja ihmettelyn aihe, koska oli erittäin hämmästyttävän lahjakas monella osa alueella, kuin toiselta planeetalta tullut?

Vuonna 1469, Leonardon ollessa 17-vuotias, hänen isänsä muutti Firenzeen. Firenzessä isän ystävä, tunnettu kuvanveistäjä, Verrocchio, näki Leonardon töitä ja oli niin vakuuttunut, että otti pojan oppipojakseen. Leonardo edistyi hyvin nopeasti ja sai vuonna 1472 nimensä maalariammattikunnan (Pyhän Luukaksen veljeskunta) jäsenluetteloon. Verrocchion saadessa tehtäväkseen maalata taulu: Kristuksen Kaste, hän otti oppipoikansa avukseen. Leonardo maalasi osansa taulusta niin hyvin, että sen nähdessään Verrocchio päätti olla koskaan koskematta siveltimeen nähdessään lapsen maalaavan itseään paremmin.

Lähde: http://www.mvnet.fi/index.php?osio=Tutkielmat&#038;luokka=Lukio&#038;sivu=KU1_-_Leonardo_da_Vinci]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Tuli tuosta maalauksesta (Madonna ja lapsi vauva Saint Johnin kanssa) mieleen selvästi renesanssi aikakauttansa edellä oleva Leonardo da Vinci, joka oli eräs historian tärkeimmistä monilahjakkuuksista ja vaikutti erityisesti maalarina, kuvanveistäjänä, matemaatikkona, filosofina, insinöörinä, arkkitehtinä, biologina sekä luonnontieteilijänä. Kaikista fysiikan aloista Leonardoa kiehtoi juuri eniten lentäminen. Leonardo teki lentämiseen liittyviä kokeiluja ja lopulta luopui siivistä ja alkoi kokeilla eräänlaista ilmassa pyörivää spiraalia ja siten keksi tietämättään helikopterin periaatteen.</p>
<p>Tuntematon henkilö, joka maalasi tuon maalauksen Firentzen Italiassa ei välttämättä olekaan kovin tuntematon. Ehkä Leonardo da Vinci ei voinut signeerata maalausta, koska uskoi siitä koituvan itselleen suurta harmia kun kaksi teema aihetta oli samassa taideteoksessa, niin ehkä sitä ei olisi varmaankaan hyväksytty, tai katsottu suopeasti renesanssi ajan taiteessa. Kuitenkin tuo salainen taideteos maalaus (Madonna ja lapsi vauva Saint Johnin kanssa) oli samalla myös todistamassa lentävää objektia UFOa maalauksensa välityksellä. Maalaaja siis tuntematon, joka sopii valtavirtatieteen nykyajan henkeen edelleen. </p>
<p>Katsoin joskus pari vuotta sitten TV:stä esitettää kuuluisia  taidemaalarimestareita käsittelevää TV sarjaa. Muistikuvani mukaan siinä kerrottiin, että juuri Leonardo da Vinci oli ollut jossain elämänsä vaiheessa kadoksissa peräti noin 8 kuukautta ja kukaan ei tiennyt missä hän oikein oli tuon ajan viettänyt. Oliko hän yhteydessä avaruusolentoihin oli siinä myös yksi vaihtoehto ja ihmettelyn aihe, koska oli erittäin hämmästyttävän lahjakas monella osa alueella, kuin toiselta planeetalta tullut?</p>
<p>Vuonna 1469, Leonardon ollessa 17-vuotias, hänen isänsä muutti Firenzeen. Firenzessä isän ystävä, tunnettu kuvanveistäjä, Verrocchio, näki Leonardon töitä ja oli niin vakuuttunut, että otti pojan oppipojakseen. Leonardo edistyi hyvin nopeasti ja sai vuonna 1472 nimensä maalariammattikunnan (Pyhän Luukaksen veljeskunta) jäsenluetteloon. Verrocchion saadessa tehtäväkseen maalata taulu: Kristuksen Kaste, hän otti oppipoikansa avukseen. Leonardo maalasi osansa taulusta niin hyvin, että sen nähdessään Verrocchio päätti olla koskaan koskematta siveltimeen nähdessään lapsen maalaavan itseään paremmin.</p>
<p>Lähde: <a href="http://www.mvnet.fi/index.php?osio=Tutkielmat&#038;luokka=Lukio&#038;sivu=KU1_-_Leonardo_da_Vinci" rel="nofollow ugc">http://www.mvnet.fi/index.php?osio=Tutkielmat&#038;luokka=Lukio&#038;sivu=KU1_-_Leonardo_da_Vinci</a></p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/tiede/ufo-renesanssiajan-maalauksessa/#comment-135754</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 11 Oct 2021 10:28:53 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=10262#comment-135754</guid>

					<description><![CDATA[Scott C. Waring kertoo videolla:

”Taideteos nimeltään Madonna ja lapsi vauva Saint Johnin kanssa, joten vauva itse voisi olla pyhä John ja Madonna Jeesus äiti. Maalaus tehty noin vuonna 1466 – vuoteen 1513 he ajattelevat, mutta todennäköisesti vuonna 1480. He sanovat, että oikeassa yläkulmassa on jotain, joka näyttää UFOlta, koska videolla on otettu lähikuva, jotta voit nähdä sen ja UFOsta näyttää tulevan kultaisia säteitä, tai jumalallista valoa. Kaikkia avaruusolentoja on voitu ennen verrata jumaliin enkeleihin Jeesukseen tai muiksi pyhiksi olennoiksi, koska heidän kykynsä ovat vain niin poikkeuksellisia.” 

”Videon lähikuvista voi nähdä tarkemmin UFOn oikeassa yläkulmassa ja sen alapuolella näet miehen ja koiran katsomassa UFOa. Tämä on hyvä todiste siitä että maalauksessa ei ole hometta, eikä tämä ole virhe ja tämä on tarkoituksella luotu, koska taiteilija itse uskoo, että uskonnon, jumalan, pyhyyden, enkeliolentojen ja avaruusolentojen välillä on yhteys. Scott C. Waring uskoo, että tamä liittyy samaan asiaan eli muukalaisten ja uskonnollisten olentojen välillä on hyvin ohut raja, koska heillä on samat voimat ja kyvyt. Heillä on kaikilla jotain poikkeuksellisia kykyjä.” 

”Jeesus itse on noussut kuolleista ja hän on aivan poikkeuksellisen oikeassa, koska hän nousi kuolleista ja paransi myös muita ihmisiä vain koskemalla heitä. Hän on myös pyhä ja muukalaisilla samat voimat jotka ovat aivan poikkeuksellisia. Maalauksesta voi nähdä että jopa 1400 luvulla nähtiin Ufoja ja todistettiin niitä. Henkilö joka maalasi tämän maalauksen Firentsen Italiassa, hän todisti näitä asioita ja oli todistamassa UFOja, tai ainakin yhtä niistä ja sillä oli oltava jonkinlainen uskonnollinen vaikutus häneen, koska hän laittoi sen tähän maalaukseen. Scott C. Waring uskoo, että tämä maalaus todistaa ohuen veteen piirretyn viivan yhteyden uskontoon ja ufologiaan.”  

Oma mielipiteeni on että voisin kyllä ajatella että uskonnon ja ufologian välillä on yhteys tuon maalauksen perusteella, tai ainakin kaksi erillistä aihetta on liitetty taiteilijan toimesta tässä yhteen. Kameraa ei tunnettu vielä 1400 luvulla ja asiat joita nähtiin täytyi maalata muistikuvien perusteella taideteokseen taiteilijan toimesta. Tuo on ollut varmasti vaikeaa jos UFO tapahtuman näkijä ei ole ollut taiteilija itse ja hänen on täytynyt käydä kertomassa taiteilijalle, että oli nähnyt taivaalla oudon lentävän esineen koiransa kanssa ja haluaa että heidät maalataan etäisesti jotenkin mukaan pyhään taideteoksen yhteyteen. On myös mahdollista että taiteilija itse näki tuon UFOn koiransa kanssa ja taiteilija oivalsi että nämä kaksi erillistä aihetta voidaan sovittaa maalauksessa yhteen, joka tulee myöhemmin ilmi ja on asian ydin, oivalletaan maalauksesta.  

Olen samaa mieltä päätoimittajan kanssa tuosta ajatuksesta että ufologialla ja uskonnolla voisi olla yhteys. Kyse voisi olla 1400 luvulla ihmisten teknologian tietämättömyydestä johtuen selvä väärin käsitys kun kaksi aihetta tulkittiin selvästi erileen. Nykyään puhutaan vain avaruusolennoista ja heidän kulkuvälineistään UFOista. Tietysti osa ihmisistä uskoo jumalaan ja uskontoon edelleen, mutta hekin voivat ajatella asiaa uudestaan että onko kyse sittenkin samasta asiasta, uskonnosta ja ufologiasta, jonka voisi sittenkin liittää yhteen?]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Scott C. Waring kertoo videolla:</p>
<p>”Taideteos nimeltään Madonna ja lapsi vauva Saint Johnin kanssa, joten vauva itse voisi olla pyhä John ja Madonna Jeesus äiti. Maalaus tehty noin vuonna 1466 – vuoteen 1513 he ajattelevat, mutta todennäköisesti vuonna 1480. He sanovat, että oikeassa yläkulmassa on jotain, joka näyttää UFOlta, koska videolla on otettu lähikuva, jotta voit nähdä sen ja UFOsta näyttää tulevan kultaisia säteitä, tai jumalallista valoa. Kaikkia avaruusolentoja on voitu ennen verrata jumaliin enkeleihin Jeesukseen tai muiksi pyhiksi olennoiksi, koska heidän kykynsä ovat vain niin poikkeuksellisia.” </p>
<p>”Videon lähikuvista voi nähdä tarkemmin UFOn oikeassa yläkulmassa ja sen alapuolella näet miehen ja koiran katsomassa UFOa. Tämä on hyvä todiste siitä että maalauksessa ei ole hometta, eikä tämä ole virhe ja tämä on tarkoituksella luotu, koska taiteilija itse uskoo, että uskonnon, jumalan, pyhyyden, enkeliolentojen ja avaruusolentojen välillä on yhteys. Scott C. Waring uskoo, että tamä liittyy samaan asiaan eli muukalaisten ja uskonnollisten olentojen välillä on hyvin ohut raja, koska heillä on samat voimat ja kyvyt. Heillä on kaikilla jotain poikkeuksellisia kykyjä.” </p>
<p>”Jeesus itse on noussut kuolleista ja hän on aivan poikkeuksellisen oikeassa, koska hän nousi kuolleista ja paransi myös muita ihmisiä vain koskemalla heitä. Hän on myös pyhä ja muukalaisilla samat voimat jotka ovat aivan poikkeuksellisia. Maalauksesta voi nähdä että jopa 1400 luvulla nähtiin Ufoja ja todistettiin niitä. Henkilö joka maalasi tämän maalauksen Firentsen Italiassa, hän todisti näitä asioita ja oli todistamassa UFOja, tai ainakin yhtä niistä ja sillä oli oltava jonkinlainen uskonnollinen vaikutus häneen, koska hän laittoi sen tähän maalaukseen. Scott C. Waring uskoo, että tämä maalaus todistaa ohuen veteen piirretyn viivan yhteyden uskontoon ja ufologiaan.”  </p>
<p>Oma mielipiteeni on että voisin kyllä ajatella että uskonnon ja ufologian välillä on yhteys tuon maalauksen perusteella, tai ainakin kaksi erillistä aihetta on liitetty taiteilijan toimesta tässä yhteen. Kameraa ei tunnettu vielä 1400 luvulla ja asiat joita nähtiin täytyi maalata muistikuvien perusteella taideteokseen taiteilijan toimesta. Tuo on ollut varmasti vaikeaa jos UFO tapahtuman näkijä ei ole ollut taiteilija itse ja hänen on täytynyt käydä kertomassa taiteilijalle, että oli nähnyt taivaalla oudon lentävän esineen koiransa kanssa ja haluaa että heidät maalataan etäisesti jotenkin mukaan pyhään taideteoksen yhteyteen. On myös mahdollista että taiteilija itse näki tuon UFOn koiransa kanssa ja taiteilija oivalsi että nämä kaksi erillistä aihetta voidaan sovittaa maalauksessa yhteen, joka tulee myöhemmin ilmi ja on asian ydin, oivalletaan maalauksesta.  </p>
<p>Olen samaa mieltä päätoimittajan kanssa tuosta ajatuksesta että ufologialla ja uskonnolla voisi olla yhteys. Kyse voisi olla 1400 luvulla ihmisten teknologian tietämättömyydestä johtuen selvä väärin käsitys kun kaksi aihetta tulkittiin selvästi erileen. Nykyään puhutaan vain avaruusolennoista ja heidän kulkuvälineistään UFOista. Tietysti osa ihmisistä uskoo jumalaan ja uskontoon edelleen, mutta hekin voivat ajatella asiaa uudestaan että onko kyse sittenkin samasta asiasta, uskonnosta ja ufologiasta, jonka voisi sittenkin liittää yhteen?</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
