<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Spekulaatiota avaruusolentojen psykologiasta kommentit	</title>
	<atom:link href="/tiede/spekulaatiota-avaruusolentojen-psykologiasta/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tiede/spekulaatiota-avaruusolentojen-psykologiasta/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Fri, 11 Mar 2022 09:02:30 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/tiede/spekulaatiota-avaruusolentojen-psykologiasta/#comment-154503</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 11 Mar 2022 09:02:30 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=11151#comment-154503</guid>

					<description><![CDATA[Varmasti monet ajattelee, että mitten voisin puhua avaruusolentojen psykologiasta jos en ole tavannut heitä? Monet jotka ovat tutkineet UFO:ja jo jonkin aikaa heillä tulee väistämättä mieleen, että siellä he ovat. Vallitsevan tieteellisen käsityksen mukaan maailmankaikkeus on jatkuvasti laajenevassa liikkeessä ja sisältää ihmisjärjelle käsittämättömän määrän tähtiä, planeettajärjestelmiä ja linnuratoja. Linnunratoja kaikkeudessa on kaiketi satoja miljardeja. Voisi olettaa että älykkäitä erilaisia elämänmuotoja maailmankaikkeudessa varmasti noiden tieteellisten tähtijärjestelmä havaintojen peruusteella tuhansia miljardeja.

Avaruusolentojen psygologiasta tulee mieleen heidän tekemät sieppaukset ihmisille vastoin heidän omaa tahtoaan ja samaten kontaktihenkilöt, joihin avaruusolennot ovat olleet yhteydessä. 

(Robin Quail hypnoterapeutti, parapsygologi, USA)
Yhdysvalloissa UFO sieppaukset ovat nousseet päivänpolttavaksi kysymykseksi kun on käynyt ilmeiseksi, että jopa miljoonat amerikkalaiset ovat saattaneet kokea avaruusolentojen (abduktion) sieppauksen. Sen seurauksena korkeakoulujen ja yliopistojen yhteyteen on perustettu sieppauskokemusten analysoimiseen keskittyviä parabsykologisia tutkimusyksiköitä. 

Robin Quail on 20 vuoden aikana tutkinut yli 16 000 henkilöä, joista 600 on ollut sieppauskokemuksia. Joskus UFO kontakti on johtanut vaikean sairauden paranemiseen. 

Tutkin kiintoisaa tapausta joka sattui Atlantassa, Georgiassa. Suuren viestintaalan yhtiön 150 työntekijää – menettimustinsa kahdeksi tunniksi. Paikalle jäi fyysisiä todisteita. Yhtiön ulkopuolelta, ruhosta löytyi viisi suurta palanutta kehää. Rakennukset sijaitsevat esikaupungissa, metsien liepeillä. Tietokonejärjestelmät ja sähköt eivät toimineet kahteen tuntiin. Päävirtakaapeli oli sulanut lähes 1,5 metrin matkalta. Rakennukset on suuniteltu kestämään jopa ydinasehyökkäys. Mutta varavoimalaitteisto suli ja sen varmistusjärjestelmä petti. Kolme erillistä järjestelmää siis petti. Eräs mies jäi loukkuun eristettyyn energia keskukseen. Ovien sähkölukot eivät toimineet. Kello 3.30 työvuoron oli määrä vaihtua. Klo 3.30 vapautuneet työntekijät olivat rakennuksessa vielä klo 5 – ja klo 3.30:ksi töihin tulleet työntekijät – huomasivat klo 5 istuvansa yhä autoissaan pysäköintipaikalla. Ovista pääsi ulos ja sisään vain kulkukortilla – ja kun tilanne oli ohi syntyi valtaisa hämminki. Yhtiön vartijat olivat nähneet avaruusaluksia – ja vieraita olentoja, jotka veivät ihmisiä ulos rakennuksesta. Vartiohuone sai virtaa koko ajan omista akuistaan. Tapausta tutkittiin pitkään. Kahdelta henkilöltä on saatu esiin muistintakautumia – joiden mukaan heidät ovat vieneet ulos rakennuksesta – pienet harmaat olennot, joilla oli suuret, mustat soikeat silmät. Eräs silloin paikalla ollut mies – on kokenut myöhemmin työaikana useita ruumiista irtautumisia. Rakennus suljettiin pian tapauksen jälkeen – ja työntekijät siirrettiin muille paikkakunnille – usemmat muihin osavaltioihin. Tapausta pyrittiin salailemaan – ja siksi sen tutkiminen yhtiössä oli hyvin vaikeaa.   

 (Michael Lindemann hum. kand., psykologia; sosiaalitutkija, futurologi; ufotutkija, USA) 
Uskoo ettei vieraan älyn vaikutus meihin ole vain nykyajan ilmiö. Vaikutus lienee jatkunut koko kulttuurimme kehityksen ajan. On jopa mahdollista, joskaan sitä ei ole todistettu – että jokin Maan ulkopuolinen, ei-inhimillinen äly – osallistui prosessiin joka synnytti lajimme. Olemme ehkä geneettinen koe, tai jonkun eräänlainen koeputkilapsi – tai sitten meillä on jokin muu suhde vieraisiin olentoihin. Uskon ihmiskunnan lopulta ymmärtävän – että suhteemme avaruuden tai muiden ulottuvuuksien olentoihin – on alkanut jo varhaisimmassa historiassamme. Siitä tulee eräs historiamme suurimmista mullistuksista. Se ei ole mullistus vain huonossa mielessä – mutta nykyiset uskomuksemme se musertaa. Se muuttaa lähes kaiken sen mitä me kutsumme tieteeksi – hyvin paljon siitä mitä me kutsumme historiaksi – ja se vaikuttaa kaikkiin maailman uskontoihin. Käsitämme älyn voivan esiintyä kaiken muotoisena ja näköisenä. Jotkut voivat pelätä – että tämä tuhoaa hengellisyyden ja ihmisten jumalakäsityksen. Uskon että käy juuri päinvastoin. Kun tajuamme miten ihmeellinen ja monipuolinen on älymme – ja maailmankaikkeutemme, se vain lisää jumalatunnetta – syventää tunteitamme syvintä olevasta kohtaan – oli sen nimi sitten Jumala, ykseys, tai maailmankaikkeuden järki. Olevainen, joka voi tuoda toisen todellisuuden tajuttavaksemme. Uskonto säilyy varmasti, ihmisen hengellisyys säilyy – mutta saamme vain huomata että lähes kaikki tietomme ovat vääriä – ja todellisuus on paljon ihmeellisempi kuin luulimme. 

Itselläni on ollut lapsuudessa kontaktikokemus kun olin noin 4 vuotias. Tätä voisi pitää kontakti tapauksena, koska vaihdoin ajatuksia heidän kanssaan. Luulin heitä aluksi ihmisiksi, koska olivat ihmisen kaltaisia ulkonäöltään ja noin 10 - 20 cm pitempiä kuin minä silloin lapsena. Heillä oli suurempi pää kuin ihmisellä ja yksi piilotteli sitä lierihatulla ja toiset kaksi päälystakin hupulla. Muutenkin piilottelivat kehoaan ylisuurilla vaatteilla, jotta en huomaisi heidän todellista fyysistä olemustaan. Huomasin ajatustenvaihdon perusteella, että heidän tiedot olivat paljon meitä edellä kehityksessä. Lisäksi tiesivät tarkasti miten ihmiskunnan kehitys etenee tulevaisuudessa kertoen sen minulle.

Jos me uskomme avaruusolentojen olevan täällä, mikä niitä kiinnostaa? Veikkaan että ihmiskunnan tämänhetkinen kehitystila sivistyksessä, moraalissa ja tieteessä.

Mitkä saattaisivat olla suurimmat erot niillä? Ainakin oman havaintoni perusteella olivat meitä huomattavasti edellä sivistyksessä ja tekniikassa. 

Ovatko ne täällä auttamassa meitä? Vaikuttaa selvästi siltä että ovat auttamassa meitä. Saivat minut varhain ymmärtämään että on muitakin älyllisiä olentoja kuin ihmiset. UFO/avaruusolento asiaa pitkään seuranneena vaikuttaa nyt jälkeenpäin siltä, että ovat huolestuneita ihmiskunnan sotaisuudesta ja atomiaseiden kaiken elämän tuhoavasta voimasta ja ovat auttamassa meitä sen suhteen, että emme tuhoa kaunista planeettaamme, sekä mahdollisia ympärillämme olevia muita rinnakkaisia olevaisuuden tasoja ja itseämme. Taaskin on käynnissä sota Venäjän hyökätessä Ukrainaan ja varmasti seuraavat tätäkin sotatilannetta huolestuneena.

Rakastavatko ne meitä? Kaiketi rakastaa meitä, kun ovat voineet meidät myös luoda geeneettiseti.  Kuka ei omiaan rakastaisi? Geeni perintötekijä, eliön perimän alkio, kromosomin rakenneosanen. Geneettisesti tarkoittaa perinnöllisyyttä koskeva muokkausta. Esim. eliön geeniin on lisätty pätkä jonkin toisen eliön geenejä esim. avaruusolentojen geenejä siirretty ihmiseen, tai toisinpäin ihmisen geenejä avaruusolentoon. 

Kiinnostaako niitä? UFO havaintojen suuren määrän perusteella voisi sanoa että heitä kiinnostaa ihmiskunnan tämänhetkinen tila ja erityseti Maa-planeetan suojelu atomiaseiden sotatuhovoimalta. Olen kuullut tapauksista USA:sta, joissa armeijan maanalaisten ydinohjuslaukaisu punkereiden lähettyvillä olevat UFO alukset ovat jumittaneet maanalaisissa siiloissa olevat atomikärkiohjukset laukaisualustoilleen epäkuntoiseen jumitustilaan pois hallinnasta. Mutta myös toisinpäin aktivoineet ne yllättäin päälle pois armeijan hallinnasta ikään kuin varoitukseksi ihmiskunnalle niiden vaarallisuudesta.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Varmasti monet ajattelee, että mitten voisin puhua avaruusolentojen psykologiasta jos en ole tavannut heitä? Monet jotka ovat tutkineet UFO:ja jo jonkin aikaa heillä tulee väistämättä mieleen, että siellä he ovat. Vallitsevan tieteellisen käsityksen mukaan maailmankaikkeus on jatkuvasti laajenevassa liikkeessä ja sisältää ihmisjärjelle käsittämättömän määrän tähtiä, planeettajärjestelmiä ja linnuratoja. Linnunratoja kaikkeudessa on kaiketi satoja miljardeja. Voisi olettaa että älykkäitä erilaisia elämänmuotoja maailmankaikkeudessa varmasti noiden tieteellisten tähtijärjestelmä havaintojen peruusteella tuhansia miljardeja.</p>
<p>Avaruusolentojen psygologiasta tulee mieleen heidän tekemät sieppaukset ihmisille vastoin heidän omaa tahtoaan ja samaten kontaktihenkilöt, joihin avaruusolennot ovat olleet yhteydessä. </p>
<p>(Robin Quail hypnoterapeutti, parapsygologi, USA)<br />
Yhdysvalloissa UFO sieppaukset ovat nousseet päivänpolttavaksi kysymykseksi kun on käynyt ilmeiseksi, että jopa miljoonat amerikkalaiset ovat saattaneet kokea avaruusolentojen (abduktion) sieppauksen. Sen seurauksena korkeakoulujen ja yliopistojen yhteyteen on perustettu sieppauskokemusten analysoimiseen keskittyviä parabsykologisia tutkimusyksiköitä. </p>
<p>Robin Quail on 20 vuoden aikana tutkinut yli 16 000 henkilöä, joista 600 on ollut sieppauskokemuksia. Joskus UFO kontakti on johtanut vaikean sairauden paranemiseen. </p>
<p>Tutkin kiintoisaa tapausta joka sattui Atlantassa, Georgiassa. Suuren viestintaalan yhtiön 150 työntekijää – menettimustinsa kahdeksi tunniksi. Paikalle jäi fyysisiä todisteita. Yhtiön ulkopuolelta, ruhosta löytyi viisi suurta palanutta kehää. Rakennukset sijaitsevat esikaupungissa, metsien liepeillä. Tietokonejärjestelmät ja sähköt eivät toimineet kahteen tuntiin. Päävirtakaapeli oli sulanut lähes 1,5 metrin matkalta. Rakennukset on suuniteltu kestämään jopa ydinasehyökkäys. Mutta varavoimalaitteisto suli ja sen varmistusjärjestelmä petti. Kolme erillistä järjestelmää siis petti. Eräs mies jäi loukkuun eristettyyn energia keskukseen. Ovien sähkölukot eivät toimineet. Kello 3.30 työvuoron oli määrä vaihtua. Klo 3.30 vapautuneet työntekijät olivat rakennuksessa vielä klo 5 – ja klo 3.30:ksi töihin tulleet työntekijät – huomasivat klo 5 istuvansa yhä autoissaan pysäköintipaikalla. Ovista pääsi ulos ja sisään vain kulkukortilla – ja kun tilanne oli ohi syntyi valtaisa hämminki. Yhtiön vartijat olivat nähneet avaruusaluksia – ja vieraita olentoja, jotka veivät ihmisiä ulos rakennuksesta. Vartiohuone sai virtaa koko ajan omista akuistaan. Tapausta tutkittiin pitkään. Kahdelta henkilöltä on saatu esiin muistintakautumia – joiden mukaan heidät ovat vieneet ulos rakennuksesta – pienet harmaat olennot, joilla oli suuret, mustat soikeat silmät. Eräs silloin paikalla ollut mies – on kokenut myöhemmin työaikana useita ruumiista irtautumisia. Rakennus suljettiin pian tapauksen jälkeen – ja työntekijät siirrettiin muille paikkakunnille – usemmat muihin osavaltioihin. Tapausta pyrittiin salailemaan – ja siksi sen tutkiminen yhtiössä oli hyvin vaikeaa.   </p>
<p> (Michael Lindemann hum. kand., psykologia; sosiaalitutkija, futurologi; ufotutkija, USA)<br />
Uskoo ettei vieraan älyn vaikutus meihin ole vain nykyajan ilmiö. Vaikutus lienee jatkunut koko kulttuurimme kehityksen ajan. On jopa mahdollista, joskaan sitä ei ole todistettu – että jokin Maan ulkopuolinen, ei-inhimillinen äly – osallistui prosessiin joka synnytti lajimme. Olemme ehkä geneettinen koe, tai jonkun eräänlainen koeputkilapsi – tai sitten meillä on jokin muu suhde vieraisiin olentoihin. Uskon ihmiskunnan lopulta ymmärtävän – että suhteemme avaruuden tai muiden ulottuvuuksien olentoihin – on alkanut jo varhaisimmassa historiassamme. Siitä tulee eräs historiamme suurimmista mullistuksista. Se ei ole mullistus vain huonossa mielessä – mutta nykyiset uskomuksemme se musertaa. Se muuttaa lähes kaiken sen mitä me kutsumme tieteeksi – hyvin paljon siitä mitä me kutsumme historiaksi – ja se vaikuttaa kaikkiin maailman uskontoihin. Käsitämme älyn voivan esiintyä kaiken muotoisena ja näköisenä. Jotkut voivat pelätä – että tämä tuhoaa hengellisyyden ja ihmisten jumalakäsityksen. Uskon että käy juuri päinvastoin. Kun tajuamme miten ihmeellinen ja monipuolinen on älymme – ja maailmankaikkeutemme, se vain lisää jumalatunnetta – syventää tunteitamme syvintä olevasta kohtaan – oli sen nimi sitten Jumala, ykseys, tai maailmankaikkeuden järki. Olevainen, joka voi tuoda toisen todellisuuden tajuttavaksemme. Uskonto säilyy varmasti, ihmisen hengellisyys säilyy – mutta saamme vain huomata että lähes kaikki tietomme ovat vääriä – ja todellisuus on paljon ihmeellisempi kuin luulimme. </p>
<p>Itselläni on ollut lapsuudessa kontaktikokemus kun olin noin 4 vuotias. Tätä voisi pitää kontakti tapauksena, koska vaihdoin ajatuksia heidän kanssaan. Luulin heitä aluksi ihmisiksi, koska olivat ihmisen kaltaisia ulkonäöltään ja noin 10 &#8211; 20 cm pitempiä kuin minä silloin lapsena. Heillä oli suurempi pää kuin ihmisellä ja yksi piilotteli sitä lierihatulla ja toiset kaksi päälystakin hupulla. Muutenkin piilottelivat kehoaan ylisuurilla vaatteilla, jotta en huomaisi heidän todellista fyysistä olemustaan. Huomasin ajatustenvaihdon perusteella, että heidän tiedot olivat paljon meitä edellä kehityksessä. Lisäksi tiesivät tarkasti miten ihmiskunnan kehitys etenee tulevaisuudessa kertoen sen minulle.</p>
<p>Jos me uskomme avaruusolentojen olevan täällä, mikä niitä kiinnostaa? Veikkaan että ihmiskunnan tämänhetkinen kehitystila sivistyksessä, moraalissa ja tieteessä.</p>
<p>Mitkä saattaisivat olla suurimmat erot niillä? Ainakin oman havaintoni perusteella olivat meitä huomattavasti edellä sivistyksessä ja tekniikassa. </p>
<p>Ovatko ne täällä auttamassa meitä? Vaikuttaa selvästi siltä että ovat auttamassa meitä. Saivat minut varhain ymmärtämään että on muitakin älyllisiä olentoja kuin ihmiset. UFO/avaruusolento asiaa pitkään seuranneena vaikuttaa nyt jälkeenpäin siltä, että ovat huolestuneita ihmiskunnan sotaisuudesta ja atomiaseiden kaiken elämän tuhoavasta voimasta ja ovat auttamassa meitä sen suhteen, että emme tuhoa kaunista planeettaamme, sekä mahdollisia ympärillämme olevia muita rinnakkaisia olevaisuuden tasoja ja itseämme. Taaskin on käynnissä sota Venäjän hyökätessä Ukrainaan ja varmasti seuraavat tätäkin sotatilannetta huolestuneena.</p>
<p>Rakastavatko ne meitä? Kaiketi rakastaa meitä, kun ovat voineet meidät myös luoda geeneettiseti.  Kuka ei omiaan rakastaisi? Geeni perintötekijä, eliön perimän alkio, kromosomin rakenneosanen. Geneettisesti tarkoittaa perinnöllisyyttä koskeva muokkausta. Esim. eliön geeniin on lisätty pätkä jonkin toisen eliön geenejä esim. avaruusolentojen geenejä siirretty ihmiseen, tai toisinpäin ihmisen geenejä avaruusolentoon. </p>
<p>Kiinnostaako niitä? UFO havaintojen suuren määrän perusteella voisi sanoa että heitä kiinnostaa ihmiskunnan tämänhetkinen tila ja erityseti Maa-planeetan suojelu atomiaseiden sotatuhovoimalta. Olen kuullut tapauksista USA:sta, joissa armeijan maanalaisten ydinohjuslaukaisu punkereiden lähettyvillä olevat UFO alukset ovat jumittaneet maanalaisissa siiloissa olevat atomikärkiohjukset laukaisualustoilleen epäkuntoiseen jumitustilaan pois hallinnasta. Mutta myös toisinpäin aktivoineet ne yllättäin päälle pois armeijan hallinnasta ikään kuin varoitukseksi ihmiskunnalle niiden vaarallisuudesta.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
