<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Bigelow-säätiö, NIDS, viljakuviot ja Chad Dietken kommentit	</title>
	<atom:link href="/ufologia/bigelow-saatio-nids-viljakuviot-ja-chad-dietken/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ufologia/bigelow-saatio-nids-viljakuviot-ja-chad-dietken/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Mon, 25 Mar 2024 14:06:07 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/ufologia/bigelow-saatio-nids-viljakuviot-ja-chad-dietken/#comment-135426</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 21 Feb 2021 19:38:55 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=9678#comment-135426</guid>

					<description><![CDATA[Usein kuvioista löytyy muinaisissa kulttuureissa käytössä olleita symboleita tai muita viitteitä. 
Moni viljapeltokuvioita katsellut on varmasti ihmetellyt, että jos kuviot on vieraan älyn aikaansaannosta, niin mikä on kuvioiden sanoma tai tarkoitus? Yksi vastaus voisi olla että vieras äly viestittää ja tuottaa monimutkaista geometrista ja absraktia vaikeatajuista taidetta peltokuvioihin, johon on voitu myös koodata samalla korkeaa teknologiaa, joka olisi kaukana siitä fysiikan tasosta, joka ihmiskunnalla on tällä hetkellä käytössään. Emme ymmärrä vieraan älyn viestintää vielä, mutta ehkä olemme oikeilla jäljillä siitä. Viljapeltokuvioiden viesteistä ei löydy mitään yksittäistä teemaa vaan kirjo on erittäin laaja. 

Skeptisesti viljakuvioihin suhtautuva voisi ajatella että viljakuvioiden sisällöt koodeineen eivät tarjoa mitään, mitä ihminen ei pystyisi tuottamaan. Tämä ylimielinen ajatus että tiedämme kaiken viljakuvioiden koodeista näyttäisi kuitenkin olevan kokonaan väärä päätelmä.

”Kaksi tutkijaa, David Myers ja David Percy, ovat etsineet kuvioista viitteitä teknologiasta. Heidän 811-sivuisessa kirjassa “(Two Thirds – A History of Our Galaxy (Aulis, 1993)” he esittävät todisteita, joiden mukaan kuvioihin on koodattu teknologiaa, joka olisi kaukana siitä fysiikan tasosta, joka ihmiskunnalla on tällä hetkellä käytössään. Tähän teknologiaan kuuluvat energian muuntajat, energian siirtäminen ja komponentteja gravitaation manipulointiin. Esim. heidän mukaansa kaksi viljakuvion piktogrammia, kuvasymbolia, jolla on erityinen sovittu merkitys, West Kennett ja Alton Priors, sisältävät päällekkäin asetettuna tietoa kolmesta eri valonnopeudesta, sekä tietoisuudella ohjattavaan ”pyörivän kiekon” teknologiaan. Kolme tai oikeastaan lähes ääretön määrä valon nopeuksia voidaan saavuttaa erilaisissa väliaineissa, ja se on jopa pysäytettykin, sillä valon nopeus riippuu väliaineesta.”
Lähde: http://www.behindthethrone.net/index.php/artikkelit/14-viljapeltokuvioiden-sanoma
Lähde kirjaan: Osoittaa että valon nopeus ei ole vakio. https://www.amazon.com/Two-Thirds-History-Galaxy-David-Myers-ebook/dp/B00WX7IRAI

Itselle tulee mieleen että mahdollisista ns. Portaali porteista läpi kuljettaessa avaruuden madonreikiin voisi valonnopeus muuttua väliaineiden johdosta kokonaan erilaiseksi ja mahdollistaa ripeämmän matkan teon kuin meidän tuntemamme valon nopeus.

Ihmisten tallomat viljapeltokuviot ovat geometrialtaan epäsymmetrisiä ja täten ne voi erottaa helposti aidoista viljapeltokuvioista. Geometria on matematiikan haara, joka tutkii tasokuvioiden ja kappaleiden muotoa ja mittasuhteita. Aidoissa viljakuvioissa viljan varsirakenteet eivät ole fyysisesti katkeilleet, niin kuin ihmisen tekemissä laudoilla tallomalla tehdyissä kuvioissa on aina käynnyt. Aidoissa viljakuvioissa olennaisinta on viljan varsirakenteieden solmukohtien venyminen voimakkaassa kuumuudessa ja näin viljakuvio on lopullisesti muodostunut ilman viljan korsien fyysistä katkeamista, kuten aina ihmisen tekemissä kuvioissa on havaittu.

Kun tiedämme, että osa kuvioista on ihmisen muodostamia, herää tietenkin epäilys, että kaikki kuviot ovat ihmisten tekemiä. Tuskin kuitenkaan ihmisten hallussa on korkeaa teknologiaa, jolla voisi kaikkein monimutkaisempia viljakuvioita tuottaa. On tietysti olemassa kaikenlaista teknologiaa, josta tavallinen kansa ei tiedä mitään, mutta mitä järkeä sitä olisi käyttää huippu tekniikkaa kuvioiden tekoon naapurin pellolle. Eli miksi armeijan teknologiaa käytettäisiin kaikkein monimutkaisempien abstraktien geometristen kuvioiden tekemiseen, joka sitten jäisi myös pysyväksi mysteeriksi. Joidenkin kuvioiden suuruus useita satoja metrejä ja monimutkaisuus satoja erikokoisia symmetrisiä ympyroitä yhdessä kuviossa, sekä kuvioista löytyneet esineet yhdessä muiden parantavien, tai tietoisuutta lisäävien ominaisuuksien kanssa kyseenalaistaa kyllä voimakkaasti viljakuvioiden teossa ihmisalkuperää.

”Milläs ne tekee sitten kaiken maailman kiemurat ja suikurat kun viljat on sitten kummallisessa asennossa ja sitä ei ihan tallomalla tehdäkkään? Tosiaan se mikä erottaa ne sitten ei liity tähän geometriseen vaikkuttavuuteen, tai kokoon vaan nimen omaan näihin yksityiskohtiin miten se vilja on lakoontunut ja mitä sille viljalle on tapahtunut. Kaikkein vaikuttavin ilmiö mikä on tosin harvinainen, mutta sitä on kuitenkin useamman kerran tapahtunut on että se vilja ei olekkaan taipunut maata myöten katkeamalla varsista, vaan että se kasvaa maan pinnalta muutamasta sentistä johonkin 20-30 cm ja sieltä vasta on kääntynyt vaakasuoraan ja jos suuri alue on tällä tavoin lakoontunut niin missään nimessä se ei ole tallottu, mutta jos aattelis että ihmiset tekisi sen niin millä ihmeen konstilla ne vois liikkua siellä jättämättä jälkiä ja saamalla aikaan sen että se vilja taipuu sieltä ylempää.”

Tarkemmin aiheesta Martin Keitel ja viljapeltokuvioiden tutkija. Lähde: https://www.youtube.com/watch?v=F8SFRpteILE]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Usein kuvioista löytyy muinaisissa kulttuureissa käytössä olleita symboleita tai muita viitteitä.<br />
Moni viljapeltokuvioita katsellut on varmasti ihmetellyt, että jos kuviot on vieraan älyn aikaansaannosta, niin mikä on kuvioiden sanoma tai tarkoitus? Yksi vastaus voisi olla että vieras äly viestittää ja tuottaa monimutkaista geometrista ja absraktia vaikeatajuista taidetta peltokuvioihin, johon on voitu myös koodata samalla korkeaa teknologiaa, joka olisi kaukana siitä fysiikan tasosta, joka ihmiskunnalla on tällä hetkellä käytössään. Emme ymmärrä vieraan älyn viestintää vielä, mutta ehkä olemme oikeilla jäljillä siitä. Viljapeltokuvioiden viesteistä ei löydy mitään yksittäistä teemaa vaan kirjo on erittäin laaja. </p>
<p>Skeptisesti viljakuvioihin suhtautuva voisi ajatella että viljakuvioiden sisällöt koodeineen eivät tarjoa mitään, mitä ihminen ei pystyisi tuottamaan. Tämä ylimielinen ajatus että tiedämme kaiken viljakuvioiden koodeista näyttäisi kuitenkin olevan kokonaan väärä päätelmä.</p>
<p>”Kaksi tutkijaa, David Myers ja David Percy, ovat etsineet kuvioista viitteitä teknologiasta. Heidän 811-sivuisessa kirjassa “(Two Thirds – A History of Our Galaxy (Aulis, 1993)” he esittävät todisteita, joiden mukaan kuvioihin on koodattu teknologiaa, joka olisi kaukana siitä fysiikan tasosta, joka ihmiskunnalla on tällä hetkellä käytössään. Tähän teknologiaan kuuluvat energian muuntajat, energian siirtäminen ja komponentteja gravitaation manipulointiin. Esim. heidän mukaansa kaksi viljakuvion piktogrammia, kuvasymbolia, jolla on erityinen sovittu merkitys, West Kennett ja Alton Priors, sisältävät päällekkäin asetettuna tietoa kolmesta eri valonnopeudesta, sekä tietoisuudella ohjattavaan ”pyörivän kiekon” teknologiaan. Kolme tai oikeastaan lähes ääretön määrä valon nopeuksia voidaan saavuttaa erilaisissa väliaineissa, ja se on jopa pysäytettykin, sillä valon nopeus riippuu väliaineesta.”<br />
Lähde: <a href="http://www.behindthethrone.net/index.php/artikkelit/14-viljapeltokuvioiden-sanoma" rel="nofollow ugc">http://www.behindthethrone.net/index.php/artikkelit/14-viljapeltokuvioiden-sanoma</a><br />
Lähde kirjaan: Osoittaa että valon nopeus ei ole vakio. <a href="https://www.amazon.com/Two-Thirds-History-Galaxy-David-Myers-ebook/dp/B00WX7IRAI" rel="nofollow ugc">https://www.amazon.com/Two-Thirds-History-Galaxy-David-Myers-ebook/dp/B00WX7IRAI</a></p>
<p>Itselle tulee mieleen että mahdollisista ns. Portaali porteista läpi kuljettaessa avaruuden madonreikiin voisi valonnopeus muuttua väliaineiden johdosta kokonaan erilaiseksi ja mahdollistaa ripeämmän matkan teon kuin meidän tuntemamme valon nopeus.</p>
<p>Ihmisten tallomat viljapeltokuviot ovat geometrialtaan epäsymmetrisiä ja täten ne voi erottaa helposti aidoista viljapeltokuvioista. Geometria on matematiikan haara, joka tutkii tasokuvioiden ja kappaleiden muotoa ja mittasuhteita. Aidoissa viljakuvioissa viljan varsirakenteet eivät ole fyysisesti katkeilleet, niin kuin ihmisen tekemissä laudoilla tallomalla tehdyissä kuvioissa on aina käynnyt. Aidoissa viljakuvioissa olennaisinta on viljan varsirakenteieden solmukohtien venyminen voimakkaassa kuumuudessa ja näin viljakuvio on lopullisesti muodostunut ilman viljan korsien fyysistä katkeamista, kuten aina ihmisen tekemissä kuvioissa on havaittu.</p>
<p>Kun tiedämme, että osa kuvioista on ihmisen muodostamia, herää tietenkin epäilys, että kaikki kuviot ovat ihmisten tekemiä. Tuskin kuitenkaan ihmisten hallussa on korkeaa teknologiaa, jolla voisi kaikkein monimutkaisempia viljakuvioita tuottaa. On tietysti olemassa kaikenlaista teknologiaa, josta tavallinen kansa ei tiedä mitään, mutta mitä järkeä sitä olisi käyttää huippu tekniikkaa kuvioiden tekoon naapurin pellolle. Eli miksi armeijan teknologiaa käytettäisiin kaikkein monimutkaisempien abstraktien geometristen kuvioiden tekemiseen, joka sitten jäisi myös pysyväksi mysteeriksi. Joidenkin kuvioiden suuruus useita satoja metrejä ja monimutkaisuus satoja erikokoisia symmetrisiä ympyroitä yhdessä kuviossa, sekä kuvioista löytyneet esineet yhdessä muiden parantavien, tai tietoisuutta lisäävien ominaisuuksien kanssa kyseenalaistaa kyllä voimakkaasti viljakuvioiden teossa ihmisalkuperää.</p>
<p>”Milläs ne tekee sitten kaiken maailman kiemurat ja suikurat kun viljat on sitten kummallisessa asennossa ja sitä ei ihan tallomalla tehdäkkään? Tosiaan se mikä erottaa ne sitten ei liity tähän geometriseen vaikkuttavuuteen, tai kokoon vaan nimen omaan näihin yksityiskohtiin miten se vilja on lakoontunut ja mitä sille viljalle on tapahtunut. Kaikkein vaikuttavin ilmiö mikä on tosin harvinainen, mutta sitä on kuitenkin useamman kerran tapahtunut on että se vilja ei olekkaan taipunut maata myöten katkeamalla varsista, vaan että se kasvaa maan pinnalta muutamasta sentistä johonkin 20-30 cm ja sieltä vasta on kääntynyt vaakasuoraan ja jos suuri alue on tällä tavoin lakoontunut niin missään nimessä se ei ole tallottu, mutta jos aattelis että ihmiset tekisi sen niin millä ihmeen konstilla ne vois liikkua siellä jättämättä jälkiä ja saamalla aikaan sen että se vilja taipuu sieltä ylempää.”</p>
<p>Tarkemmin aiheesta Martin Keitel ja viljapeltokuvioiden tutkija. Lähde: <a href="https://www.youtube.com/watch?v=F8SFRpteILE" rel="nofollow ugc">https://www.youtube.com/watch?v=F8SFRpteILE</a></p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
