<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin UFOt ovat tehneet ydinaseita toimintakyvyttömiksi kommentit	</title>
	<atom:link href="/eksopolitiikka/ufot-ovat-tehneet-ydinaseita-toimintakyvyttomiksi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/eksopolitiikka/ufot-ovat-tehneet-ydinaseita-toimintakyvyttomiksi/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Sat, 01 May 2021 10:01:48 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Ogotsoko		</title>
		<link>/eksopolitiikka/ufot-ovat-tehneet-ydinaseita-toimintakyvyttomiksi/#comment-135507</link>

		<dc:creator><![CDATA[Ogotsoko]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 01 May 2021 10:01:48 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=10217#comment-135507</guid>

					<description><![CDATA[On hyvin ymmärrettävää että ihmiskunnan kehitykseen on puututtu ja UFOt ovat tehneet ydinaseita toimintakyvyttömiksi. On esitetty väitteitä kontaktihenkilöiden puolelta, että avaruusolennot ovat huolissaan tarkaillessaan Maa-planeetan nykyistä tilaa ja erityisesti ydinaseita, joiden tuhokapasiteetilla sodissa voisimme tuhota Maa-planeetan moneen kertaan.

ET Kontakti henkilöt ovat kertoneet että Kosminen Vapaan Tahdon Laki estää avaruusolentoja liiaksi puuttumasta tämän pallon asioihin? Voisimme olettaa että hienovaraisesti kuitenkin varjelevat taustalla ettei ihmiskunta aivan täysin pääsisi tuhoamaan tätä kaunista planeettaa erittäin tuhovoimaisilla ydinaseilla.

Se miksi he eivät näyttäydy julkisesti kerrotaan puolestaan syyksi, että he eivät halua luoda massahysteriaa ja toiseksi heillä ei ole mitään tarvetta ottaa maailmanlaajuista kontaktia, ennen kuin heidät toivotetaan tervetulleiksi ilman ennakkoluuloja ja sapeleiden kalistelua.

Olettaisin että avaruusolennot ei halua antaa tietoa teknologiastaan ihmiskunnalle, koska katsoo että sitä erittäin todennäköisesti käytettäisiin väärin. Olisi myös vastuutonta jakaa tuhovoimaista teknologiaa ihmiskunnalle, joka koko historiansa ajan on tappanut lajitovereitaan erillaisissa sodissa. Toisessa – Maailmansodassa pommitimme noin 1700 kaupunkia maan tasalle ja tapoimme noin 60 miljoonaa lajitoveriamme. Tämä on varmaan yksi rajoittava tekijä avoimelle vierailulle, koska olemme niin vihamielistä ja primitiivisiä jatkuvine sotinemme edelleen.

Meillä on jatkuvine sotinemme ja jyrkine asenteinemme selvästi tärkeysjärjestys päälaellaan! On hyvä syy kysyä kuka haluaisi olla tekemisissä näin vihamielisen sotaisan lajin kanssa kuin ihminen? Tai tulla tänne jakamaan ylivertaista teknologiaa meille, meidän huonoista tavoista eli eettisistä ja moraalisista ongelmista yhtään mitään välittämättä.

Puolustusministeriön näkökannalta katsoen vierailijat eivät ole hyväntahtoisia. Katso mitä tahansa kansakuntaa historiassamme, joka on kohdannut rikkaan alkuperäiskansojen asuttaman maan. Olemmeko me kohdelleet niitä hyvin? Emme ole tartutimme tauteja heihin, myrkytimme heidät ja orjuutimme heidät. Me emme ole niin kilttejä ja rehellisiä kuin luulemme. Joten miksi toinen laji olisi sitä yhtään enempää? 

Sivistyneempi laji kuitenkin, jolla on pitempiaikaista kokemusta, tietoa ja viisautta historian tapahtumista kuin ihmisillä voisi olla kiltimpi kuin me nuoren kulttuurin Maan-ihmiset olemme olleet vastaavassa tilanteessa. Ymmärtävät kunnioittaa ihmiskunnan vapaata tahtoa, sotkeutumatta liiaksi asioihimme. Kaikki vierailijat eivät ole hyväntahtoisia, mutta eivät ole kuitenkaan sotkeutuneet asioihimme ratkaisevalla tavalla väärin tähänkään asti. 

Ovat siis tehneet ydinaseita toimintakyvyttömiksi, tämä heidän varoittava esimerkki voisi kuvastaa heidän suurta huoltaan ihmiskunnasta, jotta se ei pääsisi tuhoamaan itseään salakavalan nopeasti massatuhovoimaisilla ydinaseillaan. 

”Elizondo paljasti, että hänen tiiminsä oli havainnut että ’tunnistamattomat ilmailmiöt’ pörräävät ydinaseiden ympärillä.”

Luis Elizondo on varmasti oikeassa tästä että UAP-ilmiöiden ja ydinteknologiamme välillä tuntuu olevan tiukka yhteneväisyys.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>On hyvin ymmärrettävää että ihmiskunnan kehitykseen on puututtu ja UFOt ovat tehneet ydinaseita toimintakyvyttömiksi. On esitetty väitteitä kontaktihenkilöiden puolelta, että avaruusolennot ovat huolissaan tarkaillessaan Maa-planeetan nykyistä tilaa ja erityisesti ydinaseita, joiden tuhokapasiteetilla sodissa voisimme tuhota Maa-planeetan moneen kertaan.</p>
<p>ET Kontakti henkilöt ovat kertoneet että Kosminen Vapaan Tahdon Laki estää avaruusolentoja liiaksi puuttumasta tämän pallon asioihin? Voisimme olettaa että hienovaraisesti kuitenkin varjelevat taustalla ettei ihmiskunta aivan täysin pääsisi tuhoamaan tätä kaunista planeettaa erittäin tuhovoimaisilla ydinaseilla.</p>
<p>Se miksi he eivät näyttäydy julkisesti kerrotaan puolestaan syyksi, että he eivät halua luoda massahysteriaa ja toiseksi heillä ei ole mitään tarvetta ottaa maailmanlaajuista kontaktia, ennen kuin heidät toivotetaan tervetulleiksi ilman ennakkoluuloja ja sapeleiden kalistelua.</p>
<p>Olettaisin että avaruusolennot ei halua antaa tietoa teknologiastaan ihmiskunnalle, koska katsoo että sitä erittäin todennäköisesti käytettäisiin väärin. Olisi myös vastuutonta jakaa tuhovoimaista teknologiaa ihmiskunnalle, joka koko historiansa ajan on tappanut lajitovereitaan erillaisissa sodissa. Toisessa – Maailmansodassa pommitimme noin 1700 kaupunkia maan tasalle ja tapoimme noin 60 miljoonaa lajitoveriamme. Tämä on varmaan yksi rajoittava tekijä avoimelle vierailulle, koska olemme niin vihamielistä ja primitiivisiä jatkuvine sotinemme edelleen.</p>
<p>Meillä on jatkuvine sotinemme ja jyrkine asenteinemme selvästi tärkeysjärjestys päälaellaan! On hyvä syy kysyä kuka haluaisi olla tekemisissä näin vihamielisen sotaisan lajin kanssa kuin ihminen? Tai tulla tänne jakamaan ylivertaista teknologiaa meille, meidän huonoista tavoista eli eettisistä ja moraalisista ongelmista yhtään mitään välittämättä.</p>
<p>Puolustusministeriön näkökannalta katsoen vierailijat eivät ole hyväntahtoisia. Katso mitä tahansa kansakuntaa historiassamme, joka on kohdannut rikkaan alkuperäiskansojen asuttaman maan. Olemmeko me kohdelleet niitä hyvin? Emme ole tartutimme tauteja heihin, myrkytimme heidät ja orjuutimme heidät. Me emme ole niin kilttejä ja rehellisiä kuin luulemme. Joten miksi toinen laji olisi sitä yhtään enempää? </p>
<p>Sivistyneempi laji kuitenkin, jolla on pitempiaikaista kokemusta, tietoa ja viisautta historian tapahtumista kuin ihmisillä voisi olla kiltimpi kuin me nuoren kulttuurin Maan-ihmiset olemme olleet vastaavassa tilanteessa. Ymmärtävät kunnioittaa ihmiskunnan vapaata tahtoa, sotkeutumatta liiaksi asioihimme. Kaikki vierailijat eivät ole hyväntahtoisia, mutta eivät ole kuitenkaan sotkeutuneet asioihimme ratkaisevalla tavalla väärin tähänkään asti. </p>
<p>Ovat siis tehneet ydinaseita toimintakyvyttömiksi, tämä heidän varoittava esimerkki voisi kuvastaa heidän suurta huoltaan ihmiskunnasta, jotta se ei pääsisi tuhoamaan itseään salakavalan nopeasti massatuhovoimaisilla ydinaseillaan. </p>
<p>”Elizondo paljasti, että hänen tiiminsä oli havainnut että ’tunnistamattomat ilmailmiöt’ pörräävät ydinaseiden ympärillä.”</p>
<p>Luis Elizondo on varmasti oikeassa tästä että UAP-ilmiöiden ja ydinteknologiamme välillä tuntuu olevan tiukka yhteneväisyys.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
