<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Onko Bob Lazarin tarina johdonmukainen? kommentit	</title>
	<atom:link href="/ufologia/onko-bob-lazarin-tarina-johdonmukainen/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/ufologia/onko-bob-lazarin-tarina-johdonmukainen/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Mon, 25 Mar 2024 14:41:11 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: Arska		</title>
		<link>/ufologia/onko-bob-lazarin-tarina-johdonmukainen/#comment-163681</link>

		<dc:creator><![CDATA[Arska]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 12 Dec 2022 09:19:34 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=12442#comment-163681</guid>

					<description><![CDATA[Katselin yhden hyvän UFO-videon jossa kerrottiin yleisluontoisesti  UFO-ilmiöstä ja niiden havainnon tekijöistä ja niin edelleen. Siinä kerrottiin myös Bob Lazarista. Kirjoitin katsomastani videosta sen tekstiosuuden, jossa Bob Lazar Area 51:llä oli selventävä ja johdonmukainen selvitys hänen osuudestaan aluksen tutkimuksista. Mielestäni Lazaria ei voi syyllistää virheisiin, koska (hän sanoi, että aluksen tutkimusprojektit olivat jaettu osiin, joten hänellä tai kenelläkään osallisilla ei ollut kaikkia tarvittavia tietoja aluksen koko toiminnan ymmärtämiseen. Lisäksi tuli vielä videolla ilmi, että emme myöskään ymmärrä painovoiman manipulointiin liittyvää fysiikkaa, joten on väärin ja kohtuutonta yrittää syyllistää pelkästään Bob Lazarin tutkimus toiminta, tai mitä kaikkea hän on siitä vuosien varrella kertonut julkisuuteen). Kirjoitettu videon teksti tuossa alhaalla.

”Kaikkia riittävän kehittyneitä tekniikoita ei voi erottaa todellisuudesta” Arthur C. Clarke
 UFO – ilmiö on kiistanalainen aihe, pelkä siitä puhuminen saa jotkut ihmiset tuntemaan olonsa epämukaviksi, mielipiteitä on erillaisia, tietenkään ei ole yleistä nähdä lentäviä lautasia taivaalla yhtä usein kuin lentokoneita, mutta se ei tarkoita, että jos et ole nähnyt niitä, niin niitä ei ole olemassa.
 
Ensimmäinen tunnettu UFO-havainto tapahtui vuonna 1947, paitsi että se ei ollut ensimmäinen, mutta tämän videon pitäisi yksinkertaisesti olettaa, että se oli ensimmäinen kuuluisa tapaus Yhdysvalloissa. Lentäjä ja liikemies Kenneth Arnold ohjasi pientä Cali-Air A2:ta. Lentokoneessa, jossa sää olosuhteet mahdollistivat maksimaalisen näkyvyyden. Arnold päätti tehdä lyhyen käännöksen Month Rainerille, tarkoituksenaan voisiko hän havaita äskettäin kaatuneen merikuljetuksen, jotta hän voisi lunastaa 5000 dollarin palkinnon. Kun Arnold lähestyi vuorta, hän huomasi sarjan kirkkaita välähdyksiä etäisyyksissä lentävän pitkässä ketjussa. Yhdeksän esineen ryhmä näytti olevan muita lentokoneita, mutta nopeus jolla ne liikkuivat vuoren ympäri oli liian nopea kuin minkään ihmisen tuntema lentokone. Hän halusi tunnistaa ne muodon perusteella ja hän katsoi tarkemmin ja huomasi, että niillä ei ollut häntää ja ne olivat kuperia. Hän sanoi että he liikkuivat ”kuin lautaset hyppivät veden päällä”. Sitä seuranneessa sanomalehtiraportissa todettiin virheellisesti, että esineet olivat lautasen muotoisia, niistä johtui termi lentävä lautanen. Arnold arvioi että nämä UFOt kulkivat noin 1200 mailin tuntinopeudella noin 1932/km/h. Kenneth Arnold oli arvostettu lentäjä ja yrityksen omistaja, jolla oli noin 9000 tunnin lentokokemus. 
 
Samana vuonna heinäkuussa, kun Arnold näki lentävät esineet, karjatilallinen löysi salaperäisen 200 jaardin hylyn lähellä armeijan lentokenttää Roswellissa, New Mexicossa. Roswell Army Air Fieldin Roswell Daily Recordsille toimittamien alustavien tietojen mukaan hätkähdyttävät otsikot väittivät, että armeija oli löytänyt lentävän lautasen läheiseltä karjatilalta. Yön aikana tarina muuttui lentävästä lautasesta säähavainto palloksi, ja seuraavien vuosien aikana tämä selvitys muuttui armeijan korkean korkeuden valvonta ohjelmaksi. 
 
Siitä on noin 75 vuotta, ja äskettäin yhdysvaltain hallitus alkoi ottaa vakavasti ja virallisesti uudemmat havainnot. Tai niin he haluavat yleisön uskovan, 70 vuoden kiistämisen ja huomioimatta jättämisen jälkeen, nyt he julkaisevat osan materiaalista. Kuten kuuluisat UFO-videot, jotka yhdysvaltojen laivaston lentäjät ovat ottaneet. Ja he myös muuttivat nimen UAP:ksi, joka nyt tarkoittaa tunnistamatonta ilmailmiötä. Siellä on tuhansia tarinoita tavallisista ihmisistä, jotka ovat kokeneet näkevänsä tai jopa olleet tekemisissä muista maailmoista peräisin olevien olentojen kanssa. Jotkut heistä eivät ole tavallisia ihmisiä vaan kokeneita lentäjiä, skeptikkoja, tiedemiehiä ja jopa entisiä valtion virkamiehiä uskottavalla maineella. 
 
Vuosien varella ufologit ovat keränneet hämmästyttäviä määriä todisteita, jopa hallitukset ovat julistaneet omituisia asiakirjoja, jotka ovat seurausta paranormaaleista hankkeista ja UFO-tutkimuksesta. Tässä videossa emme aio puhua siitä, miksi ja miksi Yhdysvaltojen hallitus tekee niin, siitä on olemassa useita teorioita, mutta olemme täällä puhuaksemme todellisesta teknologiasta, jotka voivat olla mukana kaikessa tässä. 

Faktat. Olemme tutkineet alle 5% omista valtameristämme ja tunnemme alle neljänneksen siellä elävistä lajeista, emme tiedä paljoakaan omasta galaksistamme ja yritämme vain ymmärtää kvantifysiikan soveltamisen. Useimmat tiedemiehet väittävät asioita jatkuvasti tieteellisten todisteiden tai jopa teorioiden perusteella, mutta joskus tieteemme rajoittuu käytettävissä oleviin työkaluihin ja käsityksiin ja ideoihin, joita meillä on. Jotkut eivät päästä irti vanhoista uskomusjärjestelmistä, aivan kuten uskonto. Tieteestä voi tulla myös dogmi, esimerkiksi uskomme, että kaikki on tehty hiukkasista, ei kvanttitason aalloista. Otetaan esimerkiksi galaksit. Edwin Hubble mittasi vasta vuonna 1923 etäisyydet nimeltään (Nebulae) Sumut ja havaitsivat, että ne olivatkin muita galakseja, ja sai lopulta koko tiedeyhteisön yksimielisyyteen muiden galaksien olemassaolosta. Muista että meillä oli vuonna 1923 jo lentokoneita, mutta emme tienneet, että muitakin galakseja oli olemassa omamme ulkopuolella.
 
Jotkut tiedemiehet eivät edelleenkään ole samaa mieltä uusista löydöistä ja todisteista, varsinkin kun nämä uudet todisteet viittaavat  siihen, että muut vanhat ajatuksemme ovat pohjimmiltaan vääriä ja että kouluissamme ja yliopistoissamme eri puolilla maailmaa opetetaan edelleen vääriä faktoja. Lainaan fyysikko Michio Kakua ”Onkohan maailmankaikkeus 13,8 miljardia vuotta vanha, kuinka vanha tiede on? Se on 300 vuotta vanha.” 
 
Yksi nyky-yhteiskuntamme salaperäisimmistä ja kiistanalaisista aiheista on muiden kaltaistemme sivilisaatioiden olemassa olosta muilla planeetoilla. Voisiko tämä olla mahdollista? Erityisesti kehittyneet sivilisaatiot, jotka voivat matkustaa muille planeetoille, kuten meidän, ja yhtäkkiä ilmestyä taivaallemme tunnistamattomana lentävänä esineenä, jolla voi olla outo muoto, se voi lentää oudoissa kuvioissa ja suurilla nopeuksilla, joita ei voi saavuttaa ihmisten tekemillä koneilla, ja jopa ponnahtaa sisään ja pois olemassaolosta. 
 
Jotta nähdään, kuinka mahdollista tämä voisi olla, harkitsemme galaksimme kokoa, jonka reunasta toiseen kestää kulkea noin 52 000 valovuotta ylittää Linnunrata, joka kulkee valonnopeudella puolelta toiselle ja on maitomainen saattaa sisältää noin 100 miljardia planeettaa ja tähteä, emme tiedä varmasti kuinka monta tähteä on, mutta se on likimääräinen ja se on vain yksi galaksi. Ymmärtääksesi ja visualisoidaksesi kuinka suuri vain yksi miljardi? Miljardi on tuhat miljoonaa, kuvittele hiekanjyvä ja kerro se miljardilla. Jos pakkaamme kaikki nämä hiekanjyvät, se vie 19 kuutiometriä tilavuutta, kerro se nyt 100:lla ja sen tilavuus on 1900 kuutiometriä. Ja tällä tavalla voit visualisoida, kuinka paljon on 100 miljardia, joka edustaa Linnunradan planeettojen ja tähtien määrää jokaisen hiekanjyvän kanssa. Viedään tätä hieman pidemmälle. Kuinka monta galaksia on olemassa? Tiedemiehet arvioivat, että pelkästään havaittavissa maailmankaikkeuksissa voi olla 100 – 200 miljardia galaksia, kuvitellaksesi tämän, ajattele vain edellisen esimerkin hiekan määrää, kerro se kahdella ja tällä kertaa jokaisen hiekanjyvä ei edusta planeetta tai tähti vaan koko galaksi.
 
Tämä kaunis pieni sininen piste ei varmasti ole ainoa paikka, jossa kehittynyt elämä on olemassa, (jos voimme pitää itseämme edistyneenä), mikä on yksinkertaisesti mahdotonta. Elämä on universumin normi, ei se, mitä meille on kerrottu, että olemme yksin ja vain jokin maailmankaikkeuden sattuma. 
 
Bob Lazar: Area 51
Vuonna 2018 julkaistiin uusi dokumentti ufoista, sen nimi on: Bob Lazar: Area 51 &#038; Flying Saucers.
Tämä on tarina jonka olen kuullut ennenkin, tämä kaveri on kertonut tarinaansa yleisölle vuodesta 1989, hän väittää, että tutki avaruusalusta, joka käytti elementillä 115 toimivaa antimateriaali reaktoria. 
 
Dokumentissa noin kello 1.05.00 hän tekee piirroksen ja pienen selityksen siitä, miten tämä alus toimii, koska hän itse asiassa oli mukana yhden aluksen purkamisessa takaisinmallintaaksen sen, mutta hän totesi, että on monia asioita, joita emme vielä ymmärrä, erityisesti elementistä 115, prosessista, jonka yksi komponenteista piti valmistaa, joka on yksi tärkeä osa lentävää lautasta, emme myöskään ymmärrä painovoiman manipulointiin liittyvää fysiikkaa. 
 
(Lazar sanoi, että projektit olivat jaettu osiin, joten hänellä tai kenelläkään ei ollut kaikkia tarvittavia tietoja aluksen koko toiminnan ymmärtämiseen). Syy, miksi hän tuli julkisuuteen, johtuu siitä, että hänen näkemänsä teknologia voi muuttaa maailmaa parempaan suuntaan, mutta se on ollut piilossa useita vuosikymmeniä. Jos meillä olisi nykyään antigravitaatio tekniikkaa, meidän ei tarvitsisi käyttää minkäänlaista fossiilista polttoainetta kuljetukseen, sähkö olisi erittäin halpaa tai jopa ilmaista, sinulla voisi olla kotona antimateriaa generaattori, se olisi vain kuin ostaisit toisen laitteen. Ja jos tekniikkaa kehitettäisiin edelleen, voisit lentää lyhyen, vain muutaman minuutin lennon mihin tahansa kohteeseen maan päällä. Se osa, joka saa minut ajattelemaan lentävää lautasta tai mitä tahansa maan ulkopuolista alusta, on: Kuinka tällainen kone toimii? Ja kun olen kerännyt paljon tietoa eri lähteistä, mukaan lukien Bobin lähteistä, niin näin lentävä lautanen voi toimia suunnilleen näin, kun otetaan huomioon, että tämä on vain yksi monista erilaisista teknologioista, koska muut sivilisaatiot saattavat käyttää erilaisia propulsio järjestelmiä, he saattavat käyttää erilaisia käsityö muotoja ja niin edelleen. 
 
Suunnilleen tältä lentävä kiekko saattaisi näyttää, mutta emme ole täysin varmoja materiaalista josta se on valmistettu, mutta se on todennäköisesti metallinen kvasikide materiaali, kvasikide seoksilla on mielenkiintoisia ominaisuuksia, jotka auttavat antikravitaatiossa, mutta yksin se ei johda haluttuun työntövoimaan ja aluksen liikkumisen hallintaa. Se tarvitsee jonkin muun tavan liikkua ja ohjata suuntaansa. Tässä mallissa on kolme painovoiman säätelijää, jotka voivat värähdellä eri suuntiin aluksen ohjaamiseksi, jokaisen päällä on painovoiman vahvistin, jolla syntyy antigravitaatio aaltoja ”kutsutaan myös epäfaasiksi gravitaatioaalloiksi” suuntaan johon painovoiman säätelijä osoittaa.
Aluksen yläosassa on myös jonkinlainen antenni, jossa painovoima-aallota myös säteilevät koko aluksen eristyksissä olevaan gravitaatio kenttään torodisessa muodossa. Myös aluksen yläosasta löytyy jonkinlaisia navigointi antureita. 
 
Tämän tyyppisissä aluksissa emme löydä minkäänlaisia johdotuksia, saumoja, hitsauskohtia, pultteja, muttereita tai niittejä, ei tiedetä, miten tämä on mahdollista, ja miten tällainen kone on valmistettu. Joitakin tässä aluksessa käytetyistä materiaaleista ei luonnostaa löydy aurinkokunnastamme, mutta ne voidaa syntetisoida erilaisilla koneilla, jotka eivät myöskään ole vielä ihmisten käytettävissä, ainakaan 99,9%:lla väestöstä. Ei ole mitään järkeä spekuloida, kuinka energia ja gravitaatio aallot syntyvät, koska edes omat tutkijamme eivät ymmärrä sitä, se ylittää normaalin ymmärrys kykymme. 
 
Bob Lazar mainitsi, se käyttää antimateriaa, mutta antimateriaalin ongelmana on, että se on erittäin herkkä ja vaarallinen käsitellä, antimateriaalin pitämiseen tarvitaan erityinen gravitaatio säiliö, säiliö saa sen sisällä olevan aineen levitoitumaan koskematta seiniin. 
 
Äärimmäisen pieni määrä antimateriaa ja ainetta johdetaan sitten reaktoriin, jossa syntyy suuri määrä energiaa aluksen tehostamiseksi, riisin jyvän kokoisen antimateriaalin tuottama energiamäärä riittäisi toimimaan koko naapurustossa niistä sadoista ellei tuhansista alus tyypeistä, jotka löytyisivät pelkästään galaksissamme olevilta sivilisaatioilta. Niillä voi olla eri muotoja, eri kokoja ja hyvin erilaisia tekniikoita. Monien ei tarvitse olla aerodynaamisia, sillä tällä tekniikan tasolla alus tuottaa omat sähkömagneettista ja gravitaatiokenttää ympärilleen. Tämä tarkoittaa, että ne voivat myös manipuloida aikaa ja tilaa, mikä tarkoittaa myös matkustamista siihen, mitä kutsumme menneisyydeksi ja tulevaisuudeksi, sekä itse avaruuden muokkaamista. Jotkut alukset voivat näyttää pieniltä ulkopuolelta, mutta sisältä ne mahtuvat suureen tilavuuden määrään. Luonnollisesti monille ihmisille tämä tieto olisi täysin vaikeaa tai mahdotonta uskoa ja tämä jatkuu niin kauan kun tietoja ei esitetä valtamediassa ja hallitukset lopettavat ainakin osan tästä salailusta.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Katselin yhden hyvän UFO-videon jossa kerrottiin yleisluontoisesti  UFO-ilmiöstä ja niiden havainnon tekijöistä ja niin edelleen. Siinä kerrottiin myös Bob Lazarista. Kirjoitin katsomastani videosta sen tekstiosuuden, jossa Bob Lazar Area 51:llä oli selventävä ja johdonmukainen selvitys hänen osuudestaan aluksen tutkimuksista. Mielestäni Lazaria ei voi syyllistää virheisiin, koska (hän sanoi, että aluksen tutkimusprojektit olivat jaettu osiin, joten hänellä tai kenelläkään osallisilla ei ollut kaikkia tarvittavia tietoja aluksen koko toiminnan ymmärtämiseen. Lisäksi tuli vielä videolla ilmi, että emme myöskään ymmärrä painovoiman manipulointiin liittyvää fysiikkaa, joten on väärin ja kohtuutonta yrittää syyllistää pelkästään Bob Lazarin tutkimus toiminta, tai mitä kaikkea hän on siitä vuosien varrella kertonut julkisuuteen). Kirjoitettu videon teksti tuossa alhaalla.</p>
<p>”Kaikkia riittävän kehittyneitä tekniikoita ei voi erottaa todellisuudesta” Arthur C. Clarke<br />
 UFO – ilmiö on kiistanalainen aihe, pelkä siitä puhuminen saa jotkut ihmiset tuntemaan olonsa epämukaviksi, mielipiteitä on erillaisia, tietenkään ei ole yleistä nähdä lentäviä lautasia taivaalla yhtä usein kuin lentokoneita, mutta se ei tarkoita, että jos et ole nähnyt niitä, niin niitä ei ole olemassa.</p>
<p>Ensimmäinen tunnettu UFO-havainto tapahtui vuonna 1947, paitsi että se ei ollut ensimmäinen, mutta tämän videon pitäisi yksinkertaisesti olettaa, että se oli ensimmäinen kuuluisa tapaus Yhdysvalloissa. Lentäjä ja liikemies Kenneth Arnold ohjasi pientä Cali-Air A2:ta. Lentokoneessa, jossa sää olosuhteet mahdollistivat maksimaalisen näkyvyyden. Arnold päätti tehdä lyhyen käännöksen Month Rainerille, tarkoituksenaan voisiko hän havaita äskettäin kaatuneen merikuljetuksen, jotta hän voisi lunastaa 5000 dollarin palkinnon. Kun Arnold lähestyi vuorta, hän huomasi sarjan kirkkaita välähdyksiä etäisyyksissä lentävän pitkässä ketjussa. Yhdeksän esineen ryhmä näytti olevan muita lentokoneita, mutta nopeus jolla ne liikkuivat vuoren ympäri oli liian nopea kuin minkään ihmisen tuntema lentokone. Hän halusi tunnistaa ne muodon perusteella ja hän katsoi tarkemmin ja huomasi, että niillä ei ollut häntää ja ne olivat kuperia. Hän sanoi että he liikkuivat ”kuin lautaset hyppivät veden päällä”. Sitä seuranneessa sanomalehtiraportissa todettiin virheellisesti, että esineet olivat lautasen muotoisia, niistä johtui termi lentävä lautanen. Arnold arvioi että nämä UFOt kulkivat noin 1200 mailin tuntinopeudella noin 1932/km/h. Kenneth Arnold oli arvostettu lentäjä ja yrityksen omistaja, jolla oli noin 9000 tunnin lentokokemus. </p>
<p>Samana vuonna heinäkuussa, kun Arnold näki lentävät esineet, karjatilallinen löysi salaperäisen 200 jaardin hylyn lähellä armeijan lentokenttää Roswellissa, New Mexicossa. Roswell Army Air Fieldin Roswell Daily Recordsille toimittamien alustavien tietojen mukaan hätkähdyttävät otsikot väittivät, että armeija oli löytänyt lentävän lautasen läheiseltä karjatilalta. Yön aikana tarina muuttui lentävästä lautasesta säähavainto palloksi, ja seuraavien vuosien aikana tämä selvitys muuttui armeijan korkean korkeuden valvonta ohjelmaksi. </p>
<p>Siitä on noin 75 vuotta, ja äskettäin yhdysvaltain hallitus alkoi ottaa vakavasti ja virallisesti uudemmat havainnot. Tai niin he haluavat yleisön uskovan, 70 vuoden kiistämisen ja huomioimatta jättämisen jälkeen, nyt he julkaisevat osan materiaalista. Kuten kuuluisat UFO-videot, jotka yhdysvaltojen laivaston lentäjät ovat ottaneet. Ja he myös muuttivat nimen UAP:ksi, joka nyt tarkoittaa tunnistamatonta ilmailmiötä. Siellä on tuhansia tarinoita tavallisista ihmisistä, jotka ovat kokeneet näkevänsä tai jopa olleet tekemisissä muista maailmoista peräisin olevien olentojen kanssa. Jotkut heistä eivät ole tavallisia ihmisiä vaan kokeneita lentäjiä, skeptikkoja, tiedemiehiä ja jopa entisiä valtion virkamiehiä uskottavalla maineella. </p>
<p>Vuosien varella ufologit ovat keränneet hämmästyttäviä määriä todisteita, jopa hallitukset ovat julistaneet omituisia asiakirjoja, jotka ovat seurausta paranormaaleista hankkeista ja UFO-tutkimuksesta. Tässä videossa emme aio puhua siitä, miksi ja miksi Yhdysvaltojen hallitus tekee niin, siitä on olemassa useita teorioita, mutta olemme täällä puhuaksemme todellisesta teknologiasta, jotka voivat olla mukana kaikessa tässä. </p>
<p>Faktat. Olemme tutkineet alle 5% omista valtameristämme ja tunnemme alle neljänneksen siellä elävistä lajeista, emme tiedä paljoakaan omasta galaksistamme ja yritämme vain ymmärtää kvantifysiikan soveltamisen. Useimmat tiedemiehet väittävät asioita jatkuvasti tieteellisten todisteiden tai jopa teorioiden perusteella, mutta joskus tieteemme rajoittuu käytettävissä oleviin työkaluihin ja käsityksiin ja ideoihin, joita meillä on. Jotkut eivät päästä irti vanhoista uskomusjärjestelmistä, aivan kuten uskonto. Tieteestä voi tulla myös dogmi, esimerkiksi uskomme, että kaikki on tehty hiukkasista, ei kvanttitason aalloista. Otetaan esimerkiksi galaksit. Edwin Hubble mittasi vasta vuonna 1923 etäisyydet nimeltään (Nebulae) Sumut ja havaitsivat, että ne olivatkin muita galakseja, ja sai lopulta koko tiedeyhteisön yksimielisyyteen muiden galaksien olemassaolosta. Muista että meillä oli vuonna 1923 jo lentokoneita, mutta emme tienneet, että muitakin galakseja oli olemassa omamme ulkopuolella.</p>
<p>Jotkut tiedemiehet eivät edelleenkään ole samaa mieltä uusista löydöistä ja todisteista, varsinkin kun nämä uudet todisteet viittaavat  siihen, että muut vanhat ajatuksemme ovat pohjimmiltaan vääriä ja että kouluissamme ja yliopistoissamme eri puolilla maailmaa opetetaan edelleen vääriä faktoja. Lainaan fyysikko Michio Kakua ”Onkohan maailmankaikkeus 13,8 miljardia vuotta vanha, kuinka vanha tiede on? Se on 300 vuotta vanha.” </p>
<p>Yksi nyky-yhteiskuntamme salaperäisimmistä ja kiistanalaisista aiheista on muiden kaltaistemme sivilisaatioiden olemassa olosta muilla planeetoilla. Voisiko tämä olla mahdollista? Erityisesti kehittyneet sivilisaatiot, jotka voivat matkustaa muille planeetoille, kuten meidän, ja yhtäkkiä ilmestyä taivaallemme tunnistamattomana lentävänä esineenä, jolla voi olla outo muoto, se voi lentää oudoissa kuvioissa ja suurilla nopeuksilla, joita ei voi saavuttaa ihmisten tekemillä koneilla, ja jopa ponnahtaa sisään ja pois olemassaolosta. </p>
<p>Jotta nähdään, kuinka mahdollista tämä voisi olla, harkitsemme galaksimme kokoa, jonka reunasta toiseen kestää kulkea noin 52 000 valovuotta ylittää Linnunrata, joka kulkee valonnopeudella puolelta toiselle ja on maitomainen saattaa sisältää noin 100 miljardia planeettaa ja tähteä, emme tiedä varmasti kuinka monta tähteä on, mutta se on likimääräinen ja se on vain yksi galaksi. Ymmärtääksesi ja visualisoidaksesi kuinka suuri vain yksi miljardi? Miljardi on tuhat miljoonaa, kuvittele hiekanjyvä ja kerro se miljardilla. Jos pakkaamme kaikki nämä hiekanjyvät, se vie 19 kuutiometriä tilavuutta, kerro se nyt 100:lla ja sen tilavuus on 1900 kuutiometriä. Ja tällä tavalla voit visualisoida, kuinka paljon on 100 miljardia, joka edustaa Linnunradan planeettojen ja tähtien määrää jokaisen hiekanjyvän kanssa. Viedään tätä hieman pidemmälle. Kuinka monta galaksia on olemassa? Tiedemiehet arvioivat, että pelkästään havaittavissa maailmankaikkeuksissa voi olla 100 – 200 miljardia galaksia, kuvitellaksesi tämän, ajattele vain edellisen esimerkin hiekan määrää, kerro se kahdella ja tällä kertaa jokaisen hiekanjyvä ei edusta planeetta tai tähti vaan koko galaksi.</p>
<p>Tämä kaunis pieni sininen piste ei varmasti ole ainoa paikka, jossa kehittynyt elämä on olemassa, (jos voimme pitää itseämme edistyneenä), mikä on yksinkertaisesti mahdotonta. Elämä on universumin normi, ei se, mitä meille on kerrottu, että olemme yksin ja vain jokin maailmankaikkeuden sattuma. </p>
<p>Bob Lazar: Area 51<br />
Vuonna 2018 julkaistiin uusi dokumentti ufoista, sen nimi on: Bob Lazar: Area 51 &amp; Flying Saucers.<br />
Tämä on tarina jonka olen kuullut ennenkin, tämä kaveri on kertonut tarinaansa yleisölle vuodesta 1989, hän väittää, että tutki avaruusalusta, joka käytti elementillä 115 toimivaa antimateriaali reaktoria. </p>
<p>Dokumentissa noin kello 1.05.00 hän tekee piirroksen ja pienen selityksen siitä, miten tämä alus toimii, koska hän itse asiassa oli mukana yhden aluksen purkamisessa takaisinmallintaaksen sen, mutta hän totesi, että on monia asioita, joita emme vielä ymmärrä, erityisesti elementistä 115, prosessista, jonka yksi komponenteista piti valmistaa, joka on yksi tärkeä osa lentävää lautasta, emme myöskään ymmärrä painovoiman manipulointiin liittyvää fysiikkaa. </p>
<p>(Lazar sanoi, että projektit olivat jaettu osiin, joten hänellä tai kenelläkään ei ollut kaikkia tarvittavia tietoja aluksen koko toiminnan ymmärtämiseen). Syy, miksi hän tuli julkisuuteen, johtuu siitä, että hänen näkemänsä teknologia voi muuttaa maailmaa parempaan suuntaan, mutta se on ollut piilossa useita vuosikymmeniä. Jos meillä olisi nykyään antigravitaatio tekniikkaa, meidän ei tarvitsisi käyttää minkäänlaista fossiilista polttoainetta kuljetukseen, sähkö olisi erittäin halpaa tai jopa ilmaista, sinulla voisi olla kotona antimateriaa generaattori, se olisi vain kuin ostaisit toisen laitteen. Ja jos tekniikkaa kehitettäisiin edelleen, voisit lentää lyhyen, vain muutaman minuutin lennon mihin tahansa kohteeseen maan päällä. Se osa, joka saa minut ajattelemaan lentävää lautasta tai mitä tahansa maan ulkopuolista alusta, on: Kuinka tällainen kone toimii? Ja kun olen kerännyt paljon tietoa eri lähteistä, mukaan lukien Bobin lähteistä, niin näin lentävä lautanen voi toimia suunnilleen näin, kun otetaan huomioon, että tämä on vain yksi monista erilaisista teknologioista, koska muut sivilisaatiot saattavat käyttää erilaisia propulsio järjestelmiä, he saattavat käyttää erilaisia käsityö muotoja ja niin edelleen. </p>
<p>Suunnilleen tältä lentävä kiekko saattaisi näyttää, mutta emme ole täysin varmoja materiaalista josta se on valmistettu, mutta se on todennäköisesti metallinen kvasikide materiaali, kvasikide seoksilla on mielenkiintoisia ominaisuuksia, jotka auttavat antikravitaatiossa, mutta yksin se ei johda haluttuun työntövoimaan ja aluksen liikkumisen hallintaa. Se tarvitsee jonkin muun tavan liikkua ja ohjata suuntaansa. Tässä mallissa on kolme painovoiman säätelijää, jotka voivat värähdellä eri suuntiin aluksen ohjaamiseksi, jokaisen päällä on painovoiman vahvistin, jolla syntyy antigravitaatio aaltoja ”kutsutaan myös epäfaasiksi gravitaatioaalloiksi” suuntaan johon painovoiman säätelijä osoittaa.<br />
Aluksen yläosassa on myös jonkinlainen antenni, jossa painovoima-aallota myös säteilevät koko aluksen eristyksissä olevaan gravitaatio kenttään torodisessa muodossa. Myös aluksen yläosasta löytyy jonkinlaisia navigointi antureita. </p>
<p>Tämän tyyppisissä aluksissa emme löydä minkäänlaisia johdotuksia, saumoja, hitsauskohtia, pultteja, muttereita tai niittejä, ei tiedetä, miten tämä on mahdollista, ja miten tällainen kone on valmistettu. Joitakin tässä aluksessa käytetyistä materiaaleista ei luonnostaa löydy aurinkokunnastamme, mutta ne voidaa syntetisoida erilaisilla koneilla, jotka eivät myöskään ole vielä ihmisten käytettävissä, ainakaan 99,9%:lla väestöstä. Ei ole mitään järkeä spekuloida, kuinka energia ja gravitaatio aallot syntyvät, koska edes omat tutkijamme eivät ymmärrä sitä, se ylittää normaalin ymmärrys kykymme. </p>
<p>Bob Lazar mainitsi, se käyttää antimateriaa, mutta antimateriaalin ongelmana on, että se on erittäin herkkä ja vaarallinen käsitellä, antimateriaalin pitämiseen tarvitaan erityinen gravitaatio säiliö, säiliö saa sen sisällä olevan aineen levitoitumaan koskematta seiniin. </p>
<p>Äärimmäisen pieni määrä antimateriaa ja ainetta johdetaan sitten reaktoriin, jossa syntyy suuri määrä energiaa aluksen tehostamiseksi, riisin jyvän kokoisen antimateriaalin tuottama energiamäärä riittäisi toimimaan koko naapurustossa niistä sadoista ellei tuhansista alus tyypeistä, jotka löytyisivät pelkästään galaksissamme olevilta sivilisaatioilta. Niillä voi olla eri muotoja, eri kokoja ja hyvin erilaisia tekniikoita. Monien ei tarvitse olla aerodynaamisia, sillä tällä tekniikan tasolla alus tuottaa omat sähkömagneettista ja gravitaatiokenttää ympärilleen. Tämä tarkoittaa, että ne voivat myös manipuloida aikaa ja tilaa, mikä tarkoittaa myös matkustamista siihen, mitä kutsumme menneisyydeksi ja tulevaisuudeksi, sekä itse avaruuden muokkaamista. Jotkut alukset voivat näyttää pieniltä ulkopuolelta, mutta sisältä ne mahtuvat suureen tilavuuden määrään. Luonnollisesti monille ihmisille tämä tieto olisi täysin vaikeaa tai mahdotonta uskoa ja tämä jatkuu niin kauan kun tietoja ei esitetä valtamediassa ja hallitukset lopettavat ainakin osan tästä salailusta.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
