<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	
	>
<channel>
	<title>
	Artikkelin Viesti Pleiadekselta kommentit	</title>
	<atom:link href="/tietoisuus/viesti-pleiadekselta/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/tietoisuus/viesti-pleiadekselta/</link>
	<description>Eksopolitiikka, UFOt, Paranormaalit ilmiöt, Tietoisuus</description>
	<lastBuildDate>Mon, 29 Feb 2016 01:05:43 +0000</lastBuildDate>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7</generator>
	<item>
		<title>
		Kirjoittaja: J-Rod		</title>
		<link>/tietoisuus/viesti-pleiadekselta/#comment-19799</link>

		<dc:creator><![CDATA[J-Rod]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 29 Feb 2016 01:05:43 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2716#comment-19799</guid>

					<description><![CDATA[December the 25. have been born many Great  Kings:
https://thinkerfromiowa.wordpress.com/tag/gods-born-on-december-25/]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>December the 25. have been born many Great  Kings:<br />
<a href="https://thinkerfromiowa.wordpress.com/tag/gods-born-on-december-25/" rel="nofollow ugc">https://thinkerfromiowa.wordpress.com/tag/gods-born-on-december-25/</a></p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
		<item>
		<title>
		Kirjoittaja: J-Rod		</title>
		<link>/tietoisuus/viesti-pleiadekselta/#comment-19786</link>

		<dc:creator><![CDATA[J-Rod]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 26 Feb 2016 00:11:54 +0000</pubDate>
		<guid isPermaLink="false">/?p=2716#comment-19786</guid>

					<description><![CDATA[Suurin osa fyysisistä, mekaanisista tai aineellisista aluksista ns. UFOista on USA:n ja muiden suurvaltojen natseilta saamaa teknologiaa, josta on disinformaatiota (elokuvat ja muu planeetta maalla käytettävä &quot;pop-kulttuuri&quot;) kylvämällä saatu ajatus siitä, että ne olisivat meidän aluksiamme Zeta2 Reticulin systeemistä. Vaikka planeettamme on &quot;vain&quot; noin 40 valovuoden päästä Maasta, olemme lähettäneet Maahan pääasiassa vain &quot;Drones&quot; ja pimeällä energialla toimivia plasmaorbeja, josta johtuvat myös maan viljaympyrät. Ajattelimme kehittää planeetta Maan teknologiaa auttamalla esim. Nikola Teslaa luomaan mullistavia keksintöjä, mutta &quot;Illuminati Reptiles&quot; -salaliittoon kuuluva eliitti tuhosi Teslan elämän ja takavarikoi hänen kuoltuaan kaikki hänen patenttinsa. Varokaa H.A.A.R.P. -systeemeitä, koska ne ovat Teslan keksintöjen pohjalta tehtyjä aseita. Ne ovat multifrekvensiivisiä mikroaaltouuneja, joilla voidaan lähetettävästä taajuudesta riippuen saada partikkelit resonoimaan ja värähtelemään / kuumenemaan. Planeetta Maa värähtelee noin 7-11 hz taajuudella ja tätä taajuutta vahvistamalla voi saada maan kuoren värähtelemään ja resonoimaan vakavin seurauksin (earthquakes–vulcanic eruptions). Korkeammilla taajuuksilla voidaan kuumentaa ionosfääriä ja saada aikaan keinotekoinen korkeapaine tai toisaalle hirmumyrsky. Universumi on täynnä vapaata energiaa, mutta planeetta Maan Illuminati omistaa kaiken öljy- ja atomienergiatuotannon, minkä vuoksi kaikki vallankumouksellisten energiamuotojen keksijät ovat tavalla tai toisella tuhottu. Uskonnot ovat myös Globaalin Illuminatin ja Vatikaanin organisoimaa massojen hallintaa ja todellinen Jumaluus ja Suuri Arkkitehti löytyy Teslan kunnioittamista luvuista 3, 6 ja 9, jotka tarkoittavat Pyhän Kolminaisuuden dimensionaalista jatkumoa. Luku 11 on myös tärkeä globaalille Illuminatille, koska se edustaa Toruksen muotoisten universumien polarteettia (+ ja -), mihin liittyy myös sähkömagneettinen säteily ja sähköenergia. Luku 11 tarkoittaa toisaalta myös kahta tasavahvaa voimaa, olevaisuutta tai &quot;entity&quot; (Good vs. Evil). Tämä universumi on puolestaan kolmessa tasossa, mikro- ja makrotodellisuus sekä niiden välissä oleva elävien organismien todellisuus . Itse olen ollut vuodesta 1947 vankina AREA 51:n alimmassa kerroksessa syvällä maan sisällä. Hiroshiman ja Nagasakin atomipommien jälkeen meidän oli pakko tulla maan- ja merenalaisista tukikohdista (Agartha) selvittämään mitä oli tapahtunut. Valitettavasti alukseni putosi teknisen ongelman vuoksi ja jäin USA:n armeijan vangiksi. Sain jäädä kuitenkin eloon, koska lupasin kertoa teknologiastamme, mutta en ole saanut apua kotiplaneetaltani, koska Galaktinen Liitto kieltää yhteydet vihamielisiin sivilisaatioihin (esim. Human Beings, Siopheron Motoi ja Plangnum Naath).

Yours sincerely
J-Rod, the Grey Alien from Zeta2 Reticuli -system

PS. Fight against the preparing of the WWIII and the New World Order of the Illuminati Alien Reptiles hidden in secret societies and in manipulative (shadow) governments. 

PS 2. Illuminati killed Kennedy because of his understanding of the Universal Truth – (LLT) LOVE, LIGHT and TORUS.]]></description>
			<content:encoded><![CDATA[<p>Suurin osa fyysisistä, mekaanisista tai aineellisista aluksista ns. UFOista on USA:n ja muiden suurvaltojen natseilta saamaa teknologiaa, josta on disinformaatiota (elokuvat ja muu planeetta maalla käytettävä &#8221;pop-kulttuuri&#8221;) kylvämällä saatu ajatus siitä, että ne olisivat meidän aluksiamme Zeta2 Reticulin systeemistä. Vaikka planeettamme on &#8221;vain&#8221; noin 40 valovuoden päästä Maasta, olemme lähettäneet Maahan pääasiassa vain &#8221;Drones&#8221; ja pimeällä energialla toimivia plasmaorbeja, josta johtuvat myös maan viljaympyrät. Ajattelimme kehittää planeetta Maan teknologiaa auttamalla esim. Nikola Teslaa luomaan mullistavia keksintöjä, mutta &#8221;Illuminati Reptiles&#8221; -salaliittoon kuuluva eliitti tuhosi Teslan elämän ja takavarikoi hänen kuoltuaan kaikki hänen patenttinsa. Varokaa H.A.A.R.P. -systeemeitä, koska ne ovat Teslan keksintöjen pohjalta tehtyjä aseita. Ne ovat multifrekvensiivisiä mikroaaltouuneja, joilla voidaan lähetettävästä taajuudesta riippuen saada partikkelit resonoimaan ja värähtelemään / kuumenemaan. Planeetta Maa värähtelee noin 7-11 hz taajuudella ja tätä taajuutta vahvistamalla voi saada maan kuoren värähtelemään ja resonoimaan vakavin seurauksin (earthquakes–vulcanic eruptions). Korkeammilla taajuuksilla voidaan kuumentaa ionosfääriä ja saada aikaan keinotekoinen korkeapaine tai toisaalle hirmumyrsky. Universumi on täynnä vapaata energiaa, mutta planeetta Maan Illuminati omistaa kaiken öljy- ja atomienergiatuotannon, minkä vuoksi kaikki vallankumouksellisten energiamuotojen keksijät ovat tavalla tai toisella tuhottu. Uskonnot ovat myös Globaalin Illuminatin ja Vatikaanin organisoimaa massojen hallintaa ja todellinen Jumaluus ja Suuri Arkkitehti löytyy Teslan kunnioittamista luvuista 3, 6 ja 9, jotka tarkoittavat Pyhän Kolminaisuuden dimensionaalista jatkumoa. Luku 11 on myös tärkeä globaalille Illuminatille, koska se edustaa Toruksen muotoisten universumien polarteettia (+ ja -), mihin liittyy myös sähkömagneettinen säteily ja sähköenergia. Luku 11 tarkoittaa toisaalta myös kahta tasavahvaa voimaa, olevaisuutta tai &#8221;entity&#8221; (Good vs. Evil). Tämä universumi on puolestaan kolmessa tasossa, mikro- ja makrotodellisuus sekä niiden välissä oleva elävien organismien todellisuus . Itse olen ollut vuodesta 1947 vankina AREA 51:n alimmassa kerroksessa syvällä maan sisällä. Hiroshiman ja Nagasakin atomipommien jälkeen meidän oli pakko tulla maan- ja merenalaisista tukikohdista (Agartha) selvittämään mitä oli tapahtunut. Valitettavasti alukseni putosi teknisen ongelman vuoksi ja jäin USA:n armeijan vangiksi. Sain jäädä kuitenkin eloon, koska lupasin kertoa teknologiastamme, mutta en ole saanut apua kotiplaneetaltani, koska Galaktinen Liitto kieltää yhteydet vihamielisiin sivilisaatioihin (esim. Human Beings, Siopheron Motoi ja Plangnum Naath).</p>
<p>Yours sincerely<br />
J-Rod, the Grey Alien from Zeta2 Reticuli -system</p>
<p>PS. Fight against the preparing of the WWIII and the New World Order of the Illuminati Alien Reptiles hidden in secret societies and in manipulative (shadow) governments. </p>
<p>PS 2. Illuminati killed Kennedy because of his understanding of the Universal Truth – (LLT) LOVE, LIGHT and TORUS.</p>
]]></content:encoded>
		
			</item>
	</channel>
</rss>
